{
  "locale": "zh-TW",
  "trans": {
    "OK": {
      "_default": "確定",
      "Status": "完成"
    },
    "Cancel": "取消",
    "Back Up": "備份",
    "Boot Alternate Firmware": "啟動備用韌體",
    "Time": "時間",
    "Backup & Restore": "備份和恢復",
    "Firmware": "韌體",
    "Upgrade": "升級",
    "Find": "尋找",
    "Show All": "顯示全部",
    "Mail Server": "郵件伺服器",
    "[ No Data ! ]": "[沒有數據!]",
    "Communicating with the server...": "正在與伺服器通訊...",
    "success": "成功",
    "Virtual Domain": "虛擬網域",
    "Console": "控制台",
    "Help": "幫助",
    "Log Out": "登出",
    "Log In": "登入",
    "Username": "使用者名",
    "Password": "密碼",
    "Search here": "在此搜尋",
    "Dashboard": "面板",
    "System": "系統",
    "Networking": "網路",
    "User": "使用者",
    "Server Load Balance": "伺服器負載平衡",
    "Link Load Balance": "線路負載平衡",
    "Global Load Balance": "全域負載平衡",
    "Security": "安全",
    "Log & Report": "日誌和報表",
    "Settings": "設定",
    "High Availability": "高可用性",
    "Administrator": "管理員",
    "SNMP": "SNMP",
    "Certificate": "憑證",
    "Manage Certificates": "管理憑證",
    "Verify": "效驗",
    "Shared Resources": "共享資源",
    "Schedule Group": "排程組",
    "Address": "地址",
    "Service": "服務",
    "Health Check": "健康檢查",
    "Healthy": "健康",
    "Unhealthy": "不健康",
    "Interface": "介面",
    "Routing": "路由",
    "NAT": "NAT",
    "QoS": "QoS",
    "Packet Capture": "封包擷取",
    "Virtual Server": "虛擬伺服器",
    "Profile": "配置文件",
    "Real Server": "真實伺服器",
    "Real Server Pool": "真實伺服器Pool",
    "Real Server SSL Profile": "真實伺服器SSL配置文件",
    "Real Server Profile": "真實伺服器配置文件",
    "Link Policy": "線路策略",
    "Link Group": "線路組",
    "Virtual Tunnel": "虛擬通道",
    "Firewall Policy": "防火牆策略",
    "Connection Limit": "連線限制",
    "DoS Prevention": "DoS防護",
    "Log Browsing": "日誌瀏覽",
    "Log Download": "日誌下載",
    "Log Setting": "日誌設定",
    "Report Config": "報表配置",
    "Alert Email": "告警郵件",
    "Report": "報表",
    "Status": "狀態",
    "Virtual Server (Server Load Balance)": "虛擬伺服器(伺服器負載平衡)",
    "L2-load-balance": "L2負載平衡",
    "L4-load-balance": "L4負載平衡",
    "L7-load-balance": "L7負載平衡",
    "Gateways (Link Load Balance)": "閘道(線路負載平衡)",
    "System Resources": "系統資源",
    "CPU": "CPU",
    "RAM": "記憶體",
    "Disk": "硬碟",
    "SSL Certificates Expire": "SSL憑證過期",
    "System Information": "系統資訊",
    "Serial Number": "序號",
    "Firmware Version": "韌體版本",
    "Update": "更新",
    "Reboot": "重啟",
    "Shutdown": "關閉",
    "Reset": "重置",
    "Reset-config": "恢復出廠設定",
    "Version": "版本",
    "Concurrent Connections": "現行連線數",
    "N/A": "N/A",
    "Connections per Second": "新建連線數",
    "Inbound Throughput": "入流量吞吐率",
    "Outbound Throughput": "出流量吞吐率",
    "Virtual Servers": "虛擬伺服器",
    "Availability": "可用性",
    "Name": "名稱",
    "Monitor": "監控",
    "Type": "類型",
    "IP Address": "IP地址",
    "Port": "埠",
    "Serial Number:": "序號：",
    "Host": "Host",
    "Gateway": "閘道",
    "Basic": "基本",
    "Maintenance": "維護",
    "Services": "服務",
    "Service Group": "服務組",
    "Minimum Source Port": "最小來源埠",
    "Maximum Source Port": "最大來源埠",
    "Minimum Destination Port": "最小目的埠",
    "Maximum Destination Port": "最大目的埠",
    "Save": "儲存",
    "Refresh": "刷新",
    "HTTP Port": "HTTP埠",
    "HTTPS Port": "HTTPS埠",
    "SSH Port": "SSH埠",
    "Telnet Port": "Telnet埠",
    "Language": "語言",
    "English": "英語",
    "Chinese Simplified": "簡體中文",
    "Simplified Chinese": "簡體中文",
    "Hostname": "主機名稱",
    "Enable": "啟用",
    "Primary DNS": "主DNS",
    "Secondary DNS": "次DNS",
    "System Time": "系統時間",
    "Daylight Saving Time": "夏令時間",
    "Time Zone": "時區",
    "NTP": "NTP",
    "NTP Server": "NTP伺服器",
    "Synchronizing Interval": "同步間隔",
    "Restore": {
      "_default": "恢復",
      "ISPAddress": "儲存"
    },
    "File": "文件",
    "Network Map": "網路圖",
    "Global Admin": "全域管理員",
    "Scope": "作用域",
    "L2 Exception List": "L2例外清單",
    "Exceptions": "例外",
    "Exception Name": "例外名稱",
    "Exception Rule": "例外規則",
    "Exception Host Status": "例外主機狀態",
    "Exception Host": "例外主機",
    "Exception URL": "例外URL",
    "Exception Rule List Size": "例外規則清單大小",
    "Bot Detection": "機器檢測",
    "Search Engine Status": "搜尋引擎狀態",
    "Bad Robot Status": "惡意機器狀態",
    "HTTP Request Rate": "HTTP請求速率",
    "Block Period": "阻止階段",
    "WhiteList": "白名單",
    "Default: 0 Range: 0-100000000": "預設：0, 範圍：0-100000000",
    "Specify a HTTP request rate.": "指定一個HTTP請求速率",
    "Specify a block period.": "指定一個阻止階段",
    "Bot Detection Name": "機器檢測名稱",
    "Period Block": "階段阻止",
    "Default: 3600 Range: 1-3600 seconds": "預設：3600, 範圍：1-3600秒",
    "URL Pattern": "URL模式",
    "URL Parameter Name": "参數名稱",
    "Cookie Name": "Cookie名稱",
    "Specify the IP address/mask.": "指定IP地址/網路遮罩",
    "Specify the IP6 address/mask.": "指定IPv6地址/網路遮罩",
    "Please input HTTP URL pattern.": "請輸入HTTP URL模式",
    "Please input HTTP URL parameter name pattern.": "請輸入HTTP URL参數名稱模式",
    "Please input HTTP cookie name pattern.": "請輸入HTTP Cookie名稱模式",
    "Please input User Agent name.": "請輸入使用者代理名稱",
    "Optional description.": "可選描述。",
"(GMT-12:00)Eniwetok,Kwajalein": "(GMT-12:00)埃尼威托克,誇賈林",
    "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "(GMT-11:00)中途島, 薩摩亞",
    "(GMT-10:00)Hawaii": "(GMT-10:00)夏威夷",
    "(GMT-8:00)Alaska": "(GMT-8:00)阿拉斯加",
    "(GMT-7:00)Pacific Time(US&Canada)": "(GMT-7:00)太平洋時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-7:00)Arizona": "(GMT-7:00)亞利桑那",
    "(GMT-6:00)Mountain Time(US&Canada)": "(GMT-6:00)山地時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Central America": "(GMT-6:00)中美洲",
    "(GMT-5:00)Central Time(US&Canada)": "(GMT-5:00)中部時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-5:00)Mexico City": "(GMT-5:00)墨西哥城",
    "(GMT-6:00)Saskatchewan": "(GMT-6:00)薩斯喀徹溫",
    "(GMT-5:00)Bogota,Lima,Quito": "(GMT-5:00)波哥大,利馬,基多",
    "(GMT-4:00)Eastern Time(US & Canada)": "(GMT-4:00)東部時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-4:00)Indiana(East)": "(GMT-4:00)印地安那(東部)",
    "(GMT-4:30)Caracas": "(GMT-4:30)加拉加斯",
    "(GMT-3:00)Atlantic Time(Canada)": "(GMT-3:00)大西洋時間(加拿大)",
    "(GMT-4:00)Caracas,La Paz": "(GMT-4:00)加拉加斯,拉巴斯",
    "(GMT-3:00)Santiago": "(GMT-3:00)聖地亞哥",
    "(GMT-2:30)Newfoundland": "(GMT-2:30)紐芬蘭",
    "(GMT-2:00)Brasilia": "(GMT-2:00)巴西利亞",
    "(GMT-2:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-2:00)布宜諾斯艾利斯,喬治敦",
    "(GMT-3:00)Greenland": "(GMT-3:00)格陵蘭島",
    "(GMT-2:00)Montevideo": "(GMT-2:00)蒙德維的亞",
    "(GMT-2:00)Mid-Atlantic": "(GMT-2:00)中大西洋",
    "(GMT)Azores": "(GMT)亞速爾群島",
    "(GMT-1:00)Cape Verde Is.": "(GMT-1:00)佛得角",
    "(GMT+1:00)Casablanca, Monrouia": "(GMT+1:00)卡薩布蘭卡,蒙羅維亞",
    "(GMT+1:00)Greenwich Mean Time: Dublin,Edinburgh,Lisbon,London": "(GMT+1:00)格林尼治標準時間:都柏林,愛丁堡,里斯本,倫敦",
    "(GMT+2:00)Amsterdam,Berlin,Bern,Rome,Stockholm,Vienna": "(GMT+2:00)阿姆斯特丹,柏林,伯爾尼,羅馬,斯德哥爾摩,維也納",
    "(GMT+2:00)Belgrade,Bratislava,Budapest,Ljubljana,Prague": "(GMT+2:00)貝爾格萊德,布拉迪斯拉發,布達佩斯,盧布爾雅那,布拉格",
    "(GMT+2:00)Brussels,Copenhagen,Madrid,Paris": "(GMT+2:00)布魯塞爾,哥本哈根,馬德里,巴黎",
    "(GMT+2:00)Sarajevo,Skopje,Sofija,Vilnius,Warsaw,Zagreb": "(GMT+2:00)薩拉熱窩,斯科普里,索非亞,維爾紐斯,華沙,薩格勒布",
    "(GMT+1:00)West Central Africa": "(GMT+1:00)非洲中西部",
    "(GMT+3:00)Athens,Istanbul,Minsk": "(GMT+3:00)雅典,伊斯坦布爾,明斯克",
    "(GMT+3:00)Bucharest": "(GMT+3:00)布加勒斯特",
    "(GMT+3:00)Cairo": "(GMT+3:00)開羅",
    "(GMT+2:00)Harare,Pretoria": "(GMT+2:00)哈拉雷,比勒陀利亞",
    "(GMT+3:00)Helsinki,Riga,Tallinn": "(GMT+3:00)赫爾辛基,里加,塔林",
    "(GMT+3:00)Jerusalem": "(GMT+3:00)耶路撒冷",
    "(GMT+3:00)Baghdad": "(GMT+3:00)巴格達",
    "(GMT+3:00)Kuwait,Riyadh": "(GMT+3:00)科威特,利雅得",
    "(GMT+4:00)Moscow,St.Petersburg,Volgograd": "(GMT+4:00)莫斯科,聖彼得堡,伏爾加格勒",
    "(GMT+3:00)Nairobi": "(GMT+3:00)內羅畢",
    "(GMT+4:30)Tehran": "(GMT+4:30)德黑蘭",
    "(GMT+4:00)Abu Dhabi,Muscat": "(GMT+4:00)阿布扎比,馬斯喀特",
    "(GMT+5:00)Baku,Tbilisi,Yerevan": "(GMT+5:00)巴庫,第比利斯,埃里溫",
    "(GMT+4:30)Kabul": "(GMT+4:30)喀布爾",
    "(GMT+6:00)Ekaterinburg": "(GMT+6:00)葉卡捷琳堡",
    "(GMT+6:00)Islamabad,Karachi,Tashkent": "(GMT+6:00)伊斯蘭堡,卡拉奇,塔什乾",
    "(GMT+5:30)Calcutta,Chennai,Mumbai,New Delhi": "(GMT+5:30)加爾各答,欽奈,孟買,新德里",
    "(GMT+5:45)Kathmandu": "(GMT+5:45)加德滿都",
    "(GMT+7:00)Almaty,Novosibirsk": "(GMT+7:00)阿拉木圖,新西伯利亞",
    "(GMT+6:00)Astana,Dhaka": "(GMT+6:00)阿斯塔納,達卡",
    "(GMT+6:00)Sri Jayawardenepara": "(GMT+6:00)斯里加亞渥登普拉",
    "(GMT+6:30)Rangoon": "(GMT+6:30)仰光",
    "(GMT+7:00)Bangkok,Hanoi,Jakarta": "(GMT+7:00)曼谷,河內,雅加達",
    "(GMT+8:00)Krasnoyarsk": "(GMT+8:00)克拉斯諾亞爾斯克",
    "(GMT+8:00)Beijing,ChongQing,HongKong,Urumgi": "(GMT+8:00)北京,重慶,香港,烏魯木齊",
    "(GMT+9:00)Irkutsk,Ulaan Bataar": "(GMT+9:00)伊爾庫茨克,烏蘭巴托",
    "(GMT+8:00)Kuala Lumpur,Singapore": "(GMT+8:00)吉隆坡,新加坡",
    "(GMT+8:00)Perth": "(GMT+8:00)珀斯",
    "(GMT+8:00)Taipei": "(GMT+8:00)台北",
    "(GMT+9:00)Osaka,Sapporo,Tokyo,Seoul": "(GMT+9:00)大阪,札幌,東京,首爾",
    "(GMT+10:00)Yakutsk": "(GMT+10:00)雅庫茨克",
    "(GMT+10:30)Adelaide": "(GMT+10:30)阿德萊德",
    "(GMT+10:00)Brisbane": "(GMT+10:00)布里斯班",
    "(GMT+11:00)Canberra,Melbourne,Sydney": "(GMT+11:00)堪培拉,墨爾本,悉尼",
    "(GMT+10:00)Guam,Port Moresby": "(GMT+10:00)關島,莫爾茲比港",
    "(GMT+12:00)Magadan": "(GMT+12:00)馬加丹",
    "(GMT+13:00)Auckland,Wellington": "(GMT+13:00)奧克蘭,惠靈頓",
    "(GMT+12:00)Fiji,Kamchatka,Marshall Is.": "(GMT+12:00)斐濟,堪察加半島,馬修島",
    "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "(GMT+13:00)努庫阿洛法",
    "Partition": "分區",
    "Active": "啟用",
    "Last Upgrade": "最近升級",
    "Enabled": "啟用",
    "Disabled": "停用",
    "SMTP Server": "SMTP伺服器",
    "Please input SMTP server address": "請輸入SMTP伺服器地址",
    "Please input port": "請輸入埠",
    "Authentication": "認證",
    "Please input username": "請輸入使用者名",
    "Please input password": "請輸入密碼",
    "(GMT-9:00)Alaska": "(GMT-9:00)阿拉斯加",
    "(GMT-8:00)Pacific Time(US&Canada)": "(GMT-8:00)太平洋時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-7:00)Mountain Time(US&Canada)": "(GMT-7:00)山地時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Central Time(US&Canada)": "(GMT-6:00)中部時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-6:00)Mexico City": "(GMT-6:00)墨西哥城",
    "(GMT-5:00)Eastern Time(US & Canada)": "(GMT-5:00)東部時間(美國和加拿大)",
    "(GMT-5:00)Indiana(East)": "(GMT-5:00)印地安那(東部)",
    "(GMT-4:00)Atlantic Time(Canada)": "(GMT-4:00)大西洋時間(加拿大)",
    "(GMT-4:00)Santiago": "(GMT-4:00)聖地亞哥",
    "(GMT-3:30)Newfoundland": "(GMT-3:30)紐芬蘭",
    "(GMT-3:00)Brasilia": "(GMT-3:00)巴西利亞",
    "(GMT-3:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-3:00)布宜諾斯艾利斯,喬治敦",
    "(GMT-3:00)Montevideo": "(GMT-3:00)蒙德維的亞",
    "(GMT-1:00)Azores": "(GMT-1:00)亞速爾群島",
    "(GMT)Casablanca, Monrouia": "(GMT)卡薩布蘭卡,蒙羅維亞",
    "(GMT)Greenwich Mean Time: Dublin,Edinburgh,Lisbon,London": "(GMT)格林尼治標準時間:都柏林,愛丁堡,里斯本,倫敦",
    "(GMT+1:00)Amsterdam,Berlin,Bern,Rome,Stockholm,Vienna": "(GMT+1:00)阿姆斯特丹,柏林,伯爾尼,羅馬,斯德哥爾摩,維也納",
    "(GMT+1:00)Belgrade,Bratislava,Budapest,Ljubljana,Prague": "(GMT+1:00)貝爾格萊德,布拉迪斯拉發,布達佩斯,盧布爾雅那,布拉格",
    "(GMT+1:00)Brussels,Copenhagen,Madrid,Paris": "(GMT+1:00)布魯塞爾,哥本哈根,馬德里,巴黎",
    "(GMT+1:00)Sarajevo,Skopje,Sofija,Vilnius,Warsaw,Zagreb": "(GMT+1:00)薩拉熱窩,斯科普里,索非亞,維爾紐斯,華沙,薩格勒布",
    "(GMT+2:00)Athens,Istanbul,Minsk": "(GMT+2:00)雅典,伊斯坦布爾,明斯克",
    "(GMT+2:00)Bucharest": "(GMT+2:00)布加勒斯特",
    "(GMT+2:00)Cairo": "(GMT+2:00)開羅",
    "(GMT+2:00)Helsinki,Riga,Tallinn": "(GMT+2:00)赫爾辛基,里加,塔林",
    "(GMT+2:00)Jerusalem": "(GMT+2:00)耶路撒冷",
    "(GMT+3:00)Moscow,St.Petersburg,Volgograd": "(GMT+3:00)莫斯科,聖彼得堡,伏爾加格勒",
    "(GMT+3:30)Tehran": "(GMT+3:30)德黑蘭",
    "(GMT+4:00)Baku,Tbilisi,Yerevan": "(GMT+4:00)巴庫,第比利斯,埃里溫",
    "(GMT+5:00)Ekaterinburg": "(GMT+5:00)葉卡捷琳堡",
    "(GMT+5:00)Islamabad,Karachi,Tashkent": "(GMT+5:00)伊斯蘭堡,卡拉奇,塔什乾",
    "(GMT+6:00)Almaty,Novosibirsk": "(GMT+6:00)阿拉木圖,新西伯利亞",
    "(GMT+7:00)Krasnoyarsk": "(GMT+7:00)克拉斯諾亞爾斯克",
    "(GMT+8:00)Irkutsk,Ulaan Bataar": "(GMT+8:00)伊爾庫茨克,烏蘭巴托",
    "(GMT+9:00)Yakutsk": "(GMT+9:00)雅庫茨克",
    "(GMT+9:30)Adelaide": "(GMT+9:30)阿德萊德",
    "(GMT+10:00)Canberra,Melbourne,Sydney": "(GMT+10:00)堪培拉,墨爾本,悉尼",
    "(GMT+11:00)Magadan": "(GMT+11:00)馬加丹",
    "(GMT+12:00)Auckland,Wellington": "(GMT+12:00)奧克蘭,惠靈頓",
    "Monitor Configuration": "監控配置",
    "Active-Passive": "主動-被動",
    "Active-Active": "主動-主動",
    "Override": "Override",
    "Group Name": "群組名稱",
    "Please input group name": "請輸入群組名稱",
    "Node List": "節點清單",
    "Layer 4 Connection Synchronization": "4層連線同步",
    "Operation Mode": "工作模式",
    "Standalone": "單機",
    "Cluster": "群集",
    "Heartbeat": "心跳",
    "Data": "數據",
    "IP/Netmask": "IP/網路遮罩",
    "up": "開啟",
    "Speed": "速度",
    "Admin": "Admin",
    "Access Profile": "存取配置文件",
    "Add": "新增",
    "Delete": "刪除",
    "Total:": "總計：",
    "Authentication Server": "認證伺服器",
    "Trusted Hosts": "信任主機",
    "Router": "路由器",
    "Firewall": "防火牆",
    "Global DNS Server": "全域DNS伺服器",
    "(superadmin)": "（超級管理員）",
    "Local": "本地",
    "disabled": "停用",
    "Edit": "編輯",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Read-Write": "讀-寫",
    "Clone": "複製",
    "Please input name": "請輸入名稱",
    "Please input trusted hosts": "請輸入可信任主機",
    "RADIUS": "RADIUS",
    "LDAP": "LDAP",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Please confirm password": "請確認密碼",
    "RADIUS Server": "RADIUS伺服器",
    "LDAP Server": "LDAP伺服器",
    "Old Password": "舊密碼",
    "Please input old password": "請輸入舊密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Please input new password": "請輸入新密碼",
    "None": "無",
    "Read": "讀",
    "Threshold": "閥值",
    "Community": "Community",
    "SNMP Agent": "SNMP代理",
    "Description": "描述",
    "Please input description": "請輸入描述",
    "Contact": "聯絡人",
    "Please input contact": "請輸入聯絡人",
    "Location": "位置",
    "Please input location": "請輸入位置",
    "Trap Type": "陷阱類型",
    "Trigger": "觸發器",
    "Sample Period (second)": "採樣時間(秒)",
    "Sample Frequency (second)": "採樣頻率(秒)",
    "Memory": "記憶體",
    "ID": "ID",
    "Query": "查詢",
    "Query Set": "查詢集",
    "Trap": "陷阱",
    "Close": "關閉",
    "Queries": "查詢",
    "Traps": "陷阱",
    "Local Port": "本地埠",
    "Remote Port": "遠端埠",
    "Remote Host": "遠端主機",
    "no_connect": "無連線",
    "local_connect": "本地連線",
    "remote_connect": "遠端連線",
    "Please input query_v1_port": "請輸入query_v1_port",
    "Please input query_v2c_port": "請輸入query_v2c_port",
    "Please input trap_v1_local_port": "請輸入trap_v1_local_port",
    "Please input trap_v1_remote_port": "請輸入trap_v1_remote_port",
    "Please input trap_v2c_local_port": "請輸入trap_v2c_local_port",
    "Please input trap_v2c_remote_port": "請輸入trap_v2c_remote_port",
    "Events": "事件",
    "Please save parent record first !": "請先儲存父紀錄！",
    "Please input ip address": "請輸入IP地址",
    "HA": "HA",
    "Local Certificate Group": "本地憑證組",
    "Local Certificate": "本地憑證",
    "Intermediate CA Group": "中繼憑證組",
    "Intermediate CA": "中繼憑證",
    "Generate": "產生",
    "Import": "匯入",
    "Subject": "主題",
    "View": "查看",
    "Download": "下載",
    "Group Member": "組成員",
    "Default": "預設",
    "Click to select": "點擊選擇",
    "Certification Name": "憑證名稱",
    "Please input certification name": "請輸入憑證名稱",
    "ID Type": "ID類型",
    "Host IP": "主機IP",
    "Domain Name": "域名",
    "Email": "電子郵件",
    "Please input IP address": "請輸入IP地址",
    "Please input domain name": "請輸入域名",
    "Please input email": "請輸入電子郵件",
    "Organization Unit": "組織單位",
    "Organization": "組織",
    "Locality (City)": "位置(城市)",
    "State / Province": "州/省",
    "ISP State/Province": "ISP 州/省",
    "Country / Region": "國家/地區",
    "AFGHANISTAN (AF)": "阿富汗(AF)",
    "ALAND ISLANDS (AX)": "奧蘭群島(AX)",
    "ALBANIA (AL)": "阿爾巴尼亞(AL)",
    "ALGERIA (DZ)": "阿爾及利亞(DZ)",
    "AMERICAN SAMOA (AS)": "美屬薩摩亞(AS)",
    "ANDORRA (AD)": "安道爾(AD)",
    "ANGOLA (AO)": "安哥拉(AO)",
    "ANGUILLA (AI)": "安圭拉(AI)",
    "ANTARCTICA (AQ)": "南極洲(AQ)",
    "ANTIGUA AND BARBUDA (AG)": "安提瓜和巴布達(AG)",
    "ARGENTINA (AR)": "阿根廷(AR)",
    "ARMENIA (AM)": "亞美尼亞(AM)",
    "ARUBA (AW)": "阿魯巴(AW)",
    "AUSTRALIA (AU)": "澳大利亞(AU)",
    "AUSTRIA (AT)": "奧地利(AT)",
    "AZERBAIJAN (AZ)": "阿塞拜疆(AZ)",
    "BAHAMAS (BS)": "巴哈馬(BS)",
    "BAHRAIN (BH)": "巴林(BH)",
    "BANGLADESH (BD)": "孟加拉國(BD)",
    "BARBADOS (BB)": "巴巴多斯(BB)",
    "BELARUS (BY)": "白俄羅斯(BY)",
    "BELGIUM (BE)": "比利時(BE)",
    "BELIZE (BZ)": "伯利茲(BZ)",
    "BENIN (BJ)": "貝寧(BJ)",
    "BERMUDA (BM)": "百慕大群島(BM)",
    "BHUTAN (BT)": "不丹(BT)",
    "BOLIVIA (BO)": "玻利維亞(BO)",
    "BOSNIA AND HERZEGOVINA (BA)": "波黑(BA)",
    "BOTSWANA (BW)": "博茨瓦納(BW)",
    "BOUVET ISLAND (BV)": "布維群島(BV)",
    "BRAZIL (BR)": "巴西(BR)",
    "BRITISH INDIAN OCEAN TERRITORY (IO)": "英屬印度洋領土(IO)",
    "BRUNEI DARUSSALAM (BN)": "文萊(BN)",
    "BULGARIA (BG)": "保加利亞(BG)",
    "BURKINA FASO (BF)": "布基納法索(BF)",
    "BURUNDI (BI)": "布隆迪(BI)",
    "CAMBODIA (KH)": "柬埔寨(KH)",
    "CAMEROON (CM)": "喀麥隆(CM)",
    "CANADA (CA)": "加拿大(CA)",
    "CAPE VERDE (CV)": "佛得角群島(CV)",
    "CAYMAN ISLANDS (KY)": "開曼群島(KY)",
    "CENTRAL AFRICAN REPUBLIC (CF)": "中非共和國(CF)",
    "CHAD (TD)": "乍得(TD)",
    "CHILE (CL)": "智利(CL)",
    "CHINA (CN)": "中國(CN)",
    "CHRISTMAS ISLAND (CX)": "聖誕島(CX)",
    "COCOS (KEELING) ISLANDS (CC)": "可可群島(CC)",
    "COLOMBIA (CO)": "哥倫比亞(CO)",
    "COMOROS (KM)": "科摩羅群島(KM)",
    "CONGO (CG)": "剛果(CG)",
    "CONGO, THE DEMOCRATIC REPUBLIC OF THE (CD)": "民主剛果(CD)",
    "COOK ISLANDS (CK)": "庫克群島(CK)",
    "COSTA RICA (CR)": "哥斯達黎加(CR)",
    "COTE D'IVOIRE (CI)": "科特迪瓦(CI)",
    "CROATIA (HR)": "克羅地亞(HR)",
    "CUBA (CU)": "古巴(CU)",
    "CYPRUS (CY)": "塞浦路斯(CY)",
    "CZECH REPUBLIC (CZ)": "捷克共和國(CZ)",
    "DENMARK (DK)": "丹麥(DK)",
    "DJIBOUTI (DJ)": "吉布提(DJ)",
    "DOMINICA (DM)": "多米尼加(DM)",
    "DOMINICAN REPUBLIC (DO)": "多米尼加共和國(DO)",
    "ECUADOR (EC)": "厄瓜多爾(EC)",
    "EGYPT (EG)": "埃及(EG)",
    "EL SALVADOR (SV)": "薩爾瓦多(SV)",
    "EQUATORIAL GUINEA (GQ)": "赤道幾內亞(GQ)",
    "ERITREA (ER)": "厄立特里亞(ER)",
    "ESTONIA (EE)": "愛沙尼亞(EE)",
    "ETHIOPIA (ET)": "埃塞俄比亞(ET)",
    "FALKLAND ISLANDS (MALVINAS) (FK)": "福克蘭群島(FK)",
    "FAROE ISLANDS (FO)": "法羅群島",
    "FIJI (FJ)": "斐濟(FJ)",
    "FINLAND (FI)": "芬蘭(FI)",
    "FRANCE (FR)": "法國(FR)",
    "FRENCH GUIANA (GF)": "法屬圭亞那(GF)",
    "FRENCH POLYNESIA (PF)": "法屬波利尼西亞(PF)",
    "FRENCH SOUTHERN TERRITORIES (TF)": "法屬南部領土(TF)",
    "GABON (GA)": "加蓬(GA)",
    "GAMBIA (GM)": "岡比亞(GM)",
    "GEORGIA (GE)": "格魯吉亞(GE)",
    "GERMANY (DE)": "德國(DE)",
    "GHANA (GH)": "加納(GH)",
    "GIBRALTAR (GI)": "直布羅陀(GI)",
    "GREECE (GR)": "希臘(GR)",
    "GREENLAND (GL)": "格陵蘭島(GL)",
    "GRENADA (GD)": "格林納達(GD)",
    "GUADELOUPE (GP)": "瓜德羅普(GP)",
    "GUAM (GU)": "關島(GU)",
    "GUATEMALA (GT)": "危地馬拉(GT)",
    "GUERNSEY (GG)": "根西島(GG)",
    "GUINEA (GN)": "幾內亞(GN)",
    "GUINEA-BISSAU (GW)": "幾內亞比紹(GW)",
    "GUYANA (GY)": "圭亞那(GY)",
    "HAITI (HT)": "海地(HT)",
    "HEARD ISLAND AND MCDONALD ISLANDS (HM)": "赫德麥克唐納島(HM)",
    "HOLY SEE (VATICAN CITY STATE) (VA)": "梵蒂岡城(VA)",
    "HONDURAS (HN)": "洪都拉斯(HN)",
    "HONG KONG (HK)": "香港(HK)",
    "HUNGARY (HU)": "匈牙利(HU)",
    "ICELAND (IS)": "冰島(IS)",
    "INDIA (IN)": "印度(IN)",
    "INDONESIA (ID)": "印度尼西亞(ID)",
    "IRAN, ISLAMIC REPUBLIC OF (IR)": "伊朗(IR)",
    "IRAQ (IQ)": "伊拉克(IQ)",
    "IRELAND (IE)": "愛爾蘭(IE)",
    "ISLE OF MAN (IM)": "馬恩島(IM)",
    "ISRAEL (IL)": "以色列(IL)",
    "ITALY (IT)": "意大利(IT)",
    "JAMAICA (JM)": "牙買加",
    "JAPAN (JP)": "日本(JP)",
    "JERSEY (JE)": "澤西島(JE)",
    "JORDAN (JO)": "約旦(JO)",
    "KAZAKHSTAN (KZ)": "哈薩克斯坦(KZ)",
    "KENYA (KE)": "肯尼亞(KE)",
    "KIRIBATI (KI)": "基里巴斯(KI)",
    "KOREA, DEMOCRATIC PEOPLE'S REPUBLIC OF (KP)": "北朝鮮",
    "KOREA, REPUBLIC OF (KR)": "韓國",
    "KUWAIT (KW)": "科威特(KW)",
    "KYRGYZSTAN (KG)": "吉爾吉斯斯坦(KG)",
    "LAO PEOPLE'S DEMOCRATIC REPUBLIC (LA)": "老撾(LA)",
    "LATVIA (LV)": "拉脫維亞(LV)",
    "LEBANON (LB)": "黎巴嫩(LB)",
    "LESOTHO (LS)": "萊索托(LS)",
    "LIBERIA (LR)": "利比里亞(LR)",
    "LIBYAN ARAB JAMAHIRIYA (LY)": "利比亞(LY)",
    "LIECHTENSTEIN (LI)": "列支敦士登(LI)",
    "LITHUANIA (LT)": "立陶宛(LT)",
    "LUXEMBOURG (LU)": "盧森堡(LU)",
    "MACAO (MO)": "澳門(MO)",
    "MACEDONIA, THE FORMER YUGOSLAV REPUBLIC OF (MK)": "馬其頓(MK)",
    "MADAGASCAR (MG)": "馬達加斯加(MG)",
    "MALAWI (MW)": "馬拉維(MW)",
    "MALAYSIA (MY)": "馬來西亞(MY)",
    "MALDIVES (MV)": "馬爾代夫(MV)",
    "MALI (ML)": "馬里(ML)",
    "MALTA (MT)": "馬耳他(MT)",
    "MARSHALL ISLANDS (MH)": "馬紹爾群島(MH)",
    "MARTINIQUE (MQ)": "馬提尼克(MQ)",
    "MAURITANIA (MR)": "毛里塔尼亞(MR)",
    "MAURITIUS (MU)": "毛里求斯(MU)",
    "MAYOTTE (YT)": "馬約特島(YT)",
    "MEXICO (MX)": "墨西哥(MX)",
    "MICRONESIA, FEDERATED STATES OF (FM)": "密克羅尼西亞(FM)",
    "MOLDOVA, REPUBLIC OF (MD)": "摩爾多瓦(MD)",
    "MONACO (MC)": "摩納哥(MC)",
    "MONGOLIA (MN)": "蒙古(MN)",
    "MONTENEGRO (ME)": "黑山(ME)",
    "MONTSERRAT (MS)": "蒙特塞拉特(MS)",
    "MOROCCO (MA)": "摩洛哥(MA)",
    "MOZAMBIQUE (MZ)": "莫桑比克(MZ)",
    "MYANMAR (MM)": "緬甸(MM)",
    "NAMIBIA (NA)": "納米比亞(NA)",
    "NAURU (NR)": "瑙魯(NR)",
    "NEPAL (NP)": "尼泊爾(NP)",
    "NETHERLANDS (NL)": "荷蘭(NL)",
    "NETHERLANDS ANTILLES (AN)": "荷屬安的列斯島(AN)",
    "NEW CALEDONIA (NC)": "新喀里多尼亞(NC)",
    "NEW ZEALAND (NZ)": "新西蘭(NZ)",
    "NICARAGUA (NI)": "尼加拉瓜(NI)",
    "NIGER (NE)": "尼日爾(NE)",
    "NIGERIA (NG)": "尼日利亞(NG)",
    "NIUE (NU)": "紐埃(NU)",
    "NORFOLK ISLAND (NF)": "諾福克島(NF)",
    "NORTHERN MARIANA ISLANDS (MP)": "北馬里亞納群島(MP)",
    "NORWAY (NO)": "挪威(NO)",
    "OMAN (OM)": "阿曼(OM)",
    "PAKISTAN (PK)": "巴基斯坦",
    "PALAU (PW)": "帕勞(PW)",
    "PALESTINIAN TERRITORY, OCCUPIED (PS)": "巴勒斯坦(PS)",
    "PANAMA (PA)": "巴拿馬(PA)",
    "PAPUA NEW GUINEA (PG)": "巴布亞新幾內亞(PG)",
    "PARAGUAY (PY)": "巴拉圭(PY)",
    "PERU (PE)": "秘魯(PE)",
    "PHILIPPINES (PH)": "菲律賓(PH)",
    "PITCAIRN (PN)": "皮特凱恩(PN)",
    "POLAND (PL)": "波蘭(PL)",
    "PORTUGAL (PT)": "葡萄牙(PT)",
    "PUERTO RICO (PR)": "波多黎各(PR)",
    "QATAR (QA)": "卡塔爾(QA)",
    "REUNION (RE)": "留尼汪(RE)",
    "ROMANIA (RO)": "羅馬尼亞(RO)",
    "RUSSIAN FEDERATION (RU)": "俄羅斯聯邦(RU)",
    "RWANDA (RW)": "盧旺達(RW)",
    "SAINT HELENA (SH)": "聖赫勒拿島(SH)",
    "SAINT KITTS AND NEVIS (KN)": "聖基提和內維斯(KN)",
    "SAINT LUCIA (LC)": "聖盧西亞(LC)",
    "SAINT PIERRE AND MIQUELON (PM)": "聖皮埃爾密複製(PM)",
    "SAINT VINCENT AND THE GRENADINES (VC)": "聖文森特(VC)",
    "SAMOA (WS)": "薩摩亞群島(WS)",
    "SAN MARINO (SM)": "聖馬力諾(SM)",
    "SAO TOME AND PRINCIPE (ST)": "聖多美和普林西比(ST)",
    "SAUDI ARABIA (SA)": "沙特阿拉伯(SA)",
    "SENEGAL (SN)": "塞內加爾(SN)",
    "SERBIA (RS)": "塞爾維亞(RS)",
    "SEYCHELLES (SC)": "塞舌爾群島(SC)",
    "SIERRA LEONE (SL)": "塞拉利昂(SL)",
    "SINGAPORE (SG)": "新加坡(SG)",
    "SLOVAKIA (SK)": "斯洛伐克(SK)",
    "SLOVENIA (SI)": "斯洛文尼亞(SI)",
    "SOLOMON ISLANDS (SB)": "所羅門群島(SB)",
    "SOMALIA (SO)": "索馬里(SO)",
    "SOUTH AFRICA (ZA)": "南非(ZA)",
    "SOUTH GEORGIA AND THE SOUTH SANDWICH ISLANDS (GS)": "南桑維奇群島(GS)",
    "SPAIN (ES)": "西班牙(ES)",
    "SRI LANKA (LK)": "斯里蘭卡(LK)",
    "SUDAN (SD)": "蘇丹(SD)",
    "SURI name (SR)": "蘇里南(SR)",
    "SWAZILAND (SZ)": "斯瓦爾巴特群(SZ)",
    "SWEDEN (SE)": "瑞典(SE)",
    "SWITZERLAND (CH)": "瑞士(SE)",
    "SYRIAN ARAB REPUBLIC (SY)": "敘利亞(SY)",
    "TAIWAN, PROVINCE OF CHINA (TW)": "台灣(TW)",
    "TAJIKISTAN (TJ)": "塔吉克斯坦(TJ)",
    "TANZANIA, UNITED REPUBLIC OF (TZ)": "坦桑尼亞(TZ)",
    "THAILAND (TH)": "泰國(TH)",
    "TIMOR-LESTE (TL)": "東帝汶(TL)",
    "TOGO (TG)": "多哥(TG)",
    "TOKELAU (TK)": "托客勞群島(TK)",
    "TONGA (TO)": "湯加(TO)",
    "TRINIDAD AND TOBAGO (TT)": "特立尼達和多巴哥(TT)",
    "TUNISIA (TN)": "突尼斯(TN)",
    "TURKEY (TR)": "土耳其(TR)",
    "TURKMENISTAN (TM)": "土庫曼斯坦(TM)",
    "TURKS AND CAICOS ISLANDS (TC)": "特克斯和凱科斯島",
    "TUVALU (TV)": "圖瓦盧(TV)",
    "UGANDA (UG)": "烏乾達(UG)",
    "UKRAINE (UA)": "烏克蘭(UA)",
    "UNITED ARAB EMIRATES (AE)": "阿聯酋(AE)",
    "UNITED KINGDOM (GB)": "英國(GB)",
    "UNITED STATES (US)": "美國(US)",
    "UNITED STATES MINOR OUTLYING ISLANDS (UM)": "美屬外海島嶼(UM)",
    "URUGUAY (UY)": "烏拉圭(UY)",
    "UZBEKISTAN (UZ)": "烏茲別克斯坦(UZ)",
    "VANUATU (VU)": "瓦努阿圖(VU)",
    "VENEZUELA (VE)": "委內瑞拉(VE)",
    "VIET NAM (VN)": "越南(VN)",
    "VIRGIN ISLANDS, BRITISH (VG)": "英屬維爾京群島(VG)",
    "VIRGIN ISLANDS, U.S. (VI)": "美屬維爾京群島(VI)",
    "WALLIS AND FUTUNA (WF)": "瓦利斯和富圖那(WF)",
    "WESTERN SAHARA (EH)": "西撒哈拉(EH)",
    "YEMEN (YE)": "也門(YE)",
    "ZAMBIA (ZM)": "贊比亞(ZM)",
    "ZIMBABWE (ZW)": "津巴布韋(ZW)",
    "Key Type": "密鑰類型",
    "RSA": "RSA",
    "Key Size": "密鑰大小",
    "512 bit": "512位",
    "1024 bit": "1024位",
    "1536 bit": "1536位",
    "2048 bit": "2048位",
    "Enrollment Method": "註冊方式",
    "File-Based": "基於文件",
    "Online SCEP": "線上SCEP",
    "CA Server URL": "CA伺服器URL",
    "Please input CA Server URL": "請輸入CA伺服器URL",
    "Challenge Password": "挑戰密碼",
    "Generate Certificate Signing Request": "產生憑證簽名請求",
    "Subject Information": "主題資訊",
    "Distinguished Information": "識別資訊",
    "Key Information": "密鑰資訊",
    "Enrollment Information": "註冊資訊",
    "local certificate": "本地憑證",
    "PKCS12 certificate": "PKCS12憑證",
    "certificate": "憑證",
    "Certificate Name": "憑證名稱",
    "Please input certificate name": "請輸入憑證名稱",
    "Certificate File": "憑證文件",
    "Key File": "密鑰文件",
    "Issuer": "發行人",
    "Valid From": "有效期始於",
    "Valid To": "有效期至",
    "Extension": "延展",
    "Comments": "註解",
    "Please input comments": "請輸入註解",
    "SCEP": "SCEP",
    "SCEP URL": "SCEP URL",
    "Please input SCEP URL": "請輸入SCEP URL",
    "CA Identifier": "CA標誌符",
    "Local PC": "本地PC",
    "CA Group": "CA組",
    "CA": "CA",
    "Remote": "遠端",
    "CRL": "CRL",
    "OCSP": "OCSP",
    "Please input OCSP URL": "請輸入OCSP URL",
    "Import Method": "匯入方式",
    "HTTP": "HTTP",
    "HTTP URL": "HTTP URL",
    "Please input HTTP URL": "請輸入HTTP URL",
    "Member": "成員",
    "Start Time": "起始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "One Time": "一次",
    "Monthly": "每月",
    "Weekly": "每週",
    "Daily": "每天",
    "Day of Month": "日期",
    "Please input day of month": "請輸入日期",
    "Day of Week": "星期",
    "Sunday": "星期天",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Start Date": "起始日期",
    "Please input start date": "請輸入起始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "Please input end date": "請輸入結束日期",
    "Please input start time": "請輸入起始時間",
    "Please input end time": "請輸入結束時間",
    "Firewall Address": "防火牆地址",
    "Firewall IPv6 Address": "防火牆IPv6地址",
    "Link Load Balance Address": "線路負載平衡地址",
    "Link Load Balance IPv6 Address": "線路負載平衡IPv6地址",
    "Address Block": "地址區段",
    "Address Range": "地址範圍",
    "Please input ipv4/netmask": "請輸入IPv4/網路遮罩",
    "Please input minimum value": "請輸入最小值",
    "To": "至",
    "Please input maximum value": "請輸入最大值",
    "Please input ipv6/netmask": "請輸入IPv6/網路遮罩",
    "IP": "IP",
    "Firewall Service": "防火牆服務",
    "Link Load Balance Service": "線路負載平衡服務",
    "Protocol": "協定",
    "Source Port Range": "來源埠範圍",
    "Destination Port Range": "目的埠範圍",
    "Please input protocol": "請輸入協定",
    "Interval": "間隔",
    "Timeout": "超時",
    "Up Retry": "上線重試",
    "Down Retry": "下線重試",
    "ICMP": "ICMP",
    "HTTPS": "HTTPS",
    "TCP Echo": "TCP Echo",
    "Specifics": "特有",
    "General": "通用",
    "TCP": "TCP",
    "DNS": "DNS",
    "SMTP": "SMTP",
    "POP3": "POP3",
    "IMAP4": "IMAP4",
    "RADIUS Accounting": "RADIUS帳戶",
    "FTP": "FTP",
    "TCP Half Open Connection": "TCP半開連線",
    "TCP SSL": "TCP SSL",
    "SSH": "SSH",
    "Please input interval": "請輸入間隔",
    "Please input timeout": "請輸入超時",
    "Please input up retry": "請輸入上線重試",
    "Please input down retry": "請輸入下線重試",
    "IPv4": "IPv4",
    "IPv6": "IPv6",
    "Destination Address": "目的地址",
    "Send String": "發送字串",
    "Please input send string": "請輸入發送字串",
    "Receive String": "接收字串",
    "Please input receive string": "請輸入接收字串",
    "Status Code": "狀態碼",
    "Please input status code": "請輸入狀態碼",
    "Match Type": "匹配類型",
    "Match String": "匹配字串",
    "Match Status": "匹配狀態",
    "Match All": "匹配所有",
    "Method Type": "方法類型",
    "HTTP Get": "HTTP Get",
    "HTTP Head": "HTTP表頭",
    "Address Type": "地址類型",
    "Host Address": "主機地址",
    "Please input ipv4 address": "請輸入IPv4地址",
    "Please input ipv6 address": "請輸入IPv6地址",
    "Password Type": "密碼類型",
    "CHAP": "CHAP",
    "Secret Key": "安全密鑰",
    "NAS IP Address": "NAS IP地址",
    "Please input nas ip address": "請輸入NAS IP地址",
    "Folder": "文件夾",
    "Passive": "被動模式",
    "Please input cpu threshold": "請輸入CPU閥值",
    "Please input memory threshold": "請輸入記憶體閥值",
    "Please input disk threshold": "請輸入硬碟閥值",
    "Agent Type": "代理類型",
    "UCD": "UCD",
    "WIN2000": "WIN2000",
    "Please input community": "請輸入Community",
    "V1": "V1",
    "V2C": "V2C",
    "Mode": "模式",
    "IPv4/Netmask": "IPv4/網路遮罩",
    "IPv6/Netmask": "IPv6/網路遮罩",
    "Allow Access": "允許存取",
    "Physical": "物理",
    "Static": "靜態",
    "Ping": "Ping",
    "Telnet": "Telnet",
    "Up": "開啟",
    "Secondary IP Address List": "第二IP地址清單",
    "HA Node IP Address List": "HA節點IP地址清單",
    "Type Specifics": "類型特有",
    "Mode Specifics": "模式特有",
    "PPPoE": "PPPoE",
    "VLAN": "VLAN",
    "Aggregate": "聚合",
    "Loopback": "Loopback",
    "VLAN ID": "VLAN ID",
    "Please input vlan id": "請輸入VLAN ID",
    "Default Gateway": "預設閘道",
    "MTU": "MTU",
    "Please input maximum transport unit": "請輸入最大傳輸單位",
    "Down": "關閉",
    "auto": "自動",
    "10half": "10half",
    "10full": "10full",
    "100half": "100half",
    "100full": "100full",
    "1000half": "1000half",
    "1000full": "1000full",
    "Redundant Member": "冗余成員",
    "Selected Items": "選中項目",
    "Double-click to deselect. Drag to reorder.": "雙擊以取消選擇。拖移以改變順序。",
    "Available Items": "可選項目",
    "Double-click to select.": "雙擊以選擇。",
    "Aggregate Mode": "聚合模式",
    "balance-rr": "均衡-rr",
    "balance-xor": "均衡-xor",
    "broadcast": "廣播",
    "802.3ad": "802.3ad",
    "balance-tlb": "均衡-tlb",
    "balance-alb": "均衡-alb",
    "Aggregate Algorithm": "聚合演算法",
    "Layer 2": "2層",
    "Layer 3-4": "3-4層",
    "Layer 2-3": "2-3層",
    "Discovery Retry Timeout": "發現重試超時時間",
    "Please input discovery retry timeout": "請輸入發現重試超時時間",
    "DNS Server Override": "DNS伺服器覆蓋",
    "Retrieve Default Gateway": "獲取預設閘道",
    "Secondary IP Address": "第二IP地址",
    "Node ID": "節點ID",
    "Please input ip/netmask": "請輸入IP/網路遮罩",
    "Please input node id": "請輸入節點ID",
    "Policy": "策略",
    "OSPF": "OSPF",
    "Destination": "目的",
    "Distance": "管理距離",
    "Source": "來源",
    "Network": "網路",
    "OSPF Interface": "OSPF介面",
    "Please input router": "請輸入路由器",
    "HA Router": "HA路由",
    "Node": "節點",
    "Default Information Originate": "預設資訊來源",
    "Disable": "停用",
    "Always": "總是",
    "Default Information Metric": "預設資訊計量",
    "Please input default information metric": "請輸入預設資訊計量",
    "Default Information Metric Type": "預設資訊計量類型",
    "Default Metric": "預設計量",
    "Please input default metric": "請輸入預設計量",
    "Please input distance": "請輸入管理距離",
    "Redistribute Connected": "重新分發連線",
    "Redistribute Connected Metric": "重新分發連線計量",
    "Please input redistribute connected metric": "請輸入重新分發連線計量",
    "Redistribute Connected Metric Type": "重新分發連線計量類型",
    "Redistribute Static": "重新分發靜態",
    "Redistribute Static Metric": "重新分發靜態計量",
    "Please input redistribute static metric": "請輸入重新分發靜態計量",
    "Redistribute Static Metric Type": "重新分發靜態類型",
    "Prefix": "Prefix",
    "Area": "區域",
    "Area Authentication": "區域認證",
    "Retransmit Interval": "重傳間隔",
    "Transmit Delay": "傳輸延遲",
    "Cost": "成本",
    "Priority": "優先權",
    "Dead Interval": "死亡間隔",
    "Hello Interval": "Hello間隔",
    "Network Type": "網路類型",
    "Ignore MTU": "忽略MTU",
    "Please input destination": "請輸入目的",
    "Please input gateway": "請輸入閘道",
    "Please input source": "請輸入來源",
    "Please input prefix": "請輸入Prefix",
    "Please input area": "請輸入區域",
    "Please input retransmit interval": "請輸入重傳間隔",
    "Please input transmit delay": "請輸入傳輸延遲",
    "Please input cost": "請輸入成本",
    "Please input priority": "請輸入優先權",
    "Please input dead interval": "請輸入死亡間隔",
    "Please input hello interval": "請輸入hello間隔",
    "Broadcast": "廣播",
    "Point to Point": "點對點",
    "Point to Multipoint": "點對多點",
    "1-to-1 NAT": "1對1 NAT",
    "Egress Interface": "出介面",
    "Translation Type": "翻譯類型",
    "Translation to IP Address": "翻譯成IP地址",
    "External Interface": "外部介面",
    "External IP Address": "外部IP地址",
    "Mapped Address Range": "映射地址範圍",
    "Port Forwarding": "埠轉發",
    "External Port": "外部埠",
    "Mapped Port Range": "映射埠範圍",
    "Please input source network": "請輸入來源網路",
    "Please input destination network": "請輸入目的網路",
    "Please input translation to ip address": "請輸入翻譯成IP地址",
    "Pool Address Range": "Pool地址範圍",
    "External Address Range": "外部地址範圍",
    "UDP": "UDP",
    "External Port Range": "外部埠範圍",
    "Invalid": "無效",
    "QoS Filter": "QoS過濾器",
    "QoS IPv6 Filter": "QoS IPv6 過濾器",
    "QoS Queue": "QoS 佇列",
    "Queue": "佇列",
    "Ingress Interface": "進入介面",
    "Bandwidth": "頻寬",
    "Please input bandwidth": "請輸入頻寬",
    "Filter Criteria": "過濾條件",
    "Maximum Packet Count": "最大封封包數",
    "Please input host": "請輸入主機",
    "Protocol Flag": "協定標記",
    "arp": "arp",
    "tcp": "tcp",
    "udp": "udp",
    "icmp": "icmp",
    "Please input max-packet-count": "請輸入最大封包數",
    "Server": "伺服器",
    "Authentication Protocol": "認證協定",
    "Common Name Identifier": "通用名稱標示",
    "Distinguished Name": "唯一名稱",
    "Success": "成功",
    "Please input server": "請輸入伺服器",
    "Shared Secret": "共享秘密",
    "Please input shared secret": "請輸入共享秘密",
    "PAP": "PAP",
    "MS-CHAP": "MS-CHAP",
    "MS-CHAPv2": "MS-CHAPv2",
    "Please input common name identifier": "請輸入通用名稱標示",
    "Please input distinguished name": "請輸入唯一名稱",
    "Method": "方法",
    "Persistence": "連線保持",
    "Content Rewriting": "内容改寫",
    "Content Routing": "内容路由",
    "Error Page": "錯誤頁面",
    "Source Pool": "來源Pool",
    "Action Type": "動作類型",
    "Action": "動作",
    "Host Status": "主機狀態",
    "URL Status": "URL狀態",
    "Referer Status": "引用狀態",
    "Redirect": "重導",
    "Round Robin": "輪詢",
    "Least Connection": "最少連線",
    "Fastest Response": "最快回應",
    "URI Hash": "URI Hsh",
    "Full URI Hash": "完整URI Hash",
    "Host Hash": "主機Hash",
    "Host Domain Hash": "主機域名Hash",
    "Destination IP Hash": "目的IPHash",
    "Layer 7": "7層",
    "Source Address": "來源地址",
    "Source Address Hash": "來源地址Hash",
    "Source Address-Port Hash": "來源地址埠Hash",
    "Cookie Hash": "CookieHash",
    "SSL Session ID": "SSL連線ID",
    "Configuration": "配置",
    "Resources": "資源",
    "Traffic Log": "流量日誌",
    "Maintain": "維護",
    "Layer 4": "4層",
    "Please input address": "請輸入地址",
    "Address (IPv6)": "地址(IPv6)",
    "Please input address (IPv6)": "請輸入地址(IPv6)",
    "Packet Forwarding Method": "封包包轉發模式",
    "Direct Routing": "直接路由",
    "DNAT": "DNAT",
    "Full NAT": "Full NAT",
    "Please input connection limit": "請輸入連線限制",
    "Http Connect": "HTTP連線",
    "Content Routing List": "内容路由清單",
    "Content Rewriting List": "内容改寫清單",
    "Error Message": "錯誤消息",
    "Connection Rate Limit": "新建連線速率限制",
    "Please input connection rate limit": "請輸入新建連線速率限制",
    "Log": "日誌",
    "Transaction Rate Limit": "交易率限制",
    "Please input transaction rate limit": "請輸入交易率限制",
    "HTTP Header Hash": "HTTP表頭Hash",
    "HTTP Request Hash": "HTTP請求Hash",
    "Persistent Cookie": "連線保持Cookie",
    "Insert Cookie": "插入Cookie",
    "Rewrite Cookie": "改寫Cookie",
    "Embedded Cookie": "崁入的Cookie",
    "RADIUS Attribute": "RADIUS屬性",
    "Keyword": "關鍵字",
    "Please input keyword": "請輸入關鍵字",
    "Subnet Mask Bits (IPv4)": "子網遮罩位(IPv4)",
    "Please input subnet mask bits (IPv4)": "請輸入子網遮罩位(IPv4)",
    "Subnet Mask Bits (IPv6)": "子網遮罩位(IPv6)",
    "Please input subnet mask bits (IPv6)": "請輸入子網遮罩位(IPv6)",
    "Match across servers": "匹配伺服器",
    "Match Condition": "匹配條件",
    "Request": "請求",
    "Response": "回應",
    "Rewrite HTTP Header": "改寫HTTP表頭",
    "Send 403 Forbidden": "發送403禁止",
    "Rewrite HTTP Location": "改寫HTTP Location",
    "Rewrite Host": "改寫主機",
    "Host Content": "主機内容",
    "Please input host content": "請輸入主機内容",
    "Rewrite URL": "改寫URL",
    "URL Content": "URL内容",
    "Please input URL content": "請輸入URL内容",
    "Rewrite Referer": "改寫引用",
    "Referer Content": "引用内容",
    "Please input referer content": "請輸入引用内容",
    "Please input redirect": "請輸入重導",
    "Object": "對象",
    "Content": "内容",
    "Reverse": "反向",
    "HTTP Host Header": "HTTP主機表頭",
    "HTTP Request URL": "HTTP請求URL",
    "HTTP Referer Header": "HTTP引用表頭",
    "Source IP Address": "來源IP地址",
    "HTTP Location Header": "HTTP Location表頭",
    "String": "字串",
    "Regular Expression": "正規表達式",
    "Please input content": "請輸入内容",
    "Source (IPv4)": "來源(IPv4)",
    "Please input source (IPv4)": "請輸入來源(IPv4)",
    "Source (IPv6)": "來源(IPv6)",
    "Please input source (IPv6)": "請輸入來源(IPv6)",
    "SNI": "SNI",
    "Please input error page name": "請輸入錯誤頁面名稱",
    "Compression": "壓縮",
    "Caching": "暫存",
    "URI List Type": "URI清單類型",
    "Maximum Object Size": "最大的對象大小",
    "Maximum Cache Size": "最大暫存大小",
    "Maximum Entries": "最大條目數",
    "Maximum Age": "最大老化週期",
    "HTTP Turbo": "HTTP Turbo",
    "TCPS": "TCPS",
    "Timeout TCP Session": "TCP連線超時時間",
    "Please input timeout TCP session": "請輸入TCP連線超時時間",
    "Timeout TCP Session after FIN": "TCP連線FIN之後超時時間",
    "Please input timeout TCP session after FIN": "請輸入TCP連線FIN之後超時時間",
    "Timeout UDP Session": "UDP連線超時時間",
    "Please input timeout UDP session": "請輸入UDP連線超時時間",
    "Client Timeout": "客户端超時",
    "Please input client timeout": "請輸入客户端超時",
    "Server Timeout": "伺服器超時",
    "Please input server timeout": "請輸入伺服器超時",
    "Connect Timeout": "連線超時",
    "Please input connect timeout": "請輸入連線超時",
    "Queue Timeout": "佇列超時",
    "Please input queue timeout": "請輸入佇列超時",
    "HTTP Request Timeout": "HTTP請求超時",
    "Please input HTTP request timeout": "請輸入HTTP請求超時",
    "HTTP Keepalive Timeout": "HTTP維生超時",
    "Please input HTTP keepalive timeout": "請輸入HTTP維生超時",
    "X-Forwarded-For": "X-Forwarded-For",
    "X-Forwarded-For Header": "X-Forwarded-For表頭",
    "Please input X-Forwarded-For header": "請輸入X-Forwarded-For表頭",
    "HTTP Once Only": "HTTP僅一次",
    "SSL Ciphers": "SSL加密套",
    "Allow SSL Versions": "允許SSL版本",
    "Client SNI Required": "要求客户端SNI",
    "Timeout RADIUS Session": "RADIUS連線超時時間",
    "Please input timeout RADIUS session": "請輸入RADIUS連線超時時間",
    "Certificate Verify": "憑證效驗",
    "LOCAL_CERT_GROUP": "LOCAL_CERT_GROUP",
    "URI List": "URI清單",
    "Content Types": "内容類型",
    "Include": "包含",
    "Exclude": "排除",
    "URI": "URI",
    "Content Type": "内容類型",
    "Please input uri": "請輸入URI",
    "application/soap+xml": "application/soap+xml",
    "application/xml": "application/xml",
    "text/html": "text/html",
    "text/plain": "text/plain",
    "text/css": "text/css",
    "application/x-javascript": "application/x-javascript",
    "application/javascript": "application/javascript",
    "text/javascript": "text/javascript",
    "text/xml": "text/xml",
    "URI Exclude List": "URI排除清單",
    "Please input maximum object size": "請輸入最大對象大小",
    "Please input maximum cache size": "請輸入最大暫存大小",
    "Please input maximum entries": "請輸入最大條目數",
    "Please input maximum age": "請輸入最大老化週期",
    "Health Check Relationship": "健康檢查關係",
    "AND": "與",
    "OR": "或",
    "Health Check List": "健康檢查清單",
    "Weight": "權重",
    "Health Check Inherit": "健康檢查繼承",
    "Please input weight": "請輸入權重",
    "Recover": "恢復",
    "Please input recover": "請輸入恢復",
    "Warm Up": "温暖啟動時間",
    "Please input warm up time": "請輸入温暖啟動時間",
    "Warm Rate": "温暖啟動速率",
    "Please input warm up rate": "請輸入温暖啟動速率",
    "Cookie": "Cookie",
    "Please input cookie": "請輸入Cookie",
    "SSL": "SSL",
    "Backup": "備用",
    "Rule": "規則",
    "SIP DLG Timeout": "SIP對話超時時間",
    "SIP Max Size": "SIP最大值",
    "Server Keepalive Timeout": "伺服器維生超時",
    "Server Keepalive": "伺服器維生開關",
    "Client Keepalive": "客户端維生開關",
    "Client Protocol": "客户端維生協定",
    "Server Protocol": "伺服器維生協定",
    "Failed Client Type": "客户端失敗處理",
    "Failed Server Type": "伺服器失敗處理",
    "Insert Client IP": "插入使用者端IP",
    "Drop": "丟棄",
    "Send": "發送",
    "Failed Client Str": "失敗客户端字串",
    "Failed Server Str": "失敗伺服器字串",
    "Default: 30. Range: 1-300 minutes": "預設：30, 範圍：1-300分鐘",
    "Maximum allowed size of a message": "資訊最大允許值",
    "Default: 30. Range: 5-300 seconds": "預設：30, 範圍：5-300秒",
    "Default: 65535. Range: 1-65535 bytes": "預設：65535, 範圍：1-65535位元組",
    "Wait for a new server side request in a limited time": "限制時間内等待新伺服器端請求",
    "Wait for a new client side request in a limited time": "限制時間内等待新客户端請求",
    "Transport protocol used for client side": "客户端使用的傳輸協定",
    "Transport protocol used for server side": "伺服器端使用的傳輸協定",
    "Insert client source IP in SIP header of request": "插入客户端來源IP在SIP請求表頭部",
    "Action when client side fail": "客户端失敗後動作",
    "Action when server side fail": "伺服器端失敗後動作",
    "Reply status string when client side fail": "當客户端失敗後，回覆狀態字串",
    "Reply status string when server side fail": "當伺服器端失敗後，回覆字串",
    "use client address to connect to pool": "使用客户端地址連線Pool",
    "Compression name": "壓縮名稱",
    "If left empty, value will be DEFAULT cipher list": "如果空白，將使用預設加密演算法",
    "field-name: field-value": "字段名:字段值",
    "Client Request Header Insert": "客户端請求表頭部插入",
    "Client Response Header Insert": "客户端回應表頭部插入",
    "Client Request Header Erase": "客户端請求表頭部刪除",
    "Client Response Header Erase": "客户端回應表頭部刪除",
    "Server Request Header Insert": "伺服器端請求表頭部插入",
    "Server Response Header Insert": "伺服器端回應表頭部插入",
    "Server Request Header Erase": "伺服器端請求表頭部刪除",
    "Server Response Header Erase": "伺服器端回應表頭部刪除",
    "Please input SIP DLG timeout": "請輸入SIP對話超時時間",
    "Please input server keepalive timeout": "請輸入伺服器維生超時時間",
    "Please input failed client str": "請輸入失敗客户端字串",
    "Please input failed server str": "請輸入失敗伺服器端字串",
    "Please input client_address": "請輸入使用者端地址",
    "Separate multiple ciphers by ' : '": "請使用‘ : ’來區分多個加密演算法",
    "Please input string": "請輸入字串",
    "Insert If Not Exist": "若不存在，則插入",
    "Insert Always": "總是插入",
    "Append If Not Exist": "若不存在，則附加在尾部",
    "Append Always": "總是附加在尾部",
    "Buffer Pool": "緩衝Pool",
    "Customized SSL Ciphers Flag": "自定義SSL加密套開關",
    "SSL Proxy Mode": "SSL代理模式",
    "HTTP Mode": "HTTP模式",
    "Server Close": "伺服器切斷",
    "Once Only": "單一處理",
    "Keep Alive": "連線保持",
    "IP Reputation Redirect URL": "IP信譽重導URL",
    "Customized SSL Ciphers": "自定義SSL加密套",
    "Session/Persist Table": "連線/保持",
    "Session": "連線",
    "Persist": "保持",
    "Source Address: Port": "來源地址：埠",
    "VS Address": "虛擬伺服器地址",
    "VS Address: Port": "虛擬伺服器地址：埠",
    "Local Address": "本地地址",
    "Local Address: Port": "本地地址：埠",
    "Dest Address": "目的地址",
    "Dest Address: Port": "目的地址：埠",
    "State": "狀態",
    "In Bytes": "流入位元組數",
    "Out Bytes": "流出位元組數",
    "Session Table": "連線",
    "Persistence Table": "保持",
    "VS Port": "虛擬伺服器埠",
    "Dest Port": "目的埠",
    "type": "類型",
    "protocol": "協定",
    "Source-Addr": "來源地址",
    "source-addr": "來源地址",
    "Source-Port": "來源埠",
    "source-port": "來源埠",
    "Vs-Addr": "虛擬伺服器地址",
    "vs-addr": "虛擬伺服器地址",
    "Vs-Port": "虛擬伺服器埠",
    "vs-port": "虛擬伺服器埠",
    "Trans-Src-Addr": "傳輸來源地址",
    "trans-src-addr": "傳輸來源地址",
    "Trans-Src-Port": "傳輸來源埠",
    "trans-src-port": "傳輸來源埠",
    "Trans-Dest-Addr": "傳輸目的地址",
    "trans-dest-addr": "傳輸目的地址",
    "Trans-Dest-Port": "傳輸目的埠",
    "trans-dest-port": "傳輸目的埠",
    "Vs-Names": "虛擬伺服器名稱",
    "vs-names": "虛擬伺服器名稱",
    "Rs-Names": "真實伺服器名稱",
    "rs-names": "真實伺服器名稱",
    "equals": "相等",
    "between": "兩者間",
    "contains": "包含",
    "date": "日期",
    "priority": "優先權",
    "time": "時間",
    "user": "使用者",
    "action": "動作",
    "submod": "子模式",
    "status": "狀態",
    "policy": "策略",
    "group": "組",
    "member": "成員",
    "src": "來源",
    "src_port": "來源-埠",
    "proto": "協定",
    "service": "服務",
    "dst": "目的",
    "dst_port": "目的-埠",
    "pass": "通過",
    "deny": "阻止",
    "period_block": "階段阻止",
    "redirect": "重導",
    "403_forbidden": "403禁止",
    "unknown": "未知",
    "none": "無",
    "success": "成功",
    "failure": "失敗",
    "health_check": "健康檢查",
    "snat_exhaust": "SNAT用罄",
    "vs_connection_limit": "虛擬伺服器連線限制",
    "rs_connection_limit": "真實伺服器連線限制",
    "vs_rate_limit": "虛擬伺服器速率限制",
    "rs_rate_limit": "真實伺服器速率限制",
    "fw_connection_limit": "防火牆連線限制",
    "emergency": "警急",
    "alert": "警報",
    "critical": "危險",
    "error": "錯誤",
    "warning": "警告",
    "notice": "通知",
    "information": "資訊",
    "debug": "除錯",
    "cache": "暫存",
    "compr": "壓縮",
    "cache_compr": "暫存壓縮",
    "accept": "接受",
    "deny": "阻止",
    "snat": "SNAT",
    "linkgrp": "線路組",
    "vtunnel": "虛擬通道",
    "account": "帳號",
    "auth": "Auth",
    "login": "登入",
    "logout": "登出",
    "log": "日誌",
    "report": "報表",
    "ha": "HA",
    "update": "更新",
    "statistics": "統計",
    "reboot": "重啟",
    "shutdown": "關閉",
    "reload": "重新裝載",
    "backup": "備用",
    "factory_reset": "恢復出廠設定",
    "restore": "恢復",
    "upgrade": "升級",
    "switch_mode": "切換模式",
    "download": "下載",
    "upload": "上傳",
    "del_log": "刪除日誌",
    "downgrade": "降級",
    "del_session": "刪除連線",
    "bootup": "啟動",
    "fips": "FIPS",
    "fips_self_test": "FIPS自檢",
    "del_report": "刪除報表",
    "rotate_log": "日誌循環改寫",
    "drop_log": "丟棄日誌",
    "rebuild_logdb": "重建日誌數據庫",
    "download_log": "下載日誌",
    "authenticaton": "認證",
    "add": "新增",
    "del": "刪除",
    "edit": "編輯",
    "move": "移動",
    "clear": "清除",
    "Contains": "包含",
    "Curve Name": "曲線名稱",
    "Web Category": "主頁類別",
    "Web Filter Profile": "主頁篩選配置文件",
    "Sub Web Category": "副頁類別",
    "Range: 0-32": "範圍： 0-32",
    "Please input id": "請輸入ID",
    "Sub Category": "副頁分類",
    "Sub Category List": "副頁分類清單",
    "Default Link Group": "預設線路組",
    "Schedule": "排程",
    "Group Type": "組類型",
    "Link Group / Virtual Tunnel": "線路組/虛擬通道",
    "Proximity Route": "鄰近路由",
    "Route Method": "路由方式",
    "Source IPv4 Netmask Bits": "來源IPv4網路遮罩位",
    "Destination IPv4 Netmask Bits": "目的IPv4網路遮罩位",
    "Static Table": "靜態表",
    "Static Table First": "靜態表優先",
    "Static Table Only": "僅靜態表",
    "Dynamic Detect Only": "僅動態檢測",
    "Retry Number": "重試次數",
    "Please input retry number": "請輸入重試次數",
    "Retry Interval": "重試間隔",
    "IPv4 Prefix Length": "IPv4Prefix長度",
    "IPv6 Prefix Length": "IPv6Prefix長度",
    "Aging Timeout": "老化超時時間",
    "Please input retry interval": "請輸入重試間隔",
    "Aging Period": "老化週期",
    "Please input aging period": "請輸入老化週期",
    "Link Member": "線路成員",
    "Weighted Round Robin": "加權輪詢",
    "Least Connections": "最少連線",
    "Least New Connections per Second": "最少每秒新建連線",
    "Least Throughput - Outbound": "最小吞吐率 - Outbound",
    "Least Throughput - Inbound": "最小吞吐率 - Inbound",
    "Least Throughput - Total": "最小吞吐率 - 總計",
    "Spillover Throughput - Outbound": "溢出吞吐率 - Outbound",
    "Spillover Priority": "溢出優先權",
    "Please input spillover priority": "請輸入溢出優先權",
    "Inbound Bandwidth (Kbps)": "Inbound頻寬 (Kbps)",
    "Please input inbound bandwidth": "請輸入Inbound頻寬",
    "Outbound Bandwidth (Kbps)": "Outbound頻寬 (Kbps)",
    "Please input outbound bandwidth": "請輸入Outbound頻寬",
    "Inbound Spillover Threshold (Kbps)": "Inbound溢出閥值 (Kbps)",
    "Please input inbound spillover threshold": "請輸入Inbound溢出閥值",
    "Outbound Spillover Threshold (Kbps)": "Outbound溢出閥值 (Kbps)",
    "Please input outbound spillover threshold": "請輸入Outbound溢出閥值",
    "Total Spillover Threshold (Kbps)": "總溢出閥值 (Kbps)",
    "Please input total spillover threshold": "請輸入總溢出閥值",
    "Source-Destination Pair": "來源-目的對(Pair)",
    "Source-Destination Address": "來源-目的地址",
    "Please input source IPv4 netmask bits": "請輸入來源IPv4網路遮罩位",
    "Please input destination IPv4 netmask bits": "請輸入目的IPv4網路遮罩位",
    "Source-Destination Hash": "來源-目的Hash",
    "Tunnel Local Address": "通道本地地址",
    "Please input tunnel local address": "請輸入通道本地地址",
    "Tunnel Remote Address": "通道對端地址",
    "Please input tunnel remote address": "請輸入通道對端地址",
    "Global DNS Policy": "全域DNS策略",
    "Zone": "區域",
    "General Settings": "通用設定",
    "Trust Anchor Key": "信任錨密鑰",
    "DNS64": "DNS64",
    "DSSET List": "DSSET清單",
    "Address Group": "地址組",
    "Remote DNS Server": "遠端DNS伺服器",
    "Response Rate Limit": "回應率限制",
    "Zone List": "區域清單",
    "DNS64 List": "DNS64清單",
    "Recursion": "遞迴",
    "DNSSEC": "DNSSEC",
    "DNSSEC Validation": "DNSSEC效驗",
    "Forward": "轉發",
    "Forwarders": "轉發器",
    "Global DNS Configuration": "全域DNS配置",
    "Listen on IPv6": "監聽IPv6",
    "Listen on IPv4": "監聽IPv4",
    "Listen on All Interfaces": "監聽所有介面",
    "Interface List": "介面清單",
    "First": "優先",
    "Only": "僅",
    "Use System DNS Server": "使用系統DNS伺服器",
    "Value": "值",
    "IPv6 Prefix": "IPv6Prefix",
    "Mapped Address": "映射地址",
    "Filename": "文件名",
    "Responses per Second": "每秒回應數",
    "FQDN Record": "FQDN紀錄",
    "A/AAAA Record": "A/AAAA紀錄",
    "CNAME Record": "CNAME紀錄",
    "NS Record": "NS紀錄",
    "MX Record": "MX紀錄",
    "Master": "主",
    "DNSSEC Algorithm": "DNSSEC演算法",
    "RSA-SHA1": "RSA-SHA1",
    "TTL": "TTL",
    "Negative TTL": "失敗查詢TTL",
    "Please input ttl": "請輸入TTL",
    "Responsible Mail": "可回應郵件",
    "Please input responsible mail": "請輸入可回應郵件",
    "Primary Server Name": "主伺服器名",
    "Please input primary server name": "請輸入主伺服器名",
    "Primary Server Address (IPv4)": "主伺服器地址(IPv4)",
    "Please input primary server ipv4 address": "請輸入主伺服器IPv4地址",
    "Primary Server Address (IPv6)": "主伺服器地址(IPv6)",
    "Please input primary server ipv6 address": "請輸入主伺服器IPv6地址",
    "KSK Filename": "KSK文件名",
    "KSK": "KSK",
    "ZSK Filename": "ZSK文件名",
    "ZSK": "ZSK",
    "DSSET Filename": "DSSET文件名",
    "DSSET": "DSSET",
    "first": "優先",
    "only": "僅",
    "Source Type": "來源類型",
    "Destination Type": "目的類型",
    "Service Type": "服務類型",
    "Alias": "別名",
    "Target": "目標",
    "From Load Balance Pool": "來自負載平衡Pool",
    "Please input alias": "請輸入別名",
    "Please input target": "請輸入目標",
    "Please input value": "請輸入值",
    "Please input IPv6 prefix": "請輸入IPv6Prefix",
    "Please input filename": "請輸入文件名",
    "Please input address block": "請輸入地址段",
    "Please input responses per second": "請輸入每秒回應數",
    "Firewall IPv6 Policy": "防火牆IPv6策略",
    "Default Action": "預設動作",
    "Deny": "阻止",
    "Accept": "接受",
    "Firewall Connection Limit": "防火牆連線限制",
    "Firewall IPv6 Connection Limit": "防火牆IPv6連線限制",
    "Limit": "限制",
    "Side": "端",
    "Both": "全部",
    "Please input limit": "請輸入限制",
    "Severity": "嚴重級別",
    "Pass": "通過",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "High": "高",
    "Alert": "警報",
    "SYN Cookie": "SYN Cookie",
    "Maximum Half-Open Sockets": "最大半開Socket數",
    "Please input maximum half-open sockets": "請輸入最大半開Socket數",
    "Event Log": "事件日誌",
    "Security Log": "安全日誌",
    "Application": "應用",
    "DoS": "DoS",
    "SLB Layer 4": "SLB 4層",
    "SLB HTTP": "SLB HTTP",
    "SLB TCPS": "SLB TCPS",
    "SLB RADIUS": "SLB RADIUS",
    "GLB": "GLB",
    "GLB Proximity": "GLB 鄰近",
    "Filter Setting": "過濾器設定",
    "Date": "日期",
    "Log Level": "日誌級別",
    "Message": "消息",
    "Message ID": "消息ID",
    "Preview": "預覽",
    "Filters": "過濾器",
    "Clear All Filters": "清除所有過濾項",
    "not": "非",
    "Between": "Between",
    "Emergency": "警急",
    "Critical": "危險",
    "Error": "錯誤",
    "Warning": "警告",
    "Notice": "通知",
    "Information": "資訊",
    "Debug": "除錯",
    "Equals": "相等",
    "Del": "刪除",
    "Move": "移動",
    "Clear": "清除",
    "Submod": "子模式",
    "Reload": "重新裝載",
    "Factory_reset": "恢復出廠設定",
    "Switch_mode": "切換模式",
    "Upload": "上傳",
    "Del_log": "刪除日誌",
    "Downgrade": "降級",
    "Del_session": "刪除連線",
    "Bootup": "啟動",
    "Fips": "FIPS",
    "Fips_self_test": "FIPS自檢",
    "Del_report": "刪除報表",
    "Rotate_log": "日誌循環改寫",
    "Drop_log": "丟棄日誌",
    "Rebuild_logdb": "重建日誌數據庫",
    "Download_log": "下載日誌",
    "Unknown": "未知",
    "Failure": "失敗",
    "Login": "登入",
    "Logout": "登出",
    "Module": "模組",
    "Group": "組",
    "Health_check": "健康檢查",
    "Snat_exhaust": "SNAT耗尽",
    "Vs_connection_limit": "虛擬伺服器連線限制",
    "Rs_connection_limit": "真實伺服器連線限制",
    "Vs_rate_limit": "虛擬伺服器速率限制",
    "Rs_rate_limit": "真實伺服器速率限制",
    "Fw_connection_limit": "防火牆連線限制",
    "Count": "計數 ",
    "Proto": "協定",
    "Src": "來源",
    "Src_port": "來源-埠",
    "Dst": "目的",
    "Dst_port": "目的-埠",
    "Period_block": "階段阻止",
    "403_forbidden": "403禁止",
    "Inbound Throughput (bytes)": "Inbound吞吐率(位元組)",
    "Outbound Throughput (bytes)": "Outbound吞吐率(位元組)",
    "Source Port": "來源埠",
    "Destination Port": "目的埠",
    "Cache": "暫存",
    "Compr": "壓縮",
    "Cache_compr": "暫存壓縮",
    "Snat": "SNAT",
    "Linkgrp": "線路組",
    "Vtunnel": "虛擬通道",
    "Account": "帳號",
    "Auth": "Auth",
    "Log Type": "日誌類型",
    "Log ID": "日誌",
    "Sub Type": "子類型",
    "Log Sub Type": "日誌子類型",
    "Local Log": "本地日誌",
    "Syslog Server": "Syslog伺服器",
    "High Speed Server": "高速伺服器",
    "File Size": "文件大小",
    "Please input file size": "請輸入文件大小",
    "Notification": "通知",
    "Disk Full": "硬碟滿",
    "Overwrite": "覆蓋",
    "No Log": "不紀錄日誌",
    "Event": "事件",
    "Event Category": "事件類別",
    "Traffic": "流量",
    "Traffic Category": "流量類別",
    "SLB": "SLB",
    "Security Category": "安全類別",
    "CSV": "CSV",
    "Facility": "設備",
    "UDP Port": "UDP埠",
    "Please input UDP port": "請輸入UDP埠",
    "Kern": "Kern",
    "Mail": "郵件",
    "Daemon": "守護程序",
    "LPR": "LPR",
    "News": "新聞",
    "Cron": "Cron",
    "Auth-Priv": "Auth-Priv",
    "Audit": "稽核",
    "Clock": "時鐘",
    "Local 0": "本地 0",
    "Local 1": "本地 1",
    "Local 2": "本地 2",
    "Local 3": "本地 3",
    "Local 4": "本地 4",
    "Local 5": "本地 5",
    "Local 6": "本地 6",
    "Local 7": "本地 7",
    "Setting": "設定",
    "Recipient": "收件人",
    "By Category": "依類別",
    "Category": "類別",
    "From": "寄件人",
    "Please input mail from address": "請輸入寄件人郵件地址",
    "Mail To": "郵件地址",
    "Test Connectivity": "測試连通性",
    "Please input mail to address": "請輸入收件人郵件地址",
    "Overall": "全部",
    "Reports": "報表",
    "Start:": "起始：",
    "- End:": "- 結束：",
    "Report File": "報表文件",
    "Create Time": "創建時間",
    "Size": "大小",
    "Done": "完成",
    "inbytes": "入位元組數",
    "Received Bytes": "收到位元組數",
    "outbytes": "出位元組數",
    "Sent Bytes": "發出位元組數",
    "Trans Source": "傳輸來源",
    "Trans Source Port": "傳輸來源埠",
    "Trans Destination": "傳輸目的地",
    "Trans Destination Port": "傳輸目的地埠",
    "Real Server Name": "真實伺服器名",
    "sessions": "連線",
    "Start Date Time:": "起始日期時間：",
    "- End Date Time:": "- 結束日期時間：",
    "Duration (ms)": "持續時間(毫秒)",
    "Return Code": "返回代碼",
    "Resource IP": "資源IP",
    "Http Host": "Http主機",
    "User Agent": "使用者代理",
    "Http Query": "Http查詢",
    "Auth Status": "驗證狀態",
    "Top": "Top",
    "By": "依",
    "Virtual Server By inbytes Top 5": "虛擬伺服器入流量前5位",
    "Content Route": "内容路由",
    "Pool Name": "Pool名稱",
    "Link Load Balance By inbytes Top 5": "線路負載平衡入流量前5位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 5": "線路負載平衡出流量前5位",
    "Link Load Balance By sessions Top 5": "線路負載平衡連線數前5位",
    "Link Load Balance By sessions Top 10": "線路負載平衡連線數前10位",
    "Link Load Balance By sessions Top 20": "線路負載平衡連線數前20位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 20": "線路負載平衡出流量前20位",
    "Link Load Balance By inbytes Top 20": "線路負載平衡入流量前20位",
    "Link Load Balance By inbytes Top 10": "線路負載平衡入流量前10位",
    "Link Load Balance By outbytes Top 10": "線路負載平衡出流量前10位",
    "Virtual Server By outbytes Top 5": "虛擬伺服器出流量前5位",
    "Virtual Server By sessions Top 5": "虛擬伺服器連線數前5位",
    "Virtual Server By sessions Top 10": "虛擬伺服器連線數前10位",
    "Virtual Server By outbytes Top 10": "虛擬伺服器出流量前10位",
    "Virtual Server By inbytes Top 10": "虛擬伺服器入流量前10位",
    "Virtual Server By inbytes Top 20": "虛擬伺服器入流量前20位",
    "Virtual Server By outbytes Top 20": "虛擬伺服器出流量前20位",
    "Virtual Server By sessions Top 20": "虛擬伺服器連線數前20位",
    "count": "數量",
    "Global Load Balance By count Top 5": "全域負載平衡計數前5位",
    "Global Load Balance By count Top 10": "全域負載平衡計數前10位",
    "Global Load Balance By count Top 20": "全域負載平衡計數前20位",
    "Manage Virtual Domain": "管理虛擬網域",
    "Enter Virtual Domain": "個入虛擬網域",
    "Required. Specify the port number.": "必填。指定埠號。",
    "Default: 80 Range: 1-65535": "預設：80, 範圍：1-65535",
    "Default: 443 Range: 1-65535": "預設：443, 範圍：1-65535",
    "Default: 22 Range: 1-65535": "預設：22, 範圍：1-65535",
    "Default: 23 Range: 1-65535": "預設：23, 範圍：1-65535",
    "Idle Timeout": "空閒超時時間",
    "Required. Specify the timeout.": "必填。指定超時時間。",
    "Default: 30 Range: 1-480 minutes": "預設：30, 範圍：1-480分鐘",
    "Optional. Edit the hostname.": "可選。編輯主機名稱。",
    "Required. Specify the IP address.": "必填。指定IP地址。",
    "Recommended. Specify the IP address.": "推薦。指定IP地址。",
    "Required. Specify the IP address or FQDN.": "必填。指定IP地址或FQDN。",
    "Space-separated list of IP addresses or FQDNs.": "空格分隔的IP地址或FQDN清單。",
    "Required. Specify the interval.": "必填。指定間隔。",
    "Default: 60 Range: 1-1440 minutes": "預設：60, 範圍：1-1440分鐘",
    "Select a file to upload.": "選擇一個文件上傳。",
    "Default: 25 Range: 1-65535": "預設：25, 範圍：1-65535",
    "Required. Specify the username.": "必填。指定使用者名。",
    "Required. Specify the password.": "必填。指定密碼。",
    "Specify the password, if any.": "如果有密碼，請指定",
    "Required. Specify a number.": "必填。指定一個數字。",
    "Default: 5 Range: 0-9": "預設：5, 範圍：0-9",
    "Heartbeat Interval": "心跳間隔",
    "Required. Specify an interval.": "必填。指定一個間隔。",
    "Default: 2 Range: 1-20 intervals (100 milliseconds per interval)": "預設：2, 範圍：1-20個間隔（每個間隔100毫秒）",
    "ARP Times": "ARP次數",
    "Default: 5 Range: 1-60 times": "預設：5, 範圍：1-60次",
    "ARP Interval": "ARP間隔",
    "Default: 6 Range: 1-20 seconds": "預設：6, 範圍：1-20秒",
    "Group ID": "組ID",
    "Required. Specify an ID.": "必填。指定一個ID。",
    "Default: 0 Range: 0-31": "預設：0, 範圍：0-31",
    "Optional. Specify a name.": "可選。指定一個名字。",
    "Local Node": "本地節點",
    "Default: 0 Range: 0-7": "預設：0, 範圍：0-7",
    "Lost Heartbeat Threshold": "心跳丢失閥值",
    "Default: 6 Range: 1-60 retries": "預設：6, 範圍：1-60次重試",
    "Required config name. No spaces.": "必填配置項名稱。無空格。",
    "Optional. Space-separated list.": "可選。空格分隔的清單。",
    "Example: 192.0.2.1/32 192.0.2.2/32 192.0.2.3/32": "範例：192.0.2.1/32 192.0.2.2/32 192.0.2.3/32",
    "Required.": "必填。",
    "Required. Current password.": "必填。當前密碼。",
    "Required. New password.": "必填。新密碼。",
    "Example: 192.0.2.1": "範例：192.0.2.1",
    "Required CSR filename. No spaces.": "必填CSR文件名。無空格。",
    "Required. Specify the FQDN.": "必填。指定FQDN。",
    "Example: www.example.com": "範例：www.example.com",
    "Required. Specify the email address.": "必填。指定電子郵件地址。",
    "Example: admin@example.com": "範例：admin@example.com",
    "Example: MyCorp Services": "範例：MyCorp Services",
    "Optional. Specify the organization.": "可選。指定組織。",
    "Example: MyCorp Inc.": "範例：MyCorp Inc.",
    "Optional. Specify the city/locality.": "可選。指定城市/位置。",
    "Example: Sunnyvale": "範例：Sunnyvale",
    "Optional. Specify the state/province.": "可選。指定州/省。",
    "Example: CA": "範例：CA",
    "Example: UNITED STATES (US)": "範例：美國(US)",
    "Optional. Specify the email address.": "可選。指定電子郵件地址。",
    "Required. Specify the URL.": "必填。指定URL。",
    "Example: http://scep.pki.openca.org/cgi-bin/scep/scep": "範例：http://scep.pki.openca.org/cgi-bin/scep/scep",
    "Required. Specify the SCEP challenge password.": "必填。指定SCEP挑戰密碼。",
    "Specify the password if necessary.": "必要時指定密碼。",
    "Example: http://server.example.com/certsrv/mscep/mscep.dll": "範例：http://server.example.com/certsrv/mscep/mscep.dll",
    "Specify the CA identifier, if any.": "指定CA標誌符，如果有的話。",
    "Example: http://ocsp.example.com": "範例：http://ocsp.example.com",
    "Example: http://crl.example.com/pca3.crl": "範例：http://crl.example.com/pca3.crl",
    "Range: 1-31": "範圍：1-31",
    "YYYY/MM/DD": "YYYY/MM/DD",
    "HH:MM": "HH:MM",
    "Required. Specify the subnet address.": "必填。指定子網地址。",
    "Example: 192.0.2.0/24": "範例：192.0.2.0/24",
    "Required. Specify the starting IP address.": "必填。指定起始IP地址。",
    "Required. Specify the ending IP address.": "必填。指定結束IP地址。",
    "Example: 192.0.2.254": "範例：192.0.2.254",
    "Required. Specify a subnet address.": "必填。指定一個子網地址。",
    "Example: 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64": "範例：2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64",
    "Example: 2001:db8:85a3:0:0:0:0:0": "範例：2001:db8:85a3:0:0:0:0:0",
    "Example: 2001:db8:85a3:0:ffff:ffff:ffff:ffff": "範例：2001:db8:85a3:0:ffff:ffff:ffff:ffff",
    "Required. Specify the ending IP address": "必填。指定結束IP地址",
    "Required. Specify a subnet address": "必填。指定一個子網地址",
    "This operation will erase the current restored ISP address books and delete related ISP/proximity routes.": "該操作會清除當前儲存的ISP地址簿並刪除相關的ISP/鄰近路由。",
    "Specify an IP address.": "指定一個IP地址。",
    "Required. Specify the starting port number.": "必填。指定起始埠號。",
    "Required. Specify the ending port number.": "必填。指定結束埠號。",
    "Default: 10 Range: 1-3600 seconds": "預設：10, 範圍：1-3600秒",
    "Required. Specify a timeout.": "必填。指定一個超時時間。",
    "Default: 5 Range: 1-3600 seconds": "預設：5, 範圍：1-3600秒",
    "Default: 1 Range: 1-10 retries": "預設：1, 範圍：1-10次重試",
    "Required. Specify the port.": "必填。指定埠。",
    "Range: 0-65535": "範圍：0-65535",
    "Optional. Specify an IP address.": "可選。指定一個IP地址。",
    "Example: 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334": "範例：2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334",
    "Required. Specify the string.": "必填。指定字串。",
    "Example: /contact.php": "範例：/contact.php",
    "Optional. Specify the string.": "可選。指定字串。",
    "Optional. The default is 200.": "可選。預設是200。",
    "Required. Specify the secret key.": "必填。指定安全密鑰。",
    "Required. Specify the folder name.": "必填。指定文件夾名。",
    "Example: INBOX": "範例：INBOX",
    "Required. Specify the filename.": "必填。指定文件名。",
    "Example: welcome.txt": "範例：welcome.txt",
    "Required. Specify a threshold.": "必填。指定一個閥值。",
    "Default 96 Range 1-99 percent": "預設 96, 範圍 1-99百分比",
    "Required. Specify the community string.": "必填。指定Community字串。",
    "Please paste or type the script.": "請黏貼或輸入腳本。",
    "Required config name. No spaces": "必填配置項名稱。無空格",
    "Required. Specify the IP address/mask.": "必填。指定IP地址/遮罩。",
    "Example: 192.0.2.5/24": "範例：192.0.2.5/24",
    "Required. Specify the ID.": "必填。指定ID。",
    "Range: 1-4094": "範圍：1-4094",
    "Required. We recommend the default.": "必填。我們推薦預設值。",
    "Default: 1500 Range: 1280-1500": "預設：1500, 範圍：1280-1500",
    "Default: 5 Range: 1-255": "預設：5, 範圍：1-255",
    "Range: 0-7": "範圍：0-7",
    "Required. Specify the router ID.": "必填。指定路由ID。",
    "Optional. Specify the IP address/mask.": "可選。指定IP地址/遮罩。",
    "Required. Specify the IP address": "必填。指定IP地址",
    "Required. Specify a distance": "必填。指定一個管理距離",
    "Default: 10 Range: 1-255": "預設：10, 範圍：1-255",
    "Example: 192.168.1.0/24": "範例：192.168.1.0/24",
    "Example: 10.1.0.0": "範例：10.1.0.0",
    "Example: 10.1.0.1": "範例：10.1.0.1",
    "Example: 10.1.0.255": "範例：10.1.0.255",
    "Required. Specify the starting address.": "必填。指定起始地址。",
    "Example: 192.0.2.0": "範例：192.0.2.0",
    "Example: 198.51.100.0": "範例：198.51.100.0",
    "Required. Specify the ending address.": "必填。指定結束地址。",
    "Example: 198.51.100.9": "範例：198.51.100.9",
    "Required. Specify the starting number.": "必填。指定起始數字。",
    "Specify the ending number.": "指定結束數字。",
    "User Cache Timeout (seconds)": "使用者暫存超時時間（秒）",
    "Authentication Timeout (milliseconds)": "認證超時時間（毫秒）",
    "User Cache Timeout": "使用者暫存超時時間",
    "Default: 300 Range: 1-86400 seconds": "預設：300, 範圍：1-86400 秒",
    "Authentication Timeout": "認證超時時間",
    "Default: 2000 Range: 1-60000 milliseconds": "預設：2000, 範圍：1-60000 毫秒",
    "Required username. No spaces.": "必填使用者名。無空格。",
    "Required. Specify the CN.": "必填。指定CN。",
    "Example: cn": "範例：cn",
    "Required. Specify the DN.": "必填。指定DN。",
    "Example: cn=John%20Doe,dc=example,dc=com": "範例：cn=John%20Doe,dc=example,dc=com",
    "Example: 2001:0db8::1": "範例：2001:0db8::1",
    "Optional.": "可選。",
    "Default: 0 Range: 0-255": "預設：0, 範圍：0-255",
    "Required. Specify a limit.": "必填。指定一個限制。",
    "Default: 10000 Range: 1-100000000 concurrent connections": "預設：10000, 範圍：1-100000000個現行連線數",
    "Optional. Specify an error message.": "可選。指定一個錯誤消息。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-86400 connections per second": "預設：0（停用）, 範圍：0-86400個連線每秒",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-1048567 transactions per second": "預設：0（停用）, 範圍：0-1048567個交易每秒",
    "Click to select.": "點擊選擇",
    "Required. Specify the number of bits.": "必填。指定位數。",
    "Default: 32 Range: 1-32": "預設：32, 範圍：1-32",
    "Default: 128 Range: 97-128": "預設：128, 範圍：97-128",
    "Required. Specify the replacement string.": "必填。指定替換字串。",
    "Please select a file to upload.": "請選擇一個文件上傳。",
    "Example: 192.168.2.101": "範例：192.168.2.101",
    "Example: 192.168.2.104": "範例：192.168.2.104",
    "Example: 2001:0db8::4": "範例：2001:0db8::4",
    "Required. Specify a realm.": "必填。指定一個域。",
    "Required. Specify a path.": "必填。指定一個路徑。",
    "Example: /auth": "範例：/auth",
    "Default: 100 Range: 1-86400 seconds": "預設：100, 範圍：1-86400秒",
    "Default: 50 Range: 1-3600 seconds": "預設：50, 範圍：1-3600秒",
    "If enabled, specify the header": "如果啟用，指定表頭",
    "Examples: Forwarded-For, Real-IP, True-IP": "範例：Forwarded-For, Real-IP, True-IP",
    "Default: 300 Range: 1-3600 seconds": "預設：300, 範圍：1-3600秒",
    "Optional. Specify a URL if you redirect blocked requests.": "可選。指定一個URL如果你重導被阻止的請求。",
    "Example: http://www.example.com/redirect/index.html": "範例：http://www.example.com/redirect/index.html",
    "Required. Specify a size.": "必填。指定一個大小。",
    "Default: 1M Range: 1-10M Examples: 500K 5M": "範例：500K 5M",
    "Default: 100M Range: 1-500M Examples: 500K 200M": "範例：500K 200M",
    "Default: 10000 Range: 1-262144 entries": "預設：10000, 範圍：1-262144個條目",
    "Required. Specify seconds.": "必填。指定秒數。",
    "Default: 43200 Range: 60-86400 seconds": "預設：43200, 範圍：60-86400秒",
    "Required. Specify the address.": "必填。指定地址。",
    "Default: 80 Range: 0-65535": "預設：80, 範圍：0-65535",
    "Required. Specify the weight.": "必填。指定權重。",
    "Default: 1 Range: 1-256": "預設：1, 範圍：1-256",
    "Required. Specify the limit.": "必填。指定限制。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-1048576 concurrent connections": "預設：0（停用）, 範圍：0-1048576個現行連線數",
    "Required. Specify the seconds.": "必填。指定秒數。",
    "Default: 0 (disabled) Range: 0-86400 seconds": "預設：0（停用）, 範圍：0-86400秒",
    "Required. Specify the rate.": "必填。指定速率。",
    "Default: 10 Range: 1-86400 connections per second": "預設：10, 範圍：1-86400個連線每秒",
    "Required. Specify the retries.": "必填。指定重試次數。",
    "Default: 3 Range: 1-10 retries": "預設：3, 範圍：1-10次重試",
    "Default: 3 Range: 1-3600 seconds": "預設：3, 範圍：1-3600秒",
    "Required. Specify the period.": "必填。指定週期時間。",
    "Default: 86400 Range: 60-2592000 seconds": "預設：86400, 範圍：60-2592000秒",
    "Spillover Throughput - Inbound": "溢出吞吐率 - Inbound",
    "Spillover Throughput - Total": "溢出吞吐率 - 總計",
    "Default: 1 Range: 1-255": "預設：1, 範圍：1-255",
    "Default: 0 Range: 0-9": "預設：0, 範圍：0-9",
    "Required. Specify the threshold.": "必填。指定閥值。",
    "Default: 2000000 Range: 1-2147483647 Kbps": "預設：2000000, 範圍：1-2147483647 Kbps",
    "Example: 203.0.113.1": "範例：203.0.113.1",
    "Example: 2001:db8::1": "範例：2001:db8::1",
    "Example: 2001:db8::": "範例：2001:db8::",
    "Range: 1-65535": "範圍：1-65535",
    "Required. Specify the hostname.": "必填。指定主機名稱。",
    "Example: www": "範例：www",
    "Required. Specify the domain name.": "必填。指定域名。",
    "Example: example.com.": "範例：example.com.",
    "Specify the domain name.": "指定域名。",
    "Required. Specify the server name.": "必填。指定伺服器名。",
    "Required. Specify the domain name": "必填。指定域名",
    "Example: ns": "範例：ns",
    "Example: mail": "範例：mail",
    "Required. Specify the prefix.": "必填。指定Prefix。",
    "Example: 2001:DB8::/32": "範例：2001:DB8::/32",
    "Default: 1000 Range: 1-2048 response per second": "預設：1000, 範圍：1-2048個回應每秒",
    "Default: 1 Range: 1-80000 (1=10 connections)": "預設：1, 範圍：1-80000（1=10個連線）",
    "Required. Specify the file size.": "必填。指定文件大小。",
    "Default: 200 Range: 50-200 MB": "預設：200, 範圍：50-200 MB",
    "Optional. Specify an email address.": "可選。指定一個電子郵件地址。",
    "Required configuration name. No spaces.": "必填配置項名稱。無空格。",
    "Required. Specify an email address.": "必填。指定一個電子郵件地址。",
    "On Schedule": "按時間表",
    "Schedule Type": "時間表類型",
    "daily": "每天",
    "weekdays": "重複日",
    "Schedule Hour": "何時",
    "Email Format": "郵件類型",
    "Query List": "查詢清單",
    "yesterday": "昨天",
    "today": "今天",
    "last-N-hours": "過去若干小時",
    "this-week": "本週",
    "last-week": "上週",
    "last-7-days": "過去7天",
    "last-N-days": "過去若干天",
    "last-2-weeks": "過去兩週",
    "last-14-days": "過去14天",
    "this-month": "本月",
    "last-month": "上月",
    "last-30-days": "過去30天",
    "last-N-weeks": "過去若干週",
    "this-quarter": "本季度",
    "last-quarter": "上個季度",
    "this-year": "本年",
    "absolute": "指定",
    "Period Value": "指定數目",
    "Period From": "從",
    "Period To": "到",
    "Email Subject": "郵件主題",
    "Email Body": "郵件内容",
    "Email Attachname": "郵件附件名稱",
    "Email Compress": "郵件壓縮",
    "Schedule Weekdays": "重複",
    "Please input mkey": "請輸入名稱",
    "sunday": "每週日",
    "monday": "每週一",
    "tuesday": "每週二",
    "wednesday": "每週三",
    "thursday": "每週四",
    "friday": "每週五",
    "saturday": "每週六",
    "Period": "週期時間",
    "Fast Report": "快速日誌",
    "Go To Global View": "查看全域視角",
    "SLB Subtype": "SLB子模式",
    "History": "歷史紀錄",
    "Time Range": "時間範圍",
    "Data Type": "日期類型",
    "slb": "SLB",
    "History Chart": "歷史紀錄表",
    "10MINS": "10分鐘",
    "1HOUR": "1小時",
    "1DAY": "1天",
    "1WEEK": "1週",
    "1MONTH": "1個月",
    "bytes": "位元組",
    "Global View": "全域視角",
    "Data Analytics": "數據分析",
    "Session Total": "連線總計",
    "Throughput Total": "流量總計",
    "The minimum value is": "最小值為",
    ". Use space to separate multiple values": "。用空格分隔多個值",
    "The maximum value is": "最大值為",
    "This field should be a valid number": "該字段應為一個有效的數字",
    "This field should be a valid float": "該字段應為一個有效的浮點數",
    "Please specify 'regex' option for 'regex' validator": "請為'regex'效驗器指定'regex'選項",
    "Invalid value, should match regular expression": "無效值，應匹配正規表達式",
    "This field should be a valid ipv4 address": "該字段應為一個有效的IPv4地址",
    "This field should be a valid ipv6 address": "該字段應為一個有效的IPv6地址",
    "This field should be a valid ip address": "該字段應為一個有效的IP地址",
    "This field should be a valid ipv4 subnet": "該字段應為一個有效的IPv4子網",
    "This field should be a valid ipv6 subnet": "該字段應為一個有效的IPv6子網",
    "This field should be a valid ip subnet": "該字段應為一個有效的IP子網",
    "This field is required": "該字段是必需的",
    "Please select a file to upload": "請選擇一個文件上傳",
    "Please select a certificate file!": "請選擇一個憑證文件！",
    "Invalid username or password": "無效的使用者名或密碼",
    "Fail, unknown reason": "失敗，未知原因",
    "Applying license and restarting...": "正在應用授權並重啟系統...",
    "Upgrading and restarting...": "正在升級並重啟系統...",
    "Rebooting...": "正在重啟...",
    "Are you sure you want to delete this record?": "您確定要刪除該紀錄嗎？",
    "Uploading...": "正在上傳文件...",
    "Test failed": "測試失敗",
    "Configuration management database API error.": "配置管理數據庫API錯誤。",
    "Command timeout.": "命令超時。",
    "Failed to add entry.": "新增條目失敗。",
    "CLI parsing error.": "CLI解析錯誤。",
    "Configuration condition is not fulfilled.": "配置調整不完整。",
    "CLI internal error.": "CLI内部錯誤。",
    "Configuration management database SQL API error.": "配置管理數據庫SQL API錯誤。",
    "Configuration file error.": "配置文件錯誤。",
    "Virtual domain not found.": "未發現虛擬網域。",
    "Virtual domain is not supported on this platform.": "該平台不支援虛擬網域。",
    "Virtual domain number exceeds the maximum.": "虛擬網域數量超過最大值。",
    "Invalid length of value.": "值的長度無效。",
    "Invalid name.": "無效名稱。",
    "Invalid number.": "無效數值。",
    "Empty value is not allowed.": "不允許為空值。",
    "Invalid arguments.": "無效参數。",
    "The last bit of the MAC address first byte must not be 1.": "MAC地址第一個位元組的最後一位不能為1。",
    "Invalid domain.": "無效域。",
    "Value out of range.": "值超出範圍。",
    "Entry not found.": "找不到實體。",
    "Maximum number of entries has been reached.": "實體數已達最大值。",
    "Duplicate entry.": "複製條目",
    "Blank entry.": "空實體。",
    "Entry is used.": "實體已被使用。",
    "Invalid entry.": "無效實體。",
    "Creating entry error.": "創建實體錯誤。",
    "Maximum allocated quota has been reached.": "申請的數量已達最大值。",
    "Failed to delete a table entry.": "刪除一個表實體失敗。",
    "Unable to remove an entry from a static table.": "不能從一個靜態表中刪除一個實體。",
    "This entry is reserved by the system. It cannot be edited.": "該系統為系統保留，不能編輯。",
    "This entry is reserved by the system. It cannot be deleted.": "該系統為系統保留，不能刪除。",
    "Failed to allocate memory.": "申請記憶體失敗。",
    "Error reading from shared memory.": "共享記憶體讀錯誤。",
    "Insufficient memory.": "記憶體不足。",
    "Invalid IP address.": "無效IP地址。",
    "Invalid IP netmask.": "無效IP網路遮罩。",
    "Invalid gateway address.": "無效閘道地址。",
    "Invalid IP address range.": "無效IP地址範圍。",
    "Port number is duplicated or in use.": "埠號重複或已被使用。",
    "IP address is duplicated.": "IP地址重複。",
    "Failed to change address type.": "更改地址類型失敗。",
    "IP address overlap with another interface.": "IP地址與另一個介面重叠。",
    "Invalid address type.": "無效地址類型",
    "Error opening file.": "打開文件錯誤。",
    "File error.": "文件錯誤。",
    "File is not an update file.": "文件不是更新文件。",
    "Invalid date.": "無效日期。",
    "Invalid year.": "無效年份。",
    "Invalid month.": "無效月份。",
    "Invalid day.": "無效日。",
    "Invalid time.": "無效時間。",
    "Invalid hour.": "無效小時。",
    "Invalid minute.": "無效分鐘。",
    "Invalid second.": "無效秒數。",
    "Invalid username or password.": "使用者名或密碼無效",
    "Permission denied.": "拒绝存取。",
    "IP address is blacklisted. Wait a few minutes before trying again.": "IP地址被計入黑名單。重試之前請等待幾分鐘。",
    "IP address has been blocked.": "IP地址被阻止。",
    "Only an admin user with super access profile is allowed when the VM license is invalid.": "VM授權無效時，只有超級管理員admin才能使用。",
    "Cannot change the access profile of the predefined super admin account.": "不能修改預定義超級管理員admin帳號的存取配置文件。",
    "Cannot assign a higher privilege than your own.": "不能赋予比自己更高的权限。",
    "Cannot delete current admin user.": "不能刪除當前管理員使用者。",
    "Old password is invalid.": "舊密碼無效。",
    "Password cannot be empty.": "密碼不能為空值。",
    "Passwords do not match.": "密碼不匹配。",
    "Invalid authentication key.": "無效認證密鑰。",
    "Password does not match policy.": "密碼與策略不匹配。",
    "Password is too short.": "密碼太短。",
    "Password must contain at least one uppercase letter.": "密碼必須包含至少一個大寫字母。",
    "Password must contain at least one lowercase letter.": "密碼必須包含至少一個小寫字母。",
    "Password must contain at least one number.": "密碼必須包含至少一個數字。",
    "Password must contain at least one non-alphanumeric character.": "密碼必須包含至少一個特殊字符（非字母和數字）。",
    "New password must have at least four characters different from the old password.": "新密碼與舊密碼必須至少有4個字符不相同。",
    "User does not belong to this virtual domain.": "使用者不屬於該虛擬網域。",
    "Invalid server.": "無效伺服器。",
    "Failed to import the PKCS #12 file.": "匯入PKCS #12文件失敗。",
    "Could not export the PKCS #12 file.": "無法匯出PKCS #12文件。",
    "The imported local certificate is invalid.": "匯入的本地憑證無效。",
    "The imported CA certificate is invalid.": "匯入的CA憑證無效。",
    "Cannot delete default certificate.": "不能刪除預設憑證。",
    "Failed to sign local certificate through SCEP.": "通過SCEP簽署本地憑證失敗。",
    "Failed to download CA certificate through SCEP.": "通過SCEP下載CA憑證失敗。",
    "Duplicated CA certificate is not allowed in one group.": "在一個組中不允許重複的CA憑證。",
    "Duplicated intermediate CA certificate is not allowed in one group.": "在一個組中不允許重複的中間CA憑證。",
    "Default certificate must be specified in the Local Certificate Group.": "在本地憑證組中必須指定預設憑證。",
    "Only one default certificate is allowed in the Local Certificate Group.": "在本地憑證組中只允許一個預設憑證。",
    "System API error.": "系統API錯誤。",
    "Invalid encryption key.": "無效加密密鑰。",
    "User canceled.": "使用者取消。",
    "Initialization context failed.": "初始化環境失敗。",
    "Set context failed.": "設定環境失敗。",
    "Invalid mode.": "無效模式。",
    "Blank or Incorrect email address.": "空或錯誤的電子郵件地址。",
    "Invalid replacement message format.": "無效的替換消息格式。",
    "Input is not as expected.": "無效輸入。",
    "The legal characters are A-Z, a-z, 0-9, - and _ .": "有效字符包括A-Z, a-z, 0-9, - 和 _ 。",
    "AntiVirus update failed.": "AntiVirus更新失敗。",
    "AntiSpam engine update failed.": "反垃圾郵件引擎更新失敗。",
    "AntiSpam rules update failed.": "反垃圾郵件規則更新失敗。",
    "AV signature already installed.": "AntiVirus特徵碼已安裝。",
    "IMAGE CRC error.": "映像檔CRC錯誤。",
    "Physical interface cannot be deleted.": "不能刪除物理介面。",
    "Duplicate SNMP community name.": "重複的SNMPCommunity名稱。",
    "SNMP community name cannot empty.": "SNMPCommunity名稱不能為空值。",
    "The Virtual Domain option cannot be disabled when multiple virtual domains are present.": "當展示多個虛擬網域的時候，虛擬網域選項不能停用。",
    "You cannot add a new interface in the virtual domain pages. Go to the global configuration pages.": "您不能在虛擬網域頁面新增一個新的介面。請轉到全域配置頁面。",
    "You cannot delete an interface in the virtual domain pages. Go to the global configuration pages.": "您不能在虛擬網域頁面刪除一個介面。請轉到全域配置頁面。",
    "Please wait while the system restarts.": "系統正在重啟，請等待。",
    "Invalid device ID.": "無效設備ID。",
    "System shutting down.": "系統正在關閉。",
    "LDAP profile disabled.": "LDAP配置文件停用。",
    "No additional caching configurations can be enabled for LDAP profiles.": "沒有額外的暫存配置可用於LDAP配置文件。",
    "Error changing password.": "修改密碼錯誤。",
    "Device blocked.": "設備被阻止",
    "Connection ignored.": "連線被忽略。",
    "Device added as unregistered.": "設備已新增，但未註冊。",
    "The signature of the new image is invalid or contains invalid data.": "新映像檔的簽名無效或包含無效數據。",
    "The new image does not contain a signature.": "新映像檔沒有包含一個簽名。",
    "Upgrade to the new image failed.": "升級到新映像檔失敗。",
    "FIPS: Password too short. Must be at least 8 characters.": "FIPS: 密碼太短，至少8個字符。",
    "FIPS: Server mode is not supported when FIPS is enabled.": "FIPS: 當啟用FIPS後不支援伺服器模式。",
    "FIPS: Minimum certificate key length of 1024 bits is required.": "FIPS: 憑證密鑰長度最少為1024位。",
    "FIPS: Unsupported certificate signature algorithm.": "FIPS: 不支援的憑證簽名演算法。",
    "FIPS: Telnet/HTTP access are not allowed.": "FIPS: 不允許Telnet/HTTP存取。",
    "Low encryption: Maximum certificate key length of 512 bits is required.": "低加密：要求最大512位長度的憑證密鑰。",
    "Low encryption: Unsupported certificate signature algorithm.": "低加密：不支援的憑證簽名演算法。",
    "Supported key size: 512, 1024, 1536, 2048.": "支援的密鑰大小: 512，1024，1536，2048。",
    "The specified IP address and port is already used by another virtual server.": "指定的IP地址和埠已被另一個虛擬伺服器使用。",
    "The specified IP address/port is the same as the management service (HTTP, HTTPS, SSH, Telnet, SNMP).": "指定的IP地址/埠與管理服務(HTTP、HTTPS、SSH、Telnet、SNMP)相同。",
    "Cannot add an identical policy route.": "不能新增一個相同的策略路由。",
    "The specified IP address and port is already used by another pool member.": "指定的IP地址和埠已被另一個Pool成員使用。",
    "Health check name is invalid.": "健康檢查名稱無效。",
    "Cannot modify virtual server ID and multiprocess ID once the virtual server has been created.": "虛擬伺服器創建之後不能修改其ID和多個程ID。",
    "Cannot set multiprocess ID when multiprocess mode is not enabled.": "多個程序未啟用，不能設定多個程續ID。",
    "The virtual server ID is already used.": "虛擬伺服器ID已被使用。",
    "The virutal server multiprocess ID is already used.": "虛擬伺服器多個程ID已被使用。",
    "You must configure persistence for FTP profiles when Direct Routing mode is specified.": "指定了直接路由模式後您必須為FTP配置文件配置連線保持。",
    "The specified type already exists.": "指定的類型已存在。",
    "The specified persistence type is not supported by Layer 4 virtual servers.": "4層虛擬伺服器不支援指定的連線保持類型。",
    "The specified IP address will exist on different interfaces.": "指定的IP地址會存在於不同的介面。",
    "The specified virtual server type does not support the Full NAT packet forwarding method.": "指定的虛擬伺服器類型不支援Full NAT包轉發模式。",
    "Source Pool must be set.": "必須設定來源Pool。",
    "The IP address range end address must be greater than or equal to the start address.": "IP地址範圍的結束地址必須大於等於起始地址。",
    "IP address range limit is 128.": "IP地址範圍限制為128.",
    "IP address must not be 0.0.0.0,::, 255.255.255.255, ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff etc.": "IP地址不能為0.0.0.0、::、255.255.255.255、ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff:ffff 等等。",
    "Conflicts with virtual server IP address.": "與虛擬伺服器IP地址衝突。",
    "Conflicts with real server IP address.": "與真實伺服器IP地址衝突。",
    "Conflicts with interface IP address.": "與介面IP地址衝突。",
    "Source Pool address type error.": "來源Pool地址類型錯誤。",
    "Conflicts with gateway IP address.": "與閘道IP地址衝突。",
    "Virtual server IP address is invalid.": "虛擬伺服器IP地址無效。",
    "Virtual server port is invalid.": "虛擬伺服器埠無效。",
    "Real Server must be set.": "真實伺服器必須設定。",
    "Load balance method must set.": "必須設定負載平衡方式。",
    "Connection pool is allowed only for Layer 7 virtual servers with source address disabled in the associated profile.": "連線Pool僅用於來源地址在相關配置文件中被停用的7層虛擬伺服器。",
    "URI regular expression is invalid.": "URI正規表達式無效。",
    "Layer 7 content routing supports only HTTP, HTTPS and TurboHTTP profiles.": "7層内容路由僅支援HTTP、HTTPS和Turbo HTTP配置文件。",
    "Content route type does not match the virtual server type.": "内容路由類型與虛擬伺服器類型不匹配。",
    "Content route list cannot be empty.": "内容路由清單不能為空值。",
    "The virtual server real server pool has not been set.": "虛擬伺服器的真實伺服器Pool尚未設定。",
    "Cannot change type when content routing is specified.": "内容路由指定之後不能變換類型。",
    "Layer 4 content routing supports only TCP, UDP and FTP profiles.": "4層内容路由僅支援TCP、UDP和FTP配置文件。",
    "Layer 2 content routing supports only HTTP, HTTPS and TCPS profiles.": "4層内容路由僅支援HTTP、HTTPS和CPS配置文件。",
    "The regular expression is invalid in the Condition Table.": "條件表中的正規表達式無效。",
    "The profile is associate with a virtual server. You cannot change its type.": "該配置文件與一個虛擬伺服器相關聯，您不能改變它的類型。",
    "The FTP service is not supported for IPv6 traffic.": "IPv6流量不支援FTP服務。",
    "The virtual server profile does not support the specified persisitence method.": "虛擬伺服器配置文件不支援指定的連線保持方式。",
    "Virtual server method type error.": "虛擬伺服器方式類型錯誤。",
    "Unsupported ciphers list.": "不支援的加密演算法。",
    "Content routing is not supported by this virtual server.": "該虛擬伺服器不支援内容路由。",
    "Content rewriting is not supported by this virtual server.": "該虛擬伺服器不支援内容改寫。",
    "Transactions rate limit is not supported by this virtual server, set it 0 to close.": "該虛擬伺服器不支援交易率限制，設定0關閉它。",
    "Total subqueue bandwidth is greater than the parent queue bandwidth.": "子佇列的總頻寬超過了父佇列頻寬。",
    "The bandwidth format is invalid.": "頻寬格式無效。",
    "The selected queue is not the child or grand(grand..) child of the root queue.": "所選的佇列不是根佇列的子孙。",
    "Root queue duplicated (same direction and same interface).": "根佇列重複(相同的方向和介面)。",
    "If you change parent of this queue, the root's default queue will be lost.": "如果您改變該佇列的父佇列，根的預設佇列會丢失。",
    "The specified bandwidth is less than the total sum of its child queues.": "指定的頻寬小於其子佇列的總和。",
    "The address specified by a QoS filter cannot be a range.": "由一個QoS過濾器指定的地址不能是一個範圍。",
    "The port specified by a QoS filter cannot be a range.": "由一個QoS過濾器指定的埠不能是一個範圍。",
    "You must set a heartbeat port.": "您必須設定一個心跳埠。",
    "The license is a trial license.": "該授權是一個試用授權。",
    "The specified interface is not under the root virtual domain.": "指定的介面不在根虛擬網域之下。",
    "The number of heartbeat ports is out of range.  You can select 1-2 ports.": "心跳埠的數量超出範圍。您可以選擇1-2個埠。",
    "The number of data ports is out of range.  You can select 1-3 ports.": "數據埠的數量超出範圍。您可以選擇1-3個埠。",
    "The number of monitor ports is out of range. You can select 1-16 ports.": "監控埠的數量超出範圍。您可以選擇1-16個埠。",
    "The prefix is already used.": "該Prefix早已被使用。",
    "Out interface must be set.": "出介面必須設定。",
    "The IP address range end address must be greater than the start address.": "IP地址範圍的結束地址必須大於起始地址。",
    "The Translate to IP address must be set.": "翻譯成IP地址必須設定。",
    "The IP address type for the specified gateway and destination do not match.": "指定閘道的IP地址類型與目的不匹配。",
    "The IP address/range is invalid.": "IP地址/範圍無效。",
    "The mapped address/range cannot include any interface address.": "映射地址/範圍不能包含任何介面地址。",
    "The external address/range cannot include any interface address when port forwarding is enabled.": "當埠轉發啟用後，外部地址/範圍不能包含任何介面地址。",
    "The external address/range cannot include the external interface address.": "外部地址/範圍不能包含外部介面地址。",
    "The IP address/range cannot overlap.": "IP地址/範圍不能重叠。",
    "The port/range is invalid.": "埠/範圍無效。",
    "Conflicts with the mapped IP address for 1-to-1 NAT rules.": "與1對1 NAT規則中的映射IP地址衝突。",
    "Conflicts with the external IP address for 1-to-1 NAT rules.": "與1對1 NAT規則中的外部IP地址衝突。",
    "The interface is already set.": "介面早已設定。",
    "Source IP address must be the address for an interface or a virtual server.": "來源IP地址必須是一個介面或一個虛擬伺服器的地址。",
    "Destination IP address must be set.": "目的IP地址必須設定。",
    "Timeout must be less than Interval.": "超時必須小於間隔。",
    "The gateway has not been set.": "閘道未設定。",
    "When health check is enabled, you must specify one health check.": "當啟用了健康檢查之後，您必須指定一個健康檢查。",
    "The specified gateway already exists.": "指定的閘道已存在。",
    "Health check is used by a gateway.": "健康檢查被一個閘道所使用。",
    "The Local Virtual Server must be set correctly.": "本地虛擬伺服器必須正確設定。",
    "The Local Virtual Server listening interface must be the same as the LLB gateway egress interface.": "本地虛擬伺服器監聽介面必須與LLB閘道Outbound介面相同。",
    "IPv4 address must be set.": "IPv4地址必須設定。",
    "IPv6 address must be set.": "IPv6地址必須設定。",
    "Domain name must be set.": "域名必須設定。",
    "Pool name must be set.": "Pool名稱必須設定。",
    "Link policy number exceeds the maximum (4096).": "線路策略數量超過最大值(4096)。",
    "Link group number exceeds the maximum (1024).": "線路組數量超過最大值(1024)。",
    "Link member number exceeds the maximum (255).": "線路成員數量超過最大值(255)。",
    "Invalid address range.": "無效地址範圍。",
    "The link load balancing policy rule cannot use the default link group.": "線路負載平衡策略規則不能使用預設線路組。",
    "The link group is already used by a link load balancing policy rule.": "該線路組已被一個線路負載平衡策略規則所使用。",
    "LLB gateway is not a valid member of the default link group.": "LLB閘道不是預設線路組的一個有效成員。",
    "The default link group is being used.": "預設線路組正被使用。",
    "The link member is being used by a DNS host pool.": "該線路成員正被一個DNS主機Pool使用。",
    "Gateway conflict with local interface IP address.": "閘道與本地介面IP地址衝突。",
    "Link group must be set.": "線路組必須設定。",
    "Virtual tunnel group must be set.": "虛擬通道組必須設定。",
    "Aging period should not be shorter than retry time.": "老化時間不應少於重試時間。",
    "Duplicate entry is not allowed in proximity static table.": "鄰近靜態表不允許重複入口。",
    "Conflicts with virtual server source pool address.": "與虛擬伺服器來源Pool地址衝突。",
    "Invalid link group or link group member.": "無效線路組或線路組成員。",
    "Invalid Maximum Object Size.": "最大對象大小無效。",
    "Invalid Maximum Cache Size.": "最大暫存大小無效。",
    "The destination port range end value must be greater than the start value.": "目的埠範圍的結束值必須大於起始值。",
    "The source port range end value must be greater than the start value.": "來源埠範圍的結束值必須大於起始值。",
    "VS Port should keep consistent with Pool Member Port under Direct Routing mode.": "直接路由模式下VS埠應和Pool成員埠保持一致。",
    "Log category is not supported.": "日誌類別不支援。",
    "PHP internal error (e.g. failed to allocate memory, open file, run command, etc).": "PHP内部錯誤(例如，申請記憶體、打開文件、運行命令失敗，等等)。",
    "PHP invalid arguments.": "PHP無效参數。",
    "An error occured while uploading.": "上傳時發生錯誤。",
    "Upload failed (not finished).": "上傳失敗(未結束)。",
    "Upload category not supported.": "上傳類別不支援。",
    "Download category not supported.": "下載類別不支援。",
    "Failed to convert string to data (PHP internal error).": "字串轉換為數據失敗(PHP内部錯誤)。",
    "Failed to synchronize the configuration.": "同步配置失敗。",
    "Failed to set the system time.": "設定系統時間失敗。",
    "Failed to generate the report.": "產生報表失敗。",
    "Failed to connect to the SMTP server.": "無法連線到SMTP伺服器。",
    "Failed to set filter for the Event log.": "設定事件日誌過濾器失敗。",
    "Failed to set filter for the Traffic log.": "設定流量日誌過濾器失敗。",
    "Log is not ready.": "日誌沒有準備好。",
    "User count has reached the limit.": "使用者數量達到上限。",
    "Log system is busy.": "日誌系統忙。",
    "Cannot swap boot partition because there is only one valid boot partition.": "不能切換啟動分區，因為只有一個有效的啟動分區。",
    "Duplicated domain name in the same DNS policy.": "在同一個DNS策略中域名重複。",
    "Zone is used by another DNS policy.": "區域被另一個DNS策略使用。",
    "Compatible IPv6 prefixes have lengths of 32 40 48 56 64 and 96 (RFC 6052).": "兼容的IPv6Prefix長度為32 40 48 56 64 和 96 (RFC 6052)。",
    "ACL name is reserved by system.": "ACL名稱被系統保留。",
    "Invalid anchor key format. The key format should like this: \"domainname\" num1 num2 num3 \"content\".": "無效錨密鑰格式。密鑰格式應該類似：\"域名\" 數字1 數字2 數字3 \"内容\"。",
    "Invalid primary domain name. It must not end with a '.' character.": "無效主域名。它不能以一個'.'字符結尾。",
    "Primary Server IP address must be set.": "主伺服器IP地址必須設定。",
    "The DNSSEC related information for a zone cannot be modified. You can unset DNSSEC.": "一個區域的DNSSEC相關資訊不能修改。您可以取消DNSSEC設定。",
    "Invalid hostname. The name must not end with a '.' character.": "無效主機名稱。名稱不能以一個'.'字符結尾。",
    "IP address must be set.": "IP地址必須設定。",
    "Invalid alias. The name must not end with a '.' character.": "無效別名。名稱不能以一個'.'字符結尾。",
    "Invalid target. The name must not end with a '.' character.": "無效目標。名稱不能以一個'.'字符結尾。",
    "Duplicated alias name.": "別名重複。",
    "Invalid stub domain. The name must not end with a '.' character.": "無效存根域。名稱不能以一個'.'字符結尾。",
    "Duplicated ns record.": "重複ns紀錄。",
    "Only 'a'-'z' 'A'-'Z' '0'-'9' '_' '-' are allowed for name string.": "名稱僅允許'a'-'z' 'A'-'Z' '0'-'9' '_' '-'。",
    "File name must be unique": "文件名稱必須唯一。",
    "Scripting": "腳本",
    "User Group": "使用者組",
    "Global Object": "全域對象",
    "FQDN Settings": "FQDN設定",
    "Zone Tools": "區域工具",
    "Geo IP": "地理IP",
    "Web Application Firewall": "Web應用防火牆",
    "HA Status": "HA狀態",
    "FQDN (Global Load Balance)": "FQDN(全域負載平衡)",
    "HA Sync": "HA同步",
    "Host Name": "主機名稱稱",
    "Current Time": "當前時間",
    "System Uptime": "系統上線時間",
    "Firmware File": "韌體文件",
    "WAF Signature Information": "WAF簽名資訊",
    "Engine Version": "引擎版本",
    "Signature Number": "簽名數字",
    "Release Date": "發布日期",
    "License Status": "授權狀態",
    "License Expire Date": "授權過期日期",
    "Expires": "過期日期",
    "Choose File": "選擇文件",
    "Registration": "註冊",
    "Hardware": "硬體設備",
    "Enhanced Support": "增强支援",
    "Comprehensive Support": "通用支援",
    "Please register": "請註冊",
    "Login ID": "登入ID",
    "Login Now": "現在登入",
    "Configure": "配置",
    "Last Update Time": "上次更新時間",
    "Last Update Method": "上次更新方式",
    "Scheduled Update": "定期更新",
    "Scheduled Update Frequency": "定期更新週期",
    "Scheduled Update Day": "定期更新日期",
    "Scheduled Update Time":"定期更新時間",
    "Override Server": "重載伺服器",
    "Override Server Address": "重載伺服器地址",
    "Every": "每隔",
    "Trial License is in use.": "試用版授權",
    "days": "日期",
    "Mode:": "模式：",
    "State:": "狀態：",
    "Node ID:": "節點ID：",
    "IP Address:": "IP地址：",
    "Domain": "域",
    "VS Pool": "VSPool",
    "Pool Member": "Pool成員",
    "DNS Policy": "DNS策略",
    "DC Name": "DC名稱",
    "Server Name": "伺服器名稱",
    "VS Name": "虛擬伺服器名稱",
    "RS Name": "真實伺服器名稱",
    "Total Response": "總回應",
    "ISP Response": "ISP回應",
    "Geo IP Response": "地理IP回應",
    "Continent Response": "大陸回應",
    "Global WRR Response": "全域WRR回應",
    "Entire Configuration": "整體配置",
    "Cluster Mode": "群集模式",
    "Layer 7 Persistence Synchronization": "7層連線保持同步",
    "Layer 4 Persistence Synchronization": "4層連線保持同步",
    "Security Level": "安全級別",
    "No Auth And No Privacy": "無認證並且無隱私",
    "Auth But No Privacy": "有認證但無隱私",
    "Auth And Privacy": "有認證和隱私",
    "Auth Algorithm": "認證演算法",
    "SHA1": "SHA1",
    "MD5": "MD5",
    "Auth Password": "認證密碼",
    "Please input auth password": "請輸入認證密碼",
    "Private Algorithm": "隱私演算法",
    "AES": "AES",
    "DES": "DES",
    "Private Password": "隱私密碼",
    "Please input private password": "請輸入隱私密碼",
    "Please input query_port": "請輸入查詢埠",
    "Please input trap_local_port": "請輸入陷阱本地埠",
    "Please input trap_remote_port": "請輸入陷阱遠端埠",
    "Raid": "RAID",
    "Remote Storage": "遠端儲存",
    "IP Change": "IP變更",
    "Member Count": "成員數",
    "Factory": "工廠",
    "SVALBARD AND JAN MAYEN (SJ)": "斯瓦爾巴群島和揚馬延島  (SJ)",
    "Kaixiang_CA": "凱翔_CA",
    "ISP Address": "ISP地址",
    "Clean": "清除",
    "Inquire": "查詢",
    "Address Count": "地址數",
    "Excluded Address Count": "排除地址數",
    "Excluded Address": "排除地址",
    "Please input type": "請輸入類型",
    "Province": "省",
    "Please input ipv4 subnet": "請輸入IPv4子網",
    "Not Found": "未找到",
    "Please input an ip address to inquire": "請輸入一個IP地址用於查詢",
    "Are you sure you want to clean the restored isp address?": "您確定要清除儲存的ISP地址？",
    "L2 Detection": "L2檢測",
    "Destination Address Type": "目的地址類型",
    "Please input destination ipv4 address": "請輸入目的IPv4地址",
    "Please input destination ipv6 address": "請輸入目的IPv6地址",
    "Please input script": "請輸入腳本",
    "Obtained IP/Netmask": "獲得的IP/網路遮罩",
    "Acquired DNS": "獲得的DNS",
    "ISP": "ISP",
    "china-mobile": "中國移動",
    "china-unicom": "中國聯通",
    "china-telecom": "中國電信",
    "Pool": "Pool",
    "Authentication Log": "認證日誌",
    "User Cache": "使用者暫存",
    "Fail": "失敗",
    "All": "所有",
    "Local User": "本地使用者",
    "Authentication Policy": "認證策略",
    "NAT46": "NAT46",
    "NAT64": "NAT64",
    "Port Range": "埠範圍",
    "Please input port range": "請輸入埠範圍",
    "WAF Profile": "WAF配置",
    "Auth Policy": "認證策略",
    "High-Level-Security": "高級安全",
    "Medium-Level-Security": "中級安全",
    "Alert-Only": "僅警報",
    "Inherit": "繼承",
    "User Realm": "使用者域",
    "Path": "路徑",
    "Please input user realm": "請輸入使用者域",
    "Please input authentication path": "請輸入認證路徑",
    "DHE-RSA-AES256-GCM-SHA384": "DHE-RSA-AES256-GCM-SHA384",
    "DHE-RSA-AES256-SHA256": "DHE-RSA-AES256-SHA256",
    "DHE-RSA-AES256-SHA": "DHE-RSA-AES256-SHA",
    "AES256-GCM-SHA384": "AES256-GCM-SHA384",
    "AES256-SHA256": "AES256-SHA256",
    "AES256-SHA": "AES256-SHA",
    "DHE-RSA-AES128-GCM-SHA256": "DHE-RSA-AES128-GCM-SHA256",
    "DHE-RSA-AES128-SHA256": "DHE-RSA-AES128-SHA256",
    "DHE-RSA-AES128-SHA": "DHE-RSA-AES128-SHA",
    "AES128-GCM-SHA256": "AES128-GCM-SHA256",
    "AES128-SHA256": "AES128-SHA256",
    "AES128-SHA": "AES128-SHA",
    "RC4-SHA": "RC4-SHA",
    "RC4-MD5": "RC4-MD5",
    "EDH-RSA-DES-CBC3-SHA": "EDH-RSA-DES-CBC3-SHA",
    "DES-CBC3-SHA": "DES-CBC3-SHA",
    "EDH-RSA-DES-CBC-SHA": "EDH-RSA-DES-CBC-SHA",
    "DES-CBC-SHA": "DES-CBC-SHA",
    "SSLv2": "SSLv2",
    "SSLv3": "SSLv3",
    "TLSv1.0": "TLSv1.0",
    "TLSv1.1": "TLSv1.1",
    "TLSv1.2": "TLSv1.2",
    "Geo IP Block List": "地理IP阻止名單",
    "Geo IP Whitelist": "地理IP白名單",
    "Geo IP Redirect URL": "地理IP重導URL",
    "Please input geo ip redirect url": "請輸入地理IP重導URL",
    "Dynamic Detect": "動態檢測",
    "ICMP and TCP": "ICMP 和 TCP",
    "Subnet": "子網",
    "IP Subnet": "IP子網",
    "Data Center": "數據中心",
    "ISP Province": "ISP省",
    "FortiADC SLB": "FortiADC SLB",
    "Generic Host": "通用主機",
    "Synchronization": "同步",
    "IPv6 Address": "IPv6地址",
    "IPv6 Address Group": "IPv6地址組",
    "Discover": "發現",
    "Gateway Status": "閘道狀態",
    "Reserved": "保留",
    "Anonymous Proxy": "匿名代理",
    "Satellite Provider": "衛星供應商",
    "Other Country": "其他國家",
    "Andorra": "安道爾",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯聯合酋長國",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布達",
    "Anguilla": "安圭拉",
    "Albania": "阿爾巴尼亞",
    "Armenia": "亞美尼亞",
    "Netherlands Antilles": "荷屬安的列斯群島",
    "Angola": "安哥拉",
    "Asia/Pacific Region": "亞洲/太平洋地區",
    "Antarctica": "南極洲",
    "Argentina": "阿根廷",
    "American Samoa": "美國薩摩亞",
    "Austria": "奧地利",
    "Australia": "澳大利亞",
    "Aruba": "阿魯巴",
    "Aland Islands": "奧蘭群島",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亞和黑塞哥維那",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Bangladesh": "孟加拉國",
    "Belgium": "比利時",
    "Burkina Faso": "布基納法索",
    "Bulgaria": "保加利亞",
    "Bahrain": "巴林",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Benin": "貝寧",
    "Saint Bartelemey": "聖巴特勒米",
    "Bermuda": "百慕大群島",
    "Brunei Darussalam": "文萊達魯薩蘭國",
    "Bolivia": "玻利維亞",
    "Bonaire, Saint Eustatius and Saba": "博內爾島，聖尤斯特歇斯和薩巴",
    "Brazil": "巴西",
    "Bahamas": "巴哈馬",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bouvet Island": "布維島",
    "Botswana": "博茨瓦納",
    "Belarus": "白俄羅斯",
    "Belize": "伯利茲",
    "Canada": "加拿大",
    "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群島",
    "Congo, The Democratic Republic of the": "剛果民主共和國",
    "Central African Republic": "中非共和國",
    "Congo": "剛果",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Cote d'Ivoire": "科特迪瓦",
    "Cook Islands": "庫克群島",
    "Chile": "智利",
    "Cameroon": "喀麥隆",
    "China": "中國",
    "Colombia": "哥倫比亞",
    "Costa Rica": "哥斯達黎加",
    "Cuba": "古巴",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Curacao": "庫拉索島",
    "Christmas Island": "聖誕島",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克共和國",
    "Germany": "德國",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Denmark": "丹麥",
    "Dominica": "多米尼加",
    "Dominican Republic": "多米尼加共和國",
    "Algeria": "阿爾及利亞",
    "Ecuador": "厄瓜多爾",
    "Estonia": "愛沙尼亞",
    "Egypt": "埃及",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Eritrea": "厄立特里亞",
    "Spain": "西班牙",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亞",
    "Europe": "歐洲",
    "Finland": "芬蘭",
    "Fiji": "斐濟",
    "Falkland Islands (Malvinas)": "福克蘭群島（馬爾維納斯群島）",
    "Micronesia, Federated States of": "密克羅尼西亞",
    "Faroe Islands": "法羅群島",
    "France": "法國",
    "Gabon": "加蓬",
    "United Kingdom": "英國",
    "Grenada": "格林納達",
    "Georgia": "格魯吉亞",
    "French Guiana": "法屬圭亞那",
    "Guernsey": "根西島",
    "Ghana": "加納",
    "Gibraltar": "直布羅陀",
    "Greenland": "格陵蘭島",
    "Gambia": "岡比亞",
    "Guinea": "幾內亞",
    "Guadeloupe": "瓜德羅普島",
    "Equatorial Guinea": "赤道幾內亞",
    "Greece": "希臘",
    "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南喬治亞島與南桑威奇群島",
    "Guatemala": "危地馬拉",
    "Guam": "關島",
    "Guinea-Bissau": "幾內亞比紹",
    "Guyana": "圭亞那",
    "Hong Kong": "香港",
    "Heard Island and McDonald Islands": "赫德島和麥克唐納群島",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Croatia": "克羅地亞",
    "Haiti": "海地",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Indonesia": "印度尼西亞",
    "Ireland": "愛爾蘭",
    "Israel": "以色列",
    "Isle of Man": "馬恩島",
    "India": "印度",
    "British Indian Ocean Territory": "英屬印度洋領地",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Iran, Islamic Republic of": "伊朗伊斯蘭共和國",
    "Iceland": "冰島",
    "Italy": "意大利",
    "Jersey": "澤西",
    "Jamaica": "牙買加",
    "Jordan": "約旦",
    "Japan": "日本",
    "Kenya": "肯尼亞",
    "Kyrgyzstan": "吉爾吉斯斯坦",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Comoros": "科摩羅",
    "Saint Kitts and Nevis": "聖克里斯托弗和尼維斯島",
    "Korea, Democratic People's Republic of": "朝鮮",
    "Korea, Republic of": "韓國",
    "Kuwait": "科威特",
    "Cayman Islands": "開曼群島",
    "Kazakhstan": "哈薩克斯坦",
    "Lao People's Democratic Republic": "老撾",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Saint Lucia": "聖盧西亞島",
    "Liechtenstein": "列支敦士登",
    "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
    "Liberia": "利比里亞",
    "Lesotho": "萊索托",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "盧森堡",
    "Latvia": "拉脫維亞",
    "Libyan Arab Jamahiriya": "利比亞",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Monaco": "摩納哥",
    "Moldova, Republic of": "摩爾多瓦",
    "Montenegro": "黑山共和國",
    "Saint Martin": "聖馬丁",
    "Madagascar": "馬達加斯加",
    "Marshall Islands": "馬紹爾群島",
    "Macedonia": "馬其頓",
    "Mali": "馬里",
    "Myanmar": "緬甸",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Macao": "澳門",
    "Northern Mariana Islands": "北馬里亞納群島",
    "Martinique": "馬提尼克島",
    "Mauritania": "毛里塔尼亞",
    "Montserrat": "蒙特塞拉特島",
    "Malta": "馬耳他",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Maldives": "馬爾代夫",
    "Malawi": "馬拉維",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Malaysia": "馬來西亞",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Namibia": "納米比亞",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亞",
    "Niger": "尼日爾",
    "Norfolk Island": "諾福克島",
    "Nigeria": "尼日利亞",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Netherlands": "荷蘭",
    "Norway": "挪威",
    "Nepal": "尼泊爾",
    "Nauru": "瑙魯",
    "Niue": "紐埃島",
    "New Zealand": "新西蘭",
    "Oman": "阿曼",
    "Panama": "巴拿馬",
    "Peru": "秘魯",
    "French Polynesia": "法屬波利尼西亞",
    "Papua New Guinea": "巴布亞新幾內亞",
    "Philippines": "菲律賓",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Poland": "波蘭",
    "Saint Pierre and Miquelon": "聖彼埃爾和密複製島",
    "Pitcairn": "皮特克恩",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Palestinian Territory": "巴勒斯坦",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Palau": "帕勞",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Qatar": "卡塔爾",
    "Reunion": "留尼旺島",
    "Romania": "羅馬尼亞",
    "Serbia": "塞爾維亞",
    "Russian Federation": "俄羅斯聯邦",
    "Rwanda": "盧旺達",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Solomon Islands": "所羅門群島",
    "Seychelles": "塞舌爾",
    "Sudan": "蘇丹",
    "Sweden": "瑞典",
    "Singapore": "新加坡",
    "Saint Helena": "聖赫勒拿島",
    "Slovenia": "斯洛文尼亞",
    "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦爾巴群島和揚馬延島",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "San Marino": "聖馬力諾",
    "Senegal": "塞內加爾",
    "Somalia": "索馬里",
    "Suriname": "蘇里南",
    "South Sudan": "南蘇丹",
    "Sao Tome and Principe": "聖多美和普林西比",
    "El Salvador": "薩爾瓦多",
    "Sint Maarten": "聖馬丁",
    "Syrian Arab Republic": "敘利亞",
    "Swaziland": "斯威士蘭",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凱科斯群島",
    "Chad": "乍得",
    "French Southern Territories": "法屬南部領土",
    "Togo": "多哥",
    "Thailand": "泰國",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tokelau": "托克勞群島",
    "Timor-Leste": "東帝汶",
    "Turkmenistan": "土庫曼斯坦",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Tonga": "湯加",
    "Turkey": "土耳其",
    "Trinidad and Tobago": "特立尼達和多巴哥",
    "Tuvalu": "圖瓦盧",
    "Taiwan": "台灣",
    "Tanzania, United Republic of": "坦桑尼亞",
    "Ukraine": "烏克蘭",
    "Uganda": "烏乾達",
    "United States Minor Outlying Islands": "美國本土外小島嶼",
    "United States": "美國",
    "Uruguay": "烏拉圭",
    "Uzbekistan": "烏茲別克斯坦",
    "Holy See (Vatican City State)": "梵蒂岡",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "聖文森特和格林納丁斯",
    "Venezuela": "委內瑞拉",
    "Virgin Islands, British": "英屬維爾京群島",
    "Virgin Islands, U.S.": "美屬維爾京群島",
    "Vietnam": "越南",
    "Vanuatu": "瓦努阿圖",
    "Wallis and Futuna": "瓦利斯群島和富圖納群島",
    "Samoa": "薩摩亞",
    "Yemen": "也門",
    "Mayotte": "馬約特島",
    "South Africa": "南非",
    "Zambia": "贊比亞",
    "Zimbabwe": "津巴布韋",
    "dc1": "dc1",
    "or select here": "或選擇此處",
    "Virtual Server Pool": "虛擬伺服器Pool",
    "Proximity": "鄰近",
    "Check Server Status": "檢查伺服器狀態",
    "Check Virtual Server Existence": "檢查虛擬伺服器存在",
    "Load Balance Method": "負載平衡方式",
    "Default Feedback IPv4": "預設反饋IPv4",
    "Default Feedback IPv6": "預設反饋IPv6",
    "Geo": "地理",
    "Geo-ISP": "地理-ISP",
    "Please input default feedback ipv4 address": "請輸入預設反饋IPv4地址",
    "Please input default feedback ipv6 address": "請輸入預設反饋IPv6地址",
    "Server Member": "伺服器成員",
    "s1": "s1",
    "Please input host name": "請輸入主機名稱稱",
    "vspool1": "vspool1",
    "any": "任意",
    "none": "無",
    "FQDN Generate": "FQDN產生",
    "Whitelist": "白名單",
    "Country": "國家",
    "Source Country": "來源國家",
    "Destination Country": "目的國家",
    "Please input ip subnet": "請輸入IP子網",
    "Web Attack Signature": "Web攻擊簽名",
    "URL Protection": "URL保護",
    "HTTP Protocol Constraint": "HTTP協定約束",
    "SQL/XSS Injection Detection": "SQL/XSS注入檢測",
    "Request Body Status": "請求Body狀態",
    "Response Body Status": "回應Body狀態",
    "High Severity Action": "高嚴重程度動作",
    "Medium Severity Action": "中級嚴重程度動作",
    "Low Severity Action": "低嚴重程度動作",
    "URL Access Rule Count": "URL存取規則數",
    "File Extension Rule Count": "文件延展名規則數",
    "Maximum URI Length": "最大URI長度",
    "Request Method Rule Count": "請求方式規則數",
    "Response Code Rule Count": "回應代碼規則數",
    "SQL Injection Detection": "SQL注入檢測",
    "XSS Injection Detection": "XSS注入檢測",
    "URL Access Rule": "URL存取規則",
    "File Extension Rule": "文件延展名規則",
    "Full URL Pattern": "完整URL模式",
    "File Extension Pattern": "文件延展名模式",
    "Input full url pattern (max length 127)": "輸入完整URL模式(最大長度127)",
    "Please input file extension pattern": "請輸入文件延展名模式",
    "Request Method Rule": "請求方式規則",
    "Response Code Rule": "回應代碼規則",
    "Length": "長度",
    "Please input maximum request uri length (1 ~ 8192)": "請輸入最大請求URI長度(1 ~ 8192)",
    "Minimum Status Code": "最小狀態碼",
    "Maximum Status Code": "最大狀態碼",
    "CONNECT": "CONNECT",
    "DELETE": "DELETE",
    "GET": "GET",
    "HEAD": "HEAD",
    "OPTIONS": "OPTIONS",
    "POST": "POST",
    "PUT": "PUT",
    "TRACE": "TRACE",
    "OTHERS": "OTHERS",
    "Please input min status code (400~599)": "請輸入最小狀態碼(400~599)",
    "Please input max status code (400~599)": "請輸入最大狀態碼(400~599)",
    "URI Detection": "URI檢測",
    "Referer Detection": "Referer檢測",
    "Cookie Detection": "Cookie檢測",
    "Body Detection": "Body檢測",
    "WAF": "WAF",
    "GEO": "GEO",
    "Ha": "Ha",
    "Http": "Http",
    "Https": "Https",
    "Tcps": "Tcps",
    "Tcp": "Tcp",
    "Udp": "Udp",
    "Ftp": "Ftp",
    "Radius": "Radius",
    "Refresh System Time": "刷新系統時間",
    "Search": "搜尋",
    "Destination IP For Synflood count Top 5": "Synflood目的IP數前5",
    "Destination IP For Synflood count Top 10": "Synflood目的IP數前10",
    "Destination IP For Synflood count Top 20": "Synflood目的IP數前20",
    "The minimum length is": "最小長度為",
    "The maximum length is": "最大長度為",
    "Please input certification name!": "請輸入憑證名稱！",
    "Please input IP address!": "請輸入IP地址！",
    "Please input domain name!": "請輸入域名！",
    "Please input organization unit": "請輸入組織單位",
    "Restoring...": "正在恢復...",
    "Booting...": "正在啟動...",
    "This record is not editable!": "該紀錄不可編輯！",
    "This record is not editable.": "該紀錄不可編輯。",
    "This record is not deletable!": "該紀錄不可刪除！",
    "This record is not deletable.": "該紀錄不可刪除。",
    "No records selected": "未選中任何紀錄",
    "All selected records are NOT deletable!": "所有選中的紀錄都不可刪除！",
    "System has been shut down. You could not access the site until you started the system!": "系統已關閉。在啟動系統之前您無法存取該站點！",
    "System has been restored to factory settings. You could not access the site until you configured so!": "系統已恢復成出廠設定。您得重新配置一下才能存取該站點！",
    "Are you sure you want to delete the selected record(s)?": "您確定要刪除選中的紀錄嗎？",
    "(Nondeletable records are excluded)": "(已排除不可刪除的紀錄)",
    "Are you sure you want to cancel this record?": "您確定要取消這條紀錄嗎？",
    "Do you want to continue?": "您要繼續嗎？",
    "System will reboot immediately and the current non-active partition will be set as the default boot partition.": "系統將立即重啟，當前的非活動分區將被設定為預設啟動分區。",
    "System will reboot immediately.": "系統將立即重啟。",
    "System will shut down immediately.": "系統將立即關閉。",
    "Are you sure you want to restore the factory default system settings?": "您確定要恢復出廠預設系統設定嗎？",
    "No data": "無數據",
    "It is not allowed to config this object in slave mode": "不允許將此對象配置為從屬模式",
    "WAF profile is not supported by this VS": "該VS不支援WAF配置",
    "Port Range is not supported, please check supported profile or range number": "不支援埠範圍，請檢查支援的配置或範圍數字",
    "The ISP group is already used.": "ISP組已被使用。",
    "Domain name can't be changed.": "域名不能更改。",
    "Invalid domain name. It must end with a '.' character.": "無效域名。它必須以一個'.'字符結尾。",
    "Predefine ISP address-book cannot be deleted.": "預定義ISP地址簿不能刪除。",
    "Restored ISP address-book cannot be deleted.": "儲存的ISP地址簿不能刪除。",
    "Duplicated subnet is not allowed in the same ISP address-book.": "在同一個ISP地址簿中不允許重複的子網。",
    "Subnet already exists in another ISP address-book.": "子網已经在另一個ISP地址簿中存在。",
    "Subnet not exists in the ISP address-book.": "子網不在ISP地址簿中。",
    "ISP address-book not exists.": "ISP地址簿不存在。",
    "File extension regular expression is invalid.": "文件延展名正規表達式無效。",
    "Maximum code should be equal or greater than minimum code.": "最大代碼必須大於等於最小代碼。",
    "Scripting file no exist.": "腳本文件不存在。",
    "Scripting has invalid event.": "腳本有無效事件。",
    "Scripting event duplicates.": "腳本事件重複。",
    "Scripting syntax error.": "腳本語法錯誤。",
    "Scripting doesn't contain any event.": "腳本未包含任何事件。",
    "Auth policy is not supported with http once only profile.": "HTTP僅一次配置文件不支援認證策略。",
    "Auth policy is not supported, only HTTP and HTTPS profile can support this.": "只有HTTP和HTTPS配置文件支援認證策略。",
    "The content should be set usual IPv4/IPv6 addresses, with or without a netmask appended.": "内容字段必須設定為合法的IPv4/IPv6地址或者其遮罩形式。",
    "This interface is used in an aggregate. Please try another port.": "該介面已在一個聚合口中使用。請重試其它口。",
    "Can not use tftp ha synchronization on slave or in standalone mode.": "在slave上或者standalone模式不能使用tftp ha同步功能。",
    "The member port can not be configured as ha heartbeat,data,or monitor port.": "成員口不能作為HA的心跳口，數據口和監聽口。",
    "Scripting doesn't support non standalone mode": "腳本不支援非獨佔模式",
    "License File": "授權文件",
    "Move Up": "上移",
    "Move Down": "下移",
    "Match Condition Count": "匹配條件數",
    "Admin": "管理員",
    "10 Minutes": "10 分鐘",
    "1 Hour": "1 小時",
    "1 Day": "1 天",
    "1 Week": "1 週",
    "1 Month": "1 月",
    "1 Year": "1 年",
    "You can select up to 5 virtual servers.": "最多可選擇5個虛擬伺服器",
    "You can select up to 5 gateways.": "最多可選擇5個閘道",
    "Statistics": "統計",
    "License Information": "授權資訊",
    "IP Reputation": "IP信譽",
    "IP Reputation Exception": "IP信譽例外",
    "Reputation": "IP信譽",
    "WAF Signature": "WAF簽名",
    "Support Contract": "支援合同",
    "FortiGuard Services": "FortiGuard服務",
    "Recent Event Logs": "最近事件日誌",
    "Predefined": "預定義",
    "Restored": "儲存的",
    "User-defined": "自定義",
    "Zhejiang": "浙江",
    "Hunan": "湖南",
    "Shanxi(taiyuan)": "山西（太原）",
    "Henan": "河南",
    "Shanxi(xian)": "陝西（西安）",
    "Guangxi": "廣西",
    "Jiangsu": "江蘇",
    "Chongqing": "重慶",
    "Xinjiang": "新疆",
    "Shanghai": "上海",
    "Ningxia": "寧夏",
    "Hainan": "海南",
    "Guizhou": "貴州",
    "Fujian": "福建",
    "Tianjin": "天津",
    "Shandong": "山東",
    "Neimenggu": "內蒙古",
    "Jilin": "吉林",
    "Hebei": "河北",
    "Yunnan": "雲南",
    "Sichuan": "四川",
    "Liaoning": "遼寧",
    "Hubei": "湖北",
    "Gansu": "甘肅",
    "Beijing": "北京",
    "Xizang": "西藏",
    "Qinghai": "青海",
    "Jiangxi": "江西",
    "Heilongjiang": "黑龍江",
    "Guangdong": "廣東",
    "Anhui": "安徽",
    "Xianggang": "香港",
    "Sync List": "同步清單",
    "Config Sync Enable": "配置同步啟用",
    "Web Filter Configure": "Web過濾器配置",
    "Web Filter": "Web過濾器",
    "Cache Status": "暫存狀態",
    "Cache TTL": "暫存TTL",
    "FDS Port": "FDS埠",
    "Sync": "同步",
    "Comment": "註解",
    "Server IP": "伺服器IP",
    "Auto Config Sync": "自動配置同步",
    "Monitor Configuration": "監控配置",
    "Link Monitor": "連線監控",
    "Remote IP Monitor": "遠端IP監控",
    "System Dump": "系統轉存",
    "Modified Time": "修改時間",
    "Export": "匯出",
    "Monitor Enable": "監控啟用",
    "Failover Threshold": "故障轉移閥值",
    "Failover Hold Time": "故障轉移保持時長",
    "Failover threshold for remote ip (1-64)": "遠端IP故障轉移閥值（1-64）",
    "Failover hold time for remote ip (60-86400 sec)": "遠端IP故障轉移保持時長（60-86400秒）",
    "Remote IP Monitor List": "遠端IP監控清單",
    "Remote Address": "遠端地址",
    "Health Check Interval": "健康檢查間隔",
    "Health Check Timeout": "健康檢查超時",
    "Health Check Retry": "健康檢查重試",
    "Japanese": "日語",
    "Required. Specify the time.": "必填。指定時間。",
    "HH:MM format HH: 0-23 MM: 00, 15, 30, 45 Example: 00:15": "小時:分鐘 格式 小時：0-23 分鐘：00、15、30、45 範例：00:15",
    "Range: 10-86400": "範圍：10-86400",
    "Please input cache_ttl": "請輸入暫存TTL",
    "Required. No spaces.": "必填。無空格。",
    "Please input server IP": "請輸入伺服器IP",
    "Please input comment": "請輸入註解",
    "Required. IPv4": "必填。IPv4類型",
    "Server side Admin password": "伺服器端管理員密碼",
    "Active Session": "活躍連線",
    "Full Screen Mode": "全屏模式",
    "Pop out a new window to show charts": "彈出新窗口展示圖標",
    "Configuration will leave current page": "轉至配置頁面",
    "Search in current results": "尋找當前結果",
    "Host Type": "主機類型",
    "Any": "任意",
    "Example: http[s]://www.example.com[:port]/[ocsp]": "範例：Example: http[s]://www.example.com[:port]/[ocsp]",
    "YYYY/MM/DD": "年/月/日",
    "HH:MM": "小時:分鐘",
    "Optional. Specify the remote host.": "可選。指定遠端主機。",
    "Optional. Specify the remote port.": "可選。指定遠端埠。",
    "Optional. Specify the host name.": "可選。指定主機名稱",
    "Top Domain in last 10MINS": "最高域近10分鐘内",
    "Top Domain in last 1HOUR": "最高域近一小時内",
    "Top Domain in last 1DAY": "最高域近一天内",
    "Top Domain in last 1WEEK": "最高域近一星期内",
    "Top Domain in last 1MONTH": "最高域近一月内",
    "Top Domain in last 1YEAR": "最高域近一年内",
    "Top Url in last 10MINS": "最高URL近10分鐘内",
    "Top Url in last 1HOUR": "最高URL近一小時内",
    "Top Url in last 1DAY": "最高URL近一天内",
    "Top Url in last 1WEEK": "最高URL近一星期内",
    "Top Url in last 1MONTH": "最高URL近一月内",
    "Top Url in last 1YEAR": "最高URL近一年内",
    "Top Source Country in last 10MINS": "最高來源國家近10分鐘内",
    "Top Source Country in last 1HOUR": "最高來源國家近一小時内",
    "Top Source Country in last 1DAY": "最高來源國家近一天内",
    "Top Source Country in last 1WEEK": "最高來源國家近一星期内",
    "Top Source Country in last 1MONTH": "最高來源國家近一月内",
    "Top Source Country in last 1YEAR": "最高來源國家近一年内",
    "Top Os in last 10MINS": "最高操作系統近10分鐘内",
    "Top Os in last 1HOUR": "最高操作系統近一小時内",
    "Top Os in last 1DAY": "最高操作系統近一天内",
    "Top Os in last 1WEEK": "最高操作系統近一星期内",
    "Top Os in last 1MONTH": "最高操作系統近一月内",
    "Top Os in last 1YEAR": "最高操作系統近一年内",
    "Top Browser in last 10MINS": "最高瀏覽器近10分鐘内",
    "Top Browser in last 1HOUR": "最高瀏覽器近一小時内",
    "Top Browser in last 1DAY": "最高瀏覽器近一天内",
    "Top Browser in last 1WEEK": "最高瀏覽器近一星期内",
    "Top Browser in last 1MONTH": "最高瀏覽器近一月内",
    "Top Browser in last 1YEAR": "最高瀏覽器近一年内",
    "Top Dev in last 10MINS": "最高設備近10分鐘内",
    "Top Dev in last 1HOUR": "最高設備近一小時内",
    "Top Dev in last 1DAY": "最高設備近一天内",
    "Top Dev in last 1WEEK": "最高設備近一星期内",
    "Top Dev in last 1MONTH": "最高設備近一月内",
    "Top Dev in last 1YEAR": "最高設備近一年内",
    "Top Session in last 10MINS": "最高連線近10分鐘内",
    "Top Session in last 1HOUR": "最高連線近一小時内",
    "Top Session in last 1DAY": "最高連線近一天内",
    "Top Session in last 1WEEK": "最高連線近一星期内",
    "Top Session in last 1MONTH": "最高連線近一月内",
    "Top Session in last 1YEAR": "最高連線近一年内",
    "Top Referrer in last 10MINS": "最高引用近10分鐘内",
    "Top Referrer in last 1HOUR": "最高引用近一小時内",
    "Top Referrer in last 1DAY": "最高引用近一天内",
    "Top Referrer in last 1WEEK": "最高引用近一星期内",
    "Top Referrer in last 1MONTH": "最高引用近一月内",
    "Top Referrer in last 1YEAR": "最高引用近一年内",
    "Top Src in last 10MINS": "最高來源近10分鐘内",
    "Top Src in last 1HOUR": "最高來源近一小時内",
    "Top Src in last 1DAY": "最高來源近一天内",
    "Top Src in last 1WEEK": "最高來源近一星期内",
    "Top Src in last 1MONTH": "最高來源近一月内",
    "Top Src in last 1YEAR": "最高來源近一年内",
    "Top Dest in last 10MINS": "最高目的近10分鐘内",
    "Top Dest in last 1HOUR": "最高目的近一小時内",
    "Top Dest in last 1DAY": "最高目的近一天内",
    "Top Dest in last 1WEEK": "最高目的近一星期内",
    "Top Dest in last 1MONTH": "最高目的近一月内",
    "Top Dest in last 1YEAR": "最高目的近一年内",
    "Top Domain in last week (Need Activation)": "最高域近一星期内（需啟用）",
    "Top Browser in last week (Need Activation)": "最高瀏覽器近一星期内（需啟用）",
    "Top Source Country in last week (Need Activation)": "最高來源國家近一星期内（需啟用）",
    "Top OS in last week (Need Activation)": "最高操作系統近一星期内（需啟用）",
    "Top URL in last week (Need Activation)": "最高URL近一星期内（需啟用）",
    "Top Device in last week (Need Activation)": "最高設備近一星期内（需啟用）",
    "Please input floating IP": "請輸入浮動IP",
    "Traffic Group": "VRRP組",
    "default": "預設",
    "10half": "10半",
    "10full": "10全",
    "100half": "100半",
    "100full": "100全",
    "1000half": "1000半",
    "1000full": "1000全",
    "10000half": "10000半",
    "10000full": "10000全",
    "Floating IP": "浮動IP",
    "Floating": "浮動",
    "Please input in IP address format.": "請用IP地址格式輸入",
    "Text": "文字",
    "Please input a name": "請輸入名稱",
    "Please enter a number [1, 255]": "請輸入一個1-255之間的數字",
    "Maximum length 16": "最長16位",
    "KeyID": "密鑰ID",
    "Key": "密鑰",
    "MD5 Key List": "MD5密鑰清單",
    "Example: 192.0.2.5/24 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64": "範例：192.0.2.5/24 2001:0db8:85a3::8a2e:0370:7334/64",
    "Default: 128 Range: 1-128": "預設：128，範圍：1-128",
    "Match Condition (Empty Match Condition will match anything)": "匹配條件（置空為匹配任意值）",
    "Pool Type": "Pool類型",
    "Minimum IP": "最小IP",
    "Maximum IP": "最大IP",
    "Minimum IPv6": "最小IPv6",
    "Maximum IPv6": "最大IPv6",
    "HA Node Number": "HA節點數",
    "Node Member": "節點成員",
    "Please input the minimum IP.": "請輸入最小IP",
    "Please input the maximum IP.": "請輸入最大IP",
    "Please input the minimum IPv6.": "請輸入最小IPv6",
    "Please input the maximum IPv6.": "請輸入最大IPv6",
    "Please input the number of HA node.": "請輸入HA節點數",
    "Max IP": "最大IP",
    "Min IP": "最小IP",
    "Host Pattern": "主機模式",
    "IP Netmask": "IP子網遮罩",
    "Please input ip netmask": "請輸入IP子網遮罩",
    "Please input host pattern": "請輸入主機模式",
    "Category Members": "類別成員",
    "Please specify the IP reputation redirect URL": "請指定IP信譽重導URL",
    "HeaderName:Value": "請求表頭:值",
    "Dynamic Cache Rule List": "動態暫存規則清單",
    "Age": "Cache時間",
    "Invalid URI": "無效URI",
    "Required. Specify the URI.": "必填。指定URI。",
    "Default: 60 Range: 1-86400": "預設：60, 範圍：1-86400",
    "Range: 1-1023": "範圍：1-1023",
    "RS Profile Inherit": "真實伺服器配置繼承",
    "Please input server name": "請輸入伺服器名稱",
    "RS Profile": "真實伺服器配置",
    "New SSL Ciphers": "新SSL加密套",
    "SNI Forward Flag": "SNI轉發標記",
    "Session Reuse Flag": "連線復用標記",
    "Session Reuse Limit": "連線復用限制",
    "TLS Ticket Flag": "TLS Ticket",
    "Specify the session reuse limit.": "指定連線復用限制",
    "Source ISP": "來源ISP",
    "Source Address Group": "來源地址組",
    "Destination ISP": "目的ISP",
    "Destination Address Group": "目的地址組",
    "Health Check Control": "健康檢查控制",
    "Respond Single Record": "單一紀錄應答",
    "Dynamic Proximity": "動態近邻",
    "RTT": "RTT",
    "IPv4 Mask Length": "IPv4遮罩長度",
    "IPv6 Mask Length": "IPv6遮罩長度",
    "Required. Specify the IPv4 mask length.": "必填。指定IPv4遮罩長度。",
    "Required. Specify the IPv6 mask length.": "必填。指定IPv6遮罩長度。",
    "Required. Specify the aging period.": "必填。指定老化週期。",
    "Range: 1-32.": "範圍：1-32。",
    "Range: 1-128.": "範圍：1-128。",
    "Range: 60-2592000.": "範圍：60-2592000。",
    "Range: 1-10.": "範圍：1-10。",
    "Range: 1-3600.": "範圍：1-3600。",
    "Required. Specify the IPv4 prefix length.": "必填。指定IPv4Prefix長度。",
    "Required. Specify the IPv6 prefix length.": "必填。指定IPv6Prefix長度。",
    "Required. Specify the retry number.": "必填。指定重試次數。",
    "Required. Specify the retry interval.": "必填。指定重試間隔。",
    "Required. Specify the host name.": "必填。指定主機名稱",
    "Required. Please input the text.": "必填。請輸入文本。",
    "Required. Specify the name.": "必填。指定名稱。",
    "Target Name": "目標名稱",
    "Required. Specify the target name.": "必填。指定目標名稱。",
    "TXT Record": "TXT紀錄",
    "SRV Record": "SRV紀錄",
    "IP Range": "IP範圍",
    "Start IP": "起始IP",
    "End IP": "終止IP",
    "Required. Specify a start IP address.": "必填。指定起始IP。",
    "Required. Specify an end IP address.": "必填。指定終止IP。",
    "Example: 192.0.3.0": "範例：192.0.3.0",
    "Required. Specify the pattern.": "必填。指定模式。",
    "Maximum length is 127 characters": "最大長度127個字符",
    "Example: tmp": "範例：tmp",
    "Exception": "例外",
    "Illegal Host Name": "非法主機名稱稱",
    "Illegal Http Version": "非法HTTP版本",
    "Maximum Cookie Number In Request": "最大請求Cookie數",
    "Maximum Header Number In Request": "最大請求表頭部數",
    "Maximum Request Header Name Length": "最大請求表頭部名稱長度",
    "Maximum Request Header Value Length": "最大請求表頭部值長度",
    "Maximum URL Parameter Name Length": "最大URL参數名稱長度",
    "Maximum URL Parameter Value Length": "最大URL参數值長度",
    "Maximum Request Header Length": "最大請求表頭部長度",
    "Maximum Request Body Length": "最大請求内容長度",
    "Range: 400-599": "範圍：400-599",
    "Required. Specify a starting code value.": "必填。指定起始狀態碼。",
    "Required. Specify an ending code value.": "必填。指定終止狀態碼。",
    "SQL Exception Name": "SQL例外名稱",
    "XSS Exception Name": "XSS例外名稱",
    "Please input exception host": "請輸入例外主機",
    "Required. Specify the exception URL.": "必填。指定例外URL",
    "Range: 0-2147483647": "範圍：0-2147483647",
    "URL Param": "URL参數",
    "Fast Stats": "快速統計",
    "Server Load Balancing": "伺服器負載平衡",
    "Event Sort Type": "事件整理類型",
    "Traffic Sort Type": "流量整理類型",
    "Attack Sort Type": "攻擊整理類型",
    "DNS Sort Type": "DNS整理類型",
    "SubType": "子模式",
    "Top Policy": "最高策略",
    "Top Source": "最高來源",
    "Top Source Country": "最高來源國家",
    "SLB History Flow": "SLB歷史流",
    "Top Link": "最高連線",
    "Top dest IP for ipreputation": "最高IP信譽的目的IP",
    "Top src IP for ipreputation": "最高IP信譽的來源IP",
    "Top dest IP for sysflood": "最高系統流的目的IP",
    "Top source country for ipreputation": "最高IP信譽的來源國家",
    "Top dest IP for geo": "最高地理IP的目的IP",
    "Top src IP for geo": "最高地理IP的來源IP",
    "Top source country for geo": "最高地理IP的來源國家",
    "Top dest IP for waf": "最高Web應用防火牆的目的IP",
    "Top src IP for waf": "最高Web應用防火牆的來源IP",
    "Top source country for waf": "最高應用防火牆的來源國家",
    "Top admin login": "最高管理員登入",
    "Top failed admin login": "最高失敗管理員登入",
    "Top admin config": "最高管理員配置",
    "Attack": "攻擊",
    "Top Src": "最高來源",
    "Top Dest": "最高目的",
    "Top Browser": "最高瀏覽器",
    "Top OS": "最高操作系統",
    "Top Dev": "最高設備",
    "Top Domain": "最高域",
    "Top URL": "最高URL",
    "Top Referrer": "最高引用",
    "Top Session": "最高連線",
    "Run Chart": "運行圖標",
    "Source IP": "來源IP",
    "Client": "客户端",
    "Destination IP For Reputation count Top 5": "信譽目的IP數前5",
    "Destination IP For Reputation count Top 10": "信譽目的IP數前10",
    "Destination IP For Reputation count Top 20": "信譽目的IP數前20",
    "Enable Data Analytics and refresh page": "打開數據分析並刷新頁面",
    "Enable status and traffic to begin data analytics": "打開狀態和流量開始數據分析",
    "RDP Cookie": "RDP Cookie",
    "Default: 10000 Range: 0-100000000 concurrent connections": "預設：10000, 範圍：0-100000000個現行連線數",
    "Default: 0 Range: 0-255, SIP Range: 0-5": "預設: 0, 範圍: 0-255, SIP範圍: 0-5",
    "Router ID": "路由器ID",
    "Redistribute OSPF": "重新分發OSPF",
    "Redistribute IPv6 Connected": "重新分發IPv6連線",
    "Redistribute IPv6 Static": "重新分發IPv6靜態",
    "Always Compare MED": "總是比較MED",
    "Deterministic MED": "確定性MED",
    "Bestpath Compare Router ID": "最優路徑比較路由器ID",
    "Specify the router ID.": "指定路由ID。",
    "Specify the AS number": "指定AS數",
    "Remote AS": "遠端AS",
    "Neighbor": "近邻",
    "HA Router ID List": "HA路由器ID表",
    "IPv4 Prefix": "IPv4Prefix",
    "Remote AS": "遠端AS",
    "Required. Specify the remote AS": "必填。指定遠端AS",
    "Required. Specify the IPv4 address.": "必填。指定IPv4地址",
    "Required. Specify the IPv6 address.": "必填。指定IPv6地址",
    "Please input keepalive": "請輸入連線保持",
    "Please input holdtime": "請輸入保持時間",
    "Please input router ID": "請輸入路由器ID",
    "Please input node": "請輸入節點",
    "Default: 0 Range: 0-4294967295": "預設：0, 範圍：0-4294967295",
    "Range: 0-4294967295": "範圍：0-4294967295",
    "Default: 179 Range: 0-65535": "預設：179, 範圍：0-65535",
    "Default: 60 Range: 0-65535": "預設：60, 範圍：0-65535",
    "Default: 180 Range: 0-65535": "預設：180, 範圍：0-65535",
    "Default weight for routes from this neighbor.": "預設近邻路线權重",
    "Hold Time": "保持時間",
    "Distribute List In": "分發清單個",
    "Distribute List Out": "分發清單出",
    "Prefix List In": "Prefix清單個",
    "Prefix List Out": "Prefix清單出",
    "Distribute IPv6 List In": "IPv6分發清單個",
    "Distribute IPv6 List Out": "IPv6分發清單出",
    "Prefix IPv6 List In": "IPv6Prefix清單個",
    "Prefix IPv6 List Out": "IPv6Prefix清單出",
    "Permit": "許可",
    "Please input GE": "請輸入GE",
    "Please input LE": "請輸入LE",
    "Name of IPv6 prefix list.": "IPv6Prefix清單名稱",
    "Set to 0 or a number larger than netmask": "設定成0或大於子網遮罩的數值",
    "Set to 0 or a number no smaller than GE": "設定成0或不小於GE的值",
    "Name of IPv4 prefix list.": "IPv4Prefix清單名稱",
    "Access List": "許可清單",
    "Prefix List": "Prefix清單",
    "Access IPv6 List": "IPv6許可清單",
    "Prefix IPv6 List": "IPv6Prefix清單",
    "Strings or values can't between 1-199 or 1300-2699": "字串 或 不在1-199, 1300-2699範圍内的數值",
    "Traffic Status": "流量狀態",
    "Traffic Group": "流量組",
    "Preempt": "優先占有",
    "Network Failover": "繼承Remote GW探测結果",
    "Failover Order": "設備切換順序",
    "Traffic Group Name": "流量組名稱",
    "Please input Traffic group name": "請輸入流量組名稱",
    "Example: 0 1 2 3 4 5 6 7,Range:0-7": "範例：0 1 2 3 4 5 6 7, 範圍：0-7",
    "HeaderName": "請求表頭",
    "Example: www.example.com.": "範例：www.example.com.",
    "Filter Object": "過濾項",
    "Filter Value":"過濾值",
    "Example: http://www.example.com[:port]/[ocsp]": "範例：Example: http://www.example.com[:port]/[ocsp]",
    "Illegal Http Multipart": "非法HTTP Multipart",
    "Persist Table": "保持",
    "Session Monitoring": "連線監控",
    "Config Sync": "配置同步",
    "Backup&Restore": "備份&恢復",
    "Active-Active-VRRP": "主動-主動-VRRP",
    "Specify the failover order": "指定設備切換順序",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Password Policy": "密碼策略",
    "Minimum Length": "最小長度",
    "Must Contain": "必須包含",
    "Default: 8 Range: 8-32": "預設：8, 範圍：8-32",
    "Upper Case Letter": "大寫字母",
    "Lower Case Letter": "小寫字母",
    "Number": "數字",
    "Non Alphanumeric": "非字符數值",
    "Required. Please input minimum-length": "必填。請輸入最小長度",
    "Download Fortinet Core MIB File": "下載Fortinet Core MIB文件",
    "Download FortiADC MIB File": "下載FortiADC MIB文件",
    "FortiADC SNMP MIB": "FortiADC SNMP MIB相關",
    "Platform": "平台",
    "Specify the password if necessary": "若需要，指定密碼",
    "Active when SSL Proxy Mode in virtual server is enabled": "當虛擬伺服器中SSL Proxy模式開啟時啟用",
    "Create New": "新建",
    "OCSP URL": "OCSP URL",
    "Verify Others": "其它驗證方式",
    "Remote Certificates": "遠端憑證",
    "CA Chain": "CA鏈",
    "Issuer Criteria Check": "發行標準檢測",
    "Accept Trusted Root CA": "接受受信任根CA",
    "OCSP Signing Certificates": "OCSP簽名憑證",
    "Optional. Specify the username.": "可選。指定使用者名。",
    "Allow SSL Version": "允許SSL版本",
    "Local Cert": "本地憑證",
    "CPU Weight": "CPU權重",
    "Memory Weight": "記憶體權重",
    "Disk Weight": "硬碟權重",
    "SIP OPTIONS": "SIP選項",
    "SIP REGISTER": "SIP註冊",
    "SIP Request Type": "SIP請求類型",
    "ssl ciphers including Perfect Forward Secrecy": "SSL加密套包括理想轉發保密",
    "Specify the floating IP": "指定浮動IP",
    "Specify the text authentication": "指定文本證明",
    "MD5 Keys Count": "MD5密鑰數量",
    "Host IP/Netmask": "主機IP/網路遮罩",
    "Search Name or Address here": "在此搜尋名稱或地址",
    "Default: 80 Range: 0 or 1-65535. You can enter up to 8 numbers or number ranges, e.g., 80-90 100.": "預設：80, 範圍：0 或 1-65535。可輸入8組數字或範圍，例如：80-90 100。",
    "NAT Source Pool List": "NAT來源Pool清單",
    "Protocol Number": "協定號",
    "Required. Specify the protocol number.": "必填。指定協定號。",
    "Default: 0 Range: 0-255. You can enter up to 8 numbers or number ranges, e.g., 8-9 10.": "預設：0, 範圍：0 或 0-255。可輸入8組數字或範圍，例如：8-9 10。",
    "SSL Traffic Mirror": "SSL流量對照",
    "Mirror To": "對照於",
    "NAT Source Pool": "NAT來源Pool",
    "Application Resources": "應用資源",
    "Application Profile": "應用配置",
    "LB Method": "負載平衡方法",
    "SSL-FP Resources": "SSL-FP資源",
    "Specify the SIP max size": "指定SIP最大值",
    "DNS Cache Flag": "DNS暫存標記",
    "DNS Cache Ageout Time": "DNS暫存老化時間",
    "Specify the DNS Cache Ageout Time": "指定DNS暫存老化時間",
    "DNS Cache Size": "DNS暫存大小",
    "Specify the DNS Cache Size": "指定DNS暫存大小",
    "DNS Cache Entry Size": "DNS暫存",
    "Specify the DNS Cache Entry Size": "DNS暫存入門大小",
    "DNS Authenticate Flag": "DNS鉴定標記",
    "DNS Max Query Length": "DNS最大詢問長度",
    "Specify the DNS Max Query Length": "指定DNS最大詢問長度",
    "DNS Malform Query Action": "DNS畸形詢問功能",
    "Default: 512 Range: 256-4096": "預設：512, 範圍：256-4096",
    "Default: 3600 Range: 1-65535 seconds": "預設：3600, 範圍：1-65535秒",
    "Default: 10 Range: 1-100M bytes": "預設：10, 範圍：1-100M位元組",
    "Timeout IP Session": "超時IP連線",
    "Dynamic Load": "動態負載",
    "Match Across Virtual Servers": "匹配交叉虛擬伺服器",
    "SIP Call ID": "SIP連線ID",
    "Standard": "標準",
    "SAML": "SAML",
    "SAML SSO ID": "SAML SSO ID",
    "Search Name here": "在此搜尋名稱",
    "Link": "線路",
    "Gateway Name": "閘道名稱",
    "or Select Here": "或選擇",
    "Specify the Gateway name": "指定閘道名稱",
    "ISP City": "ISP城市",
    "Perferred": "優先",
    "Alternate": "交替",
    "Specify the Negative TTL": "指定失敗TTL",
    "Example: \"admin\", \"admin.example.com.\"": "範例：\"admin\", \"admin.example.com.\"",
    "Example: subdomain or @": "範例：subdomain or @",
    "Example: ns.subdomain or ns": "範例：ns.subdomain or ns",
    "Enable Category Count": "開啟主頁數目",
    "Enable Sub Category Count": "開啟副頁數目",
    "Disabled Signature Count": "關閉簽名數目",
    "Exception Count": "例外數目",
    "CVE Number": "CVE號",
    "Search Description": "尋找描述",
    "Search ID": "尋找ID",
    "Search in CVE Number": "尋找CVE號",
    "Clear Search": "清空尋找",
    "With Exception": "包含例外",
    "Signature": "簽名",
    "Target Application": "目標應用",
    "Signature ID": "簽名ID",
    "Detail": "細節",
    "Edit Signature": "編輯簽名",
    "Clear All": "清空全部",
    "Please input max_uri_length": "請輸入最大URI長度",
    "Please input max_cookie_number": "請輸入最大請求Cookie數目",
    "Please input max_header_number": "請輸入最大請求表頭部名稱長度",
    "Please input max_req_hdr_name_len": "請輸入最大請求表頭部名稱長度",
    "Please input max_req_hdr_value_len": "請輸入最大求表頭部值長度",
    "Please input max_url_param_name_len": "請輸入最大URL参數名稱長度",
    "Please input max_url_param_value_len": "請輸入最大URL参數值長度",
    "Please input max_header_length": "請輸入請求表頭部長度",
    "Please input max_body_length": "請輸入請求内容長度",
    "Maximum Cookie Number In Request": "最大請求Cookie數",
    "Authentication Management": "認證管理",
    "Remote Server": "遠端伺服器",
    "Authentication Relay": "認證轉播",
    "SAML": "SAML",
    "SAML Service Providers": "SAML服務供應",
    "IDP Metadata": "IDP元數據",
    "Network Security": "網路安全",
    "Client Authentication Method": "使用者認證方式",
    "HTML Form": "HTML表格",
    "Auth Type": "認證類型",
    "Log Off URL": "登出URL",
    "Authentication Type": "認證類型",
    "Delegation Type": "委托類型",
    "Kerberos": "Kerberos",
    "KDC IP": "KDC IP",
    "KDC Port": "KDC埠",
    "Realm": "領域",
    "Delegator Account": "委托帳戶",
    "Delegator Password": "委托密碼",
    "Authorization": "授权",
    "Delegated SPN": "委派SPN",
    "SSO Support": "SSO支援",
    "SSO Domain": "SSO域",
    "Authentication Session Timeout": "認證連線超時",
    "RADIUS Server": "RADIUS伺服器",
    "Required. Specify the KDC IP.": "必填。指定KDC IP。",
    "Required. Specify the Realm with uppercase, must contain '.'": "必填。使用大寫字母指定領域，必須包含‘.’",
    "Required. Specify the Delegator Account.": "必填。指定委托帳戶。",
    "Required. Specify the Delegator Password.": "必填。指定委托密碼。",
    "Required. Specify the Delegated SPN with format: Name[/instance]@REALM0": "必填。使用格式：Name[/instance]@REALM0來指定委托SPN",
    "Format: XXX.[Domain]": "格式：XXX.[Domain]",
    "Specify the Authentication Session Timeout": "指定認證連線超時時長",
    "Example: ADC.COM (Related with Delegated SPN)": "範例：ADC.COM (Related with Delegated SPN)",
    "Example: https/mail.adc.com@adc.com": "範例：https/mail.adc.com@adc.com",
    "Example: adc.com": "範例：adc.com",
    "Default: 3. Range: 1-180 minutes.": "預設：3, 範圍：1-180分鐘",
    "Specify the Log Off URL": "指定登出URL",
    "Specify the KDC Port.": "指定KDC埠。",
    "Geo IP Protection": "地理IP保護",
    "SYN Flood Prevention": "SYN防泄漏",
    "SYN Cookie": "SYN Cookie",
    "Required. Please select at least one category.": "必填。請選擇至少一個類別。",
    "Script": "腳本",
    "Script Category": "腳本類別",
    "Range: greater than 1 minutes": "範圍：大於1分鐘",
    "Specify the scheduled hours": "指定小時",
    "Specify the scheduled weekdays": "指定工作日",
    "Specify the period value": "輸入指定數目",
    "Specify the email subject": "指定郵件主題",
    "Specify the email body": "指定郵件内容",
    "Specify the email attach name": "指定郵件附件名稱",
    "Entity ID": "實體ID",
    "Service URL": "服務URL",
    "SSO Status": "SSO狀態",
    "Local Certification": "本地憑證",
    "Assertion Consuming Service Binding Type": "斷言消費服務綁定類型",
    "Assertion Consuming Service Path": "斷言消費服務路徑",
    "Single Logout Binding Type": "單一登出綁定類型",
    "Single Logout Path": "單一登出路徑",
    "Metadata Export Service Location": "元數據匯出服務站",
    "SSO Status": "SSO狀態",
    "Export Assertion Status": "匯出斷言狀態",
    "Export Assertion Path": "匯出斷言路徑",
    "Export Cookie Status": "匯出Cookie狀態",
    "Export Assertion ACL": "匯出斷言ACL",
    "Specify the entity ID.": "指定實體ID",
    "Specify the server URL.": "指定服務URL",
    "Specify the Assertion Consuming Service Path.": "指定",
    "Specify the Single Logout Path.": "指定單一登出路徑",
    "Specify the Metadata Export Service Location.": "指定數據匯出服務站",
    "Specify the Authentication Session Timeout.": "指定認證連線超時",
    "Specify the Authentication Timeout.": "指定認證超時時間",
    "Specify the Export Assertion Path.": "指定匯出斷言路徑",
    "SAML IDP File": "SAML IDP文件",
    "Metadata": "Metadata",
    "Virtual Domain Disabled": "虛擬網域未開啟",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Connections": "連線數",
    "Add Widget": "新增部件",
    "Select View": "選擇視圖",
    "Add Virtual Server": "新增虛擬伺服器",
    "Add filters": "新增過濾器",
    "Tree View": "樹狀視圖",
    "List View": "清單状視圖",
    "Block View": "塊状視圖",
    "Current Device Node": "當前設備節點",
    "Next Device Node": "下一個設備節點",
    "Authentication Session Lifetime": "認證連線使用期",
    "Specify the Authentication Session Lifetime.": "指定認證連線使用期",
    "Floating IP Addresses": "浮動IP地址清單",
    "Sessions": "連線",
    "FortiADC Data Analytics": "FortiADC數據分析",
    "Select View": "選擇視圖",
    "Add Link Group": "新增線路組",
    "Add Host": "新增主機",
    "Gateway IP": "閘道IP",
    "Gateway Status": "閘道狀態",
    "Link Group Name": "線路組名稱",
    "Unavailable": "不可用",
    "Available": "可用",
    "Partial Healthy": "部分健康",
    "Partial UP": "部分開啟",
    "UP": "開啟",
    "Inbound Bandwidth": "Inbound頻寬",
    "Outbound Bandwidth": "Outbound頻寬",
    "Host.Domain": "主機.域名",
    "Edit Host": "編輯主機",
    "Config Sync:": "配置同步:",
    "Last Changed Time:": "最近修改時間:",
    "Last Changed Reason:": "最近修改原因:",
    "Device Management Errors": "設備管理錯誤",
    "Duplicate Node ID:": "重複節點ID:",
    "Version Mismatch:": "版本不匹配:",
    "Sync Statistics": "同步統計",
    "Sync Pkts": "同步包",
    "Sent": "發出",
    "Received": "收到",
    "Source Addr": "來源地址",
    "VS Addr": "VS地址",
    "VS Names": "VS名稱",
    "RS Names": "RS名稱",
    "Trans Src Addr": "傳輸來源地址",
    "Trans Dst Addr": "傳輸目的地址",
    "Trans Src Port": "傳輸來源埠",
    "Trans Dst Port": "傳輸目的埠",
    "Availability: ": "可用: ",
    "No Health Check": "無健康檢查",
    "Concurrent Sessions: ": "現行連線: ",
    "Config Priority": "配置優先權",
    "Default: 100 Range: 0-255": "預設：100, 範圍：0-255",
    "Port Monitor": "埠監控",
    "HSM": "硬體安全模組",
    "Upload Server Certificate File": "上傳伺服器端憑證",
    "Download Client Certificate File": "下載客户端憑證",
    "Register": "註冊",
    "Unregister": "取消註冊",
    "Partition Name": "分區名稱",
    "SNMP Custom List": "SNMP自定義清單",
    "OID Name": "OID名稱",
    "SNMP Type": "SNMP類型",
    "SNMP Counter": "SNMP計數器",
    "SNMP Compare": "SNMP比較",
    "Equal": "等於",
    "Less": "小於",
    "Greater": "大於",
    "Required. Specify the SNMP counter value.": "必填。指定SNMP計數值。",
    "Range: 1-2147483647": "範圍：1-2147483647。",
    "Required. Specify the SNMP string value.": "必填。指定SNMP字串值。",
    "Required. Specify the OID name.": "必填。指定OID名稱。",
    "Required. Specify the SNMP custom name.": "必填。指定SNMP自定義名稱",
    "Specify the SNMP custom weight.": "指定SNMP自定義权值",
    "RTSP Method Type": "RTSP方式類型",
    "RTSP OPTIONS": "RTSP選項",
    "RTSP DESCRIBE": "RTSP描述",
    "DESCRIBE URL": "描述URL",
    "Required. Specify the URL": "必填。指定URL。",
    "Example: /video": "範例：/video",
    "MySQL Server Type": "MySQL伺服器類型",
    "Slave": "備",
    "Health Check Monitor": "健康檢查監控",
    "Monitor Information": "監控資訊",
    "Information": "資訊",
    "Date": "日期",
    "Start": "開始",
    "Member List": "成員清單",
    "Protocol Type": "協定類型",
    "Specify Source Port": "特定來源埠",
    "Dedicated HA Management IP": "高可用性管理IP",
    "Softswitch": "softswitch",
    "Basic Mode": "基本模式",
    "Advanced Mode": "高級模式",
    "Default: 80 Range: 0 or 1-65535.": "預設：80, 範圍：0 或 1-65535。",
    "Example: 192.0.2.1 2001:0db8::1": "範例：192.0.2.1 2001:0db8::1",
    "Client SSL Profile": "客户SSL配置",
    "Basic Edit": "基本編輯",
    "Default: 0 Range: 0-100000000 concurrent connections": "預設：0，範圍：0-100000000現行連線數",
    "Max Header Size": "最大表頭部大小",
    "Default: 4096 Range: 16-65536": "預設：4096，範圍：16-65536",
    "Specify the Max Header Size": "指定最大表頭部大小",
    "MySQL Mode": "MySQL模式",
    "Single Master": "單一主機",
    "Sharding": "分片",
    "MySQL User Password": "MySQL使用者密碼",
    "MySQL Rule": "MySQL規則",
    "Specify the Database List.": "指定數據庫清單",
    "Specify the User List.": "指定使用者清單",
    "Specify the Table List.": "指定表格清單",
    "Specify the Client IP List.": "指定客户IP清單",
    "Specify the SQL List.": "指定SQL清單",
    "Database List": "數據庫清單",
    "User List": "使用者清單",
    "Table List": "表格清單",
    "Client IP List": "客户IP清單",
    "SQL List": "SQL清單",
    "Starttls Active Mode": "Starttls啟用模式",
    "Forbidden Command": "禁止命令",
    "Allow": "允許",
    "Required": "請求",
    "EXPN": "EXPN",
    "TURN": "TURN",
    "VRFY": "VRFY",
    "Client Certificate Verify": "客户憑證認證",
    "Forward Proxy": "轉發代理",
    "Forward Proxy Certificate Caching": "轉發代理憑證暫存",
    "Forward Proxy Local Signing CA": "轉發代理本地簽名CA",
    "Client SSL": "客户SSL",
    "Forward Proxy Intermediate CA Group": "轉發代理中間CA組",
    "Backend SSL SNI Forward": "後台SSL SNI轉發",
    "Backend Customized SSL Ciphers Flag": "後台自定義SSL加密套標誌",
    "Backend Customized SSL Ciphers": "後台自定義SSL加密套",
    "Backend SSL Ciphers": "後台SSL加密套",
    "Backend SSL Allowed Versions": "後台SSL允許版本",
    "SSL Allowed Versions": "SSL允許版本",
    "Specify the Backend Customized SSL Ciphers.": "指定後台自定義SSL加密套",
    "Server SSL": "伺服器SSL",
    "Decompression": "解壓縮",
    "MySQL Group ID": "MySQL組ID",
    "MySQL Read Only": "MySQL只讀",
    "Address6": "IPv6地址",
    "Pattern": "模式",
    "Maximum Certificate Cache Size": "最大憑證暫存大小",
    "Default: 20000ms Range: 5000-20000ms": "預設：20000ms，範圍：5000-20000ms",
    "Specify the IP address.": "指定IP地址",
    "Specify the timeout.": "指定超時",
    "Default: 100M Range: 10M-500M Examples: 50M 250M": "預設：100M，範圍：10M-500M，範例：50M 250M",
    "Certificate Caching": "憑證暫存",
    "Topology": "拓扑",
    "GEO IP List": "地理IP清單",
    "Global Availability": "全域可用性",
    "Default: -1, Range: -1-2147483647. -1 means it will use the zone level TTL.": "預設：-1，範圍：-1-2147483647 -1代表使用區域級TTL",
    "PTR Record": "PTR紀錄",
    "PTR Address": "PTR地址",
    "Required. Specify the PTR Address.": "必填。指定PTR地址。",
    "Bind Type": "綁定類型",
    "Simple": "簡單",
    "Anonymous": "匿名",
    "Regular": "正常",
    "Secure Connection": "安全連線",
    "Fetch DN": "獲取DN",
    "HTTP Basic": "HTTP基本",
    "Domain Prefix Support": "域Prefix支援",
    "Domain Prefix": "域Prefix",
    "Specify the Domain Prefix.": "指定域Prefix",
    "IPv4 Firewall Policy": "IPv4防火牆策略",
    "IPv6 Firewall Policy": "IPv6防火牆策略",
    "IPv4 Connection Limit Policy": "IPv4連線限制策略",
    "IPv6 Connection Limit Policy": "IPv6連線限制策略",
    "Script Log": "腳本日誌",
    "Aggregate Log": "聚合日誌",
    "Object Name": "項目名稱",
    "Object Value": "項目内容",
    "3 Days": "3天",
    "5 Days": "5天",
    "7 Days": "7天",
    "Link-Group": "線路組",
    "Hardware Version": "硬體版本",
    "Web Application Firewall Service": "Web應用防火牆服務",
    "IP Reputation Service": "IP信譽服務",
    "Web Filtering Service": "Web過濾服務",
    "Attack Subtype": "攻擊子模式",
    "Top Attack Type for All": "全部最高攻擊類型",
    "Top Attack Type by VS for All": "全部虛擬伺服器最高攻擊類型",
    "Top VS for DDoS": "DDoS的最高虛擬伺服器",
    "Top Destination Country for DDoS": "DDoS的最高目的國家",
    "Top VS for GEO": "GEO的最高虛擬伺服器",
    "Top Source for GEO": "GEO的最高來源",
    "Top Destination for GEO": "GEO的最高目的",
    "Top Source Country for GEO": "GEO的最高來源國家",
    "Top Destination Country for GEO": "GEO的最高目的國家",
    "Top Action by Source for GEO": "GEO的最高來源動作",
    "Top Action by Source Country for GEO": "GEO的最高來源國家動作",
    "Top Category by VS for IP Reputation": "IP信譽的最高虛擬伺服器類別",
    "Top Source for IP Reputation": "IP信譽的最高來源",
    "Top Destination for IP Reputation": "IP信譽的最高目的",
    "Top Source Country for IP Reputation": "IP信譽的最高來源國家",
    "Top Destination Country for IP Reputation": "IP信譽的最高目的國家",
    "Top Attack Type by VS for WAF": "WAF的最高伺服器攻擊類型",
    "Top Attack Type by Source Country for WAF": "WAF的最高來源國家攻擊類型",
    "Top Attack Type by Source for WAF": "WAF的最高來源攻擊類型",
    "Top Attack Type by Destination Country for WAF": "WAF的最高目的國家攻擊類型",
    "Top Attack Type by Destination for WAF": "WAF的最高目的攻擊類型",
    "Top X": "最高X",
    "Top Y": "最高Y",
    "Specify the Top X.": "指定最高X",
    "Specify the Top Y.": "指定最高Y",
    "Default: 5 Range: 3-7": "預設：5, 範圍：3-7",
    "Resources:": "資源:",
    "Port:": "埠:",
    "HEALTHY": "健康",
    "UNHEALTHY": "不健康",
    "DEAD": "死亡",
    "DOWN": "關閉",
    "NO_HEALTH_CHECK": "無健康檢查",
    "DISABLE": "不可用",
    "MAINTAINED": "保持",
    "Dead": "死亡",
    "Scripting List": "腳本清單",
    "Application Optimization": "應用優化",
    "Page Speed": "頁面速度",
    "Record": "紀錄",
    "Check VS Existence": "檢查虛擬伺服器存在性",
    "Check Server Statusd": "檢查伺服器狀態",
    "Synchronization": "同步",
    "NONE": "無",
    "Preferred": "首選",
    "SLB Connecting": "SLB連線中",
    "SLB Get All": "SLB獲取全部",
    "SLB Keepalive": "SLB維生",
    "SLB No Status": "SLB無狀態",
    "No Status": "無狀態",
    "Server Unavailable": "伺服器不可用",
    "Not Specified": "未指定",
    "Timestamp": "時間戳",
    "Resource Name": "資源名稱",
    "Level": "等級",
    "Summary": "總結",
    "HTTPS Server Cert": "HTTPS服務認證",
    "Tunneling": "隧道",
    "Tunneling Address": "隧道地址",
    "Tunneling Port": "隧道埠",
    "Tunneling Username": "隧道使用者名",
    "Tunneling Password": "隧道密碼",
    "Getting Started": "初始化入門",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "First Step: System": "第一步: 系統設定",
    "Second Step: Network": "第二步: 網路設定",
    "Management IP": "管理IP",
    "Management IPv4/Netmask": "管理IPv4/遮罩",
    "Interface 1": "介面1",
    "Interface 2": "介面2",
    "Last Step: Server Load Balance": "最後一步: 伺服器負載平衡設定",
    "Required. Specify the real server name.": "必填。指定真實伺服器名稱。",
    "Finished": "完成",
    "Local Node ID": "本地節點ID",
    "Required. Specify the IP Address or Hostname": "必填。指定IP地址或主機名稱稱",
    "Default: 514 Range: 1-65535": "預設：514, 範圍：1-65535",
    "Default: 162 Range: 0-65535": "預設：162, 範圍：0-65535",
    "Mail From": "郵件來來源",
    "Alert Resource": "警報資源",
    "SNMP Trap Server": "SNMP陷阱伺服器",
    "Example: 192.0.2.1 192.0.2.2 192.0.2.3": "範例：192.0.2.1 192.0.2.2 192.0.2.3",
    "Specify the trap local port.": "指定陷阱本地埠",
    "Specify the trap remote port.": "指定陷阱遠端埠",
    "OCSP Stapling": "OSCP裝訂",
    "Cert Status": "憑證狀態",
    "Issuer Certificate": "發行者狀態",
    "This Update": "當前狀態",
    "Next Update": "下一步狀態",
    "OCSP Response": "OCSP回應",
    "Update Ahead Time": "更新向前時間",
    "Update Interval": "更新間隔",
    "Response update interval in case of no change or failure": "在無改變或失敗情况下回應更新間隔",
    "Response update start ahead time before nextupd": "在下一次更新前回應更新開始向前時間",
    "Format: <d>[us|ms|s|m|h|d] >=1h (default in sec.)": "格式： <d>[us|ms|s|m|h|d] >=1h (預設為秒)",
    "Format: <d>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (default in sec.)": "格式： <d>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (預設為秒)",
    "Format: <digit>[us|ms|s|m|h|d] >=1h (default in sec.)": "格式：<digit>[us|ms|s|m|h|d] >=1h (預設為秒)",
    "Format: <digit>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (default in sec.)": "格式：<digit>[us|ms|s|m|h|d] >=5m (預設為秒)",
    "Update start ahead time before nextupd": "在下一次更新前更新開始向前時間",
    "Update interval in case of no change or failure": "在無改變或失敗情况下更新間隔",
    "Response Update Interval": "回應更新間隔",
    "Response Update Ahead Time": "回應更新向前時間",
    "Reject OCSP Response With Missing Nextupdate": "拒绝OCSP回應且跳過下一次更新",
    "Max Age": "最大年齡",
    "Max-Age check of OCSP response this-update field": "最大年齡檢查OCSP在这次更新中的回應",
    "Range: -1 to 2147483647 (seconds, set to -1 to disable max-age check)": "範圍：-1到2147483647（秒，設定成-1代表停用最大年齡檢查）",
    "Default: 200 Range: 1-2147483647 (milliseconds)": "預設：200，範圍：1-2147483647（毫秒）",
    "Alert Policy": "警報策略",
    "Alert Action": "警報動作",
    "Alert Member": "警報成員",
    "Middle": "中",
    "Rolling Window": "滾動窗口",
    "Rolling Window Time": "滾動窗口時間",
    "Alert Expiry Time": "警報過期時間",
    "Number of Occurrences": "出現次數",
    "Throttle Alert": "風門警報",
    "Event Occurs": "事件發生",
    "Duration": "持續時間",
    "Specify the rolling window time.": "指定滾動窗口時間",
    "Specify the number of occurrences.": "指定出現次數",
    "Specify the expiry time.": "指定過期事件",
    "Specify the throttle alert.": "指定風門警報",
    "Specify the metric duration.": "指定公制持續時間",
    "Alert Config": "警報配置",
    "Alert Actions": "警報動作",
    "Default: 86400 Range: 3600-7776000 sec": "預設：86400，範圍：3600-7776000（秒）",
    "Default: 300 Range: 1-3600 sec": "預設：300，範圍：1-3600（秒）",
    "Default: 300 Range: 1-3600": "預設：300，範圍：1-3600",
    "Range: 5-3600 sec": "範圍：5-3600（秒）",
    "Alert Metric Expire Member": "警報公制到期成員",
    "Metric Occurs": "計量發生",
    "Comparator": "比較",
    "Specify the metric value.": "指定計量值",
    "SNMP Trap": "SNMP陷阱",
    "Client Certificate": "客户認證",
    "Client IP": "客户IP",
    "Obtained Status": "獲取狀態",
    "DHCP Gateway Distance": "DHCP閘道距離",
    "DHCP Default Gateway": "DHCP預設閘道",
    "Retrieve Gateway": "取回閘道",
    "Strings or values.": "字串或數值",
    "Advanced": "高級",
    "Tune Buffer Size": "調整暫存區大小",
    "Warning: Change this value may lead load balance service interrupted, blocked or corrupted. We strongly recommand contact with tech-support before modify it.": "警告：改變該值會導致負載平衡服務中斷，攔阻或損壞。在修改之前，建議您與技術部門洽詢。",
    "Default: 8030 Range: 128-2147483647": "預設：8030 範圍：128-2147483647",
    "Specify the Tune Buffer Size": "指定調整暫存區大小",
    "Decompression name(Only for WAF module)": "解壓縮名稱（僅對WAF模組生效）",
    "Specify the HTTP2 name": "指定HTTP2名稱",
    "SSL Cipher Suite List": "SSL加密套清單",
    "Reject OCSP Stapling with Missing Nextupdate": "丢失下次更新時拒绝OCSP裝訂",
    "This flag is meaningful only when you have configured OCSP stapling in Local Certificate Group": "此開關僅在本地憑證組中配置OCSP裝訂後有效",
    "Client Certificate Forward": "客户憑證轉發",
    "Client Certificate Forward Header": "客户憑證轉發表頭部",
    "Backend SSL OCSP Stapling Support": "後台SSL OCSP裝訂支援",
    "Max Concurrent Stream": "最大現行流",
    "Priority Mode": "優先模式",
    "Max Receive Window": "最大接受窗口",
    "Max Frame Size": "最大框架大小",
    "Header Table Size": "表頭部表格大小",
    "Max Header List Size": "最大表頭部清單大小",
    "SSL Constraint": "SSL約束",
    "Default: 5 Range: 1-200": "預設：5 範圍：1-200",
    "Default: 32767 Range: 16384-524288": "預設：32767 範圍：16384-524288",
    "Default: 16384 Range: 16384-131072": "預設：16384 範圍：16384-131072",
    "Default: 4096 Range: 4096-65536": "預設：4096 範圍：4096-65536",
    "Default: 65536 Range: 4096-262144": "預設：65536 範圍：4096-262144",
    "HTTP2 Profile": "HTTP2配置",
    "Upgrade Mode": "升級模式",
    "Upgradeable": "可升級",
    "Best Effort": "最大努力",
    "Specify the max concurrent stream.": "指定最大現行流",
    "Specify the max receive window.": "指定最大接受窗口",
    "Specify the max frame size": "指定最大框架大小",
    "Specify the header table size.": "指定表頭部表格大小",
    "Specify the max header list size.": "指定最大表頭部清單大小",
    "URI Rule Type": "URI規則類型",
    "URI Rule": "URI規則",
    "Warning: You must specify the Server and the Port before clicking Fetch DN.": "警告:在點擊獲取DN前，必須指定伺服器和埠",
    "User Authentication": "使用者認證",
    "Page Control": "頁面控制",
    "Resource Control": "資源控制",
    "Pagespeed Profile": "頁面速度配置",
    "File Cache Inode Limit": "文件暫存索引節點限制",
    "File Cache Size Limit": "文件暫存大小限制",
    "Origin Domain Pattern": "原始域模式",
    "Fetch Domain": "獲取域",
    "Rewrite Domain": "改寫域",
    "URI Pattern": "URI模式",
    "Specify the URI": "指定URI",
    "Specify the origin domain pattern.": "指定原始域模式",
    "Specify the fetch domain.": "指定獲取域",
    "Specify the rewrite domain.": "指定改寫域",
    "Specify the file cache max inode": "指定文件暫存最大索引節點",
    "Specify the file cache max size": "指定文件暫存最大大小",
    "Specify the max combine CSS byte": "指定最大結合CSS位元組",
    "Page Speed Profile": "頁面速度配置",
    "Move CSS To Head": "移動CSS置顶",
    "CSS": "CSS",
    "Combine CSS": "結合CSS",
    "Max Combine CSS Byte": "最大結合CSS位元組",
    "Image": "圖像",
    "Resize Image": "重置大小圖像",
    "JPEG Sampling": "JPEG裝訂",
    "Default: 100M Range: 1-500M Examples: 50K, 250M": "預設：100M 範圍：1-500M 例：50K, 250M",
    "Default: 100000 Range: 1-1000000": "預設：100000。範圍：1-1000000",
    "Virtual Server Pool Selection Method": "虛擬伺服器Pool選擇方法",
    "DNS Query Origin": "DNS查詢來來源",
    "DNS Query Origin - Location List": "DNS查詢來來源-本地清單",
    "DNS Query Origin - ISP": "DNS查詢來來源-ISP",
    "Location List": "本地清單",
    "Proximity Setting": "鄰近設定",
    "Persistence Setting": "保持設定",
    "GLB Setting": "GLB設定",
    "Specify the TTL.": "指定TTL",
    "XML Detection": "XML檢測",
    "JSON Detection": "JSON檢測",
    "XML Detection Name": "XML檢測名稱",
    "JSON Detection Name": "JSON檢測名稱",
    "XML & JSON Validation": "XML和JSON驗證",
    "XML Format Checks": "XML格式檢查",
    "XML Schema Checks": "XML模式檢查",
    "XML Schema ID": "XML模式ID",
    "XML Limit Checks": "XML限制檢查",
    "Limit Max Attribute": "最大限制屬性",
    "Limit Max Attribute Name Len": "最大限制屬性名稱長度",
    "Limit Max Attribute Value Len": "最大限制屬性數值長度",
    "Limit Max Cdata Len": "最大限制Cdata長度",
    "Limit Max Element Child": "最大限制元素子類",
    "Limit Max Element Depth": "最大限制元素深度",
    "Limit Max Element Name Len": "最大限制元素名稱長度",
    "Limit Max Namespace": "最大限制命名空間",
    "Limit Max Namespace URI Len": "最大限制命名空間URI長度",
    "XML XSS Checks": "XML XSS檢查",
    "XML SQL Injection Checks": "XML SQL插入檢查",
    "Specify the XML Format Checks.": "指定XML格式檢查",
    "Specify the XML Schema Checks.": "指定XML模式檢查",
    "Specify the XML Schema ID.": "指定XML模式ID",
    "Specify the XML Limit Checks.": "指定XML限制檢查",
    "Specify the Limit Max Attribute.": "指定最大限制屬性",
    "Specify the Limit Max Attribute Name Len.": "指定最大限制屬性名稱長度",
    "Specify the Limit Max Attribute Value Len.": "指定最大限制屬性數值長度",
    "Specify the Limit Max Cdata Len.": "指定最大限制Cdata長度",
    "Specify the Limit Max Element Child.": "指定最大限制元素子類",
    "Specify the Limit Max Element Depth.": "指定最大限制元素深度",
    "Specify the Limit Max Element Name Len.": "指定最大限制元素名稱長度",
    "Specify the Limit Max Namespace.": "指定最大限制命名空間",
    "Specify the Limit Max Namespace URI Len.": "指定最大限制命名空間URI長度",
    "Specify the XML XSS Checks.": "指定XML XSS檢查",
    "Specify the XML SQL Injection Checks.": "指定XML SQL插入檢查",
    "Specify the JSON Format Checks.": "指定JSON格式檢查",
    "Specify the JSON Limit Checks.": "指定JSON限制檢查",
    "Specify the Limit Max Array Value.": "指定最大限制字串值",
    "Specify the Limit Max Depth.": "指定最大限制深度",
    "Specify the Limit Max Object Member.": "指定最大限制對象成員",
    "Specify the Limit Max String.": "指定最大限制字串",
    "Specify the JSON XSS Checks.": "指定JSON XSS檢查",
    "Specify the JSON SQL Injection Checks.": "指定JSON SQL插入檢查",
    "JSON Format Checks": "JSON格式檢查",
    "JSON Limit Checks": "JSON限制檢查",
    "Limit Max Array Value": "最大限制字串值",
    "Limit Max Depth": "最大限制深度",
    "Limit Max Object Member": "最大限制對象成員",
    "Limit Max String": "最大限制字串",
    "JSON XSS Checks": "JSON XSS檢查",
    "JSON SQL Injection Checks": "JSON SQL插入檢查",
    "XML Schema": "XML模式",
    "Authentication Method": "認證模式",
    "Specify the Log Off URL.": "指定登出URL",
    "Specify the SSO Domain.": "指定SSO域",
    "Specify the Authentication Session Timeout.": "指定認證連線超時",
    "User DN": "使用者DN",
    "CA Profile": "CA配置",
    "Maximum length is 35 characters": "最大長度是35字符",
    "Regions": "地區",
    "Range: 1-80000 (1=10 connections)": "範圍：1-80000 (1=10 個連線)",
    "Reason": "原因",
    "Config Object": "配置對象",
    "Config Attribute": "配置屬性",
    "Config Path": "配置路徑",
    "Command": "命令",
    "Report Filter": "日誌過濾",
    "Enable All": "全部選中",
    "Attack Category": "攻擊類別",
    "Failed. please check network, hsm configuration and partition validity.": "失敗。請檢查網路、硬體安全模組配置和分區有效性",
    "Registration Successful.": "註冊成功",
    "Generated Client Certificate Successful.": "產生使用者憑證成功",
    "Please upload server certificate file.": "請上傳伺服器憑證文件",
    "The test process may need a few minutes. Confirm this operation?": "該測試會持續幾分鐘，請問是否繼續？",
    "Report Email": "日誌郵件",
    "Spanish": "西班牙語",
    "Portuguese": "葡萄牙語",
    "Reset Configuration": "重置配置",
    "Dynamic Resources": "動態資源",
    "Static Resources": "靜態資源",
    "Current": "當前",
    "Max (Range:0-1000000)": "最大（範圍：0-1000000）",
    "Max (Range:0-1024)": "最大（範圍：0-1024）",
    "SSL Throughput": "SSL吞吐率",
    "Concurrent Session": "現行連線",
    "Inbound": "Inbound",
    "Outbound": "Outbound"
  }
}
